［少甜多奶］2

有賴各位嘅支持得以開到2

唔經唔覺都陪咗大家兩個月
本來只係想挑戰下自己以前最怕嘅描寫文
點知越寫越起勁

第一次公開咁寫故
可以同大家互動個感覺好新鮮同好感動

最開心見到有人話睇我嘅文成為咗習慣，又為啲角色肉緊，仲追文啊等文添
希望大家都會一齊睇埋落去
歡迎留言分享下你點睇個故/啲角色吖

感言多咗少少 唔好見怪

前文回顧傳送門：

=================

本故事純屬虛構。
如有類同，實屬幸運。

=================

冇力一推

新post有文是常識吧

Push

Lm

開新post冇文睇

文呢

開新post 唔出文

本身仲猶豫緊喺邊邊出文
依家可以疊埋心水喺呢邊

多謝我

（61）

琴晚Ashley都搞到成一點，身心俱疲。好彩今日係星期日，可以瞓晏啲。

刺眼嘅陽光射入室內，萬里無雲嘅天氣令人心境開朗，如果我嘅煩惱都可以好似咁就好。好想就咁攤喺度，唔面對啲麻煩野。

最想解決嘅問題都係無解決到。真正意義上嘅一場空。兩個都鍾意我，我又兩個都鍾意，揀是但一個另一個都會傷心。包包同珮柔唔開心，都係我唔願見到嘅。三個人一齊，就代表佢哋永遠都唔見得光，相信無女仔鍾意囉。勉強唔嚟㗎，盞大家都痛苦。

公又死，字又死⋯⋯做人好難。

解決唔到就由得佢船到橋頭自然直，感情嘅野邊有得咁理想。

「叮咚。」咁撚早，邊個擾人清夢。望望個鐘，先11點，咩料啊。

透過個門窿，見到個有一頭麻色及肩短髮嘅美少女著住啡色稍微貼身嘅裙拎住啲外賣。戴咗灰色con，精靈嘅雙眼眨啊眨，哄到勁埋，好好奇咁望緊個門窿。

係包包啊！

點算？我仲未執好個人喎！頭又未梳，鬚又未剃，仲唔知有冇眼屎⋯⋯但又唔想包包等。結果都係開咗門。

包包一入到屋就已經好hyper咁講：「阿驍！知你未食早餐，買咗All day breakfast你食啊。」係你自己想食喳啩？

「咁早嘅？」稍微貼身都見到個波形，真係諗過度過先著過嚟喎。

「今日想同你一齊過啊嘛！你唔歡迎我咩？」包包作狀扁下嘴都咁可愛，認真扁嘅時候點算？

「無任歡迎喇，只係我牙都未刷⋯⋯」已經遮緊個口費事臭親包包。

「我幫你刷喇。」佢掉低啲野，就想撲埋嚟。點知「叮咚」聲又響起，我同包包對望，再望下門嘅方向。唔係珮柔咁人齊啩？

果然，透過門窿都睇到今日著咗白色雪紡嘅闊領鬆身裝嘅珮柔拎住一袋二袋餸咁企喺門外。曲髮飄逸，睜著圓圓嘅眼睛，乖乖咁抿嘴喺門外等待。

我望下包包，佢略顯失望，都正常嘅，特登嚟睇我又有其他人打擾。不過，我又唔想珮柔失望而回，都係開咗門。「旭哥哥早晨！珮柔嚟煮早餐畀你食啊！」珮柔笑得溫婉，成個人同講嘅野都咁甜。

「包包？」見到包包嘅珮柔有啲錯愕，睇到檯面上嘅一盒二盒，大概估到包包同佢都係懷著相同目的嚟搵我。

佢遞啲餸畀我，冇入到屋，「我我我我醒起有啲野做，要走先。」珮柔講完就擰轉咗身準備走，好慘情咁。我估佢應該眼泛淚光緊。

其實可能珮柔轉身走先係啱，但我自私，我唔捨得佢難過，到頭嚟可能三個都唔開心。

我最後都係捉緊佢隻手，「唔好走喇，冇咗你，有材料都食唔到啊。」珮柔轉返身，果然垂淚。淚水喺佢眼球上蒙上一層晶瑩剔透，好似一眨就似瀑布咁傾瀉，淡紅色眼圈圍住圓圓嘅雙眼，鼻子都開始泛紅⋯⋯陰公豬囉，我見猶憐咁。

「但你哋都有野食喇⋯⋯」佢深知自己遲咗到，無論有幾鍾意我，都唔想破壞我同包包，而且佢又覺得自己不如包包，我心入面有佢，佢都無憾。點解要低估自己呢？珮柔同包包都咁重要喎。

我知珮柔臉皮薄，就算佢唔想，但我挽留，佢一定肯留。係睇包包點。

「咁你留低幫我哋煮午餐嘛，好唔好？」望下平時反應都幾大嘅包包，竟然冇畀反應我，繼續睇緊電視？咁嘅關頭喎。

最後我都畀珮柔入咗門，安置咗啲食材之後，「你哋等等，我刷完牙就出嚟。」張驍旭你真係勇敢，六國大封相都唔驚。

但牙就快刷完，就快要面對返，又有啲淆底。邊個叫你咁優柔寡斷？門係你開嘅，人又係你留嘅，咁匿埋喺廁所，由珮柔一個畀人蝦算點先？

刷完都係死返出廳，個廳靜嚶嚶咁。

《續。》

好想睇佩柔比包包控制住

LM

繼續支持包包

慣咗每晚臨瞓前都要睇你啲故！

lm

3P 時間到

突然察覺到地下有一攤血紅色的液體 聽到有一把熟悉的聲音在自言自語 「明明你已經有我 點解你仲要同佢一齊 而家我餵唔飽你咩。」

包包

屌 比你講一講 想睇柔柔黑化nice boat

邊個負皮我 明明寫得咁好

school days ?

柔柔=言葉
包包=世界
筋肉人=班八婆

係喎
打漏咗每晚12點後有文出

新po留名

不如ashley上埋黎啦 唔爭在

好意外係畀你推爆

我想推爆包包多過呢個po

平時佢都好易俾人控制啦喎

做乜突然間變咗恐怖片

Nice boat來自受到廣泛關注的動畫《School Days》最後一集（第12話）《School Days》播放的前一天發生的手斧少女弒父事件，原本預定播出的該集動畫因自主規制而停播，更改為以遊戲中音樂作BGM的風景片。

等待到凌晨來觀看該動畫的觀眾有何感想可想而知。當影片播放到有一條遊艇的鏡頭時，有人發表了“Nice Boat.”的評論，當即有眾多人響應。從此“nice boat”成為這個風景片的代名詞，也成了“School Days”最終話的代名詞。

長知識了
咁係咪即係想睇柔柔黑化？

係我
咁寫個故要改名做「少血多驚」

啱啱上網查先知原來係人渣誠

寫過外傳 bad ending?

咁睇落又幾似喎
不過最後個結局

有機會的

支持

（62）

包包坐咗喺梳化度，攬住枕頭，頭擰埋咗一邊，好似嬲咗咁。我望下珮柔，佢不解咁擰擰頭，唔知點好。

氹女仔我就最渣㗎喇，點好呢？

「包包啊⋯⋯」我從後抱佢，髮際間嘅花香飄揚鼻尖間，佢有啲驚訝咁震咗下。「唔好唔開心喇。」佢仍然默不作聲。如果「哼」都叫講咗野嘅話，咁佢都有講嘅。

「你再係咁我出絕招㗎喇。」我喺佢腰間嘅手已經做好準備，開始發動吱吱攻勢。先係腰側，慢慢浮游到腹部，然後蔓延去背脊。十隻手指就好似喺雲層上跳舞一樣，肌膚勝雪嘅皮膚自然係受唔住如電擊嘅試煉，包包嘅身體如靈蛇咁不停扭動嚟躲避我嘅攻擊，惜無果。

我偷偷錫咗佢塊臉一下，「包包啊⋯⋯唔好嬲喇。」包包本人未宣布投降，戰事都要繼續。

輕撫腳踝，再偷偷掂下大概係人人都怕吱嘅腳板底。比起大面積嘅撫摸，小面積嘅觸碰更加撩動人心。「包包投降未？」小嘴一日唔回應，都要繼續落去。

磨挲長裙底下嘅白滑小腿，再到大髀，寸寸嬌嫩，每每滑溜，一啲瑕疵都搵唔到，仲要膚如凝脂，就好似上好嘅絲綢咁，完全係愛不釋手。

「喂啊，唔好攪啊。」包包終於鬆口喇咩？遲咗喇喎。揭起條裙至大腿根部，成雙頎長嘅纖纖玉腿就展露無遺了。「珮柔，過嚟幫手！」

「哦哦⋯⋯好！」珮柔當然唔會反對我嘅任何命令，我同珮柔交換咗位，包包瞓喺珮柔富有肉感嘅大髀上，正位嚟㗎，畀包包見識下珮柔嘅魅力。

我吱下身，珮柔就上身，包包「啊⋯⋯唔得⋯⋯」嘅呻吟聲就似是琴音，我同珮柔四手聯彈著樂韻悠揚嘅歌曲。珮柔吱得投入，仲好盡心咁執行我畀佢嘅任務添。吱包包兩邊手臂嘅同時，自己對大奶子都喺包包臉上bell下bell下。包包畀對咁有重量嘅奶咁撞法，唔知有冇見暈。

「珮柔⋯⋯你唔好助紂⋯⋯為虐喇。」包包有氣無力咁講。「但旭哥哥叫㗎嘛，而且佢想你唔嬲都無錯啊？」

包包見力勸珮柔不果，又唔會夠我大力，都只可以向珮柔一對大弱點入手。兩隻小手捉住兩隻肥嘟嘟嘅波波，拇指不重不輕咁落喺紅豆之上，輕力撫前端，其餘四隻手指抓住軟笪無比嘅胸肉，看上去很是愜意。我講揸人嗰個。我都想揸埋一份喎。

唔係單純握住，時鬆時緊都收放自如。珮柔敏感嘅乳尖根本經唔起考驗，畀佢整到敏感起嚟，開始腳夾夾。「包包，你做咩掂我對波波？」珮柔唔係鬧，只係奇怪，吱吱下人點解會變咗畀人揸波波。

蠱惑嘅包包咁樣唔似想反擊，似想開戰多啲。

三人嗰種。

《續。》

次次都係呢啲位停

臨瞓嚟睇埋包包先

又要等多日

包包好似好鍾意揸珮柔

最後包包同佩柔一齊咗

主角繼續俾ashley 強暴

點解我唔遲啲先發現呢個post 點解要live

咁少

幻想下主角被綁只能睇3條女互玩

I know that feel, bro

想我寫個外傳be?
睇吓點定義be

咪啊你

唔係點可以令你地留言同埋追落去

呢幾日都有得睇佢

唔止佢 我都好鍾意

睇完1覺得好吸引 一口氣睇到呢度
好好睇 好有意境
利申：絲

呢個係最開心嘅結局

點知3個都大肚

老母:一個人照顧三個孫仔唔係好頂得順

佩柔要一個人餵兩個仔

咁因為肌肉人冇得餵

聽人講生完仔會大波啲
可能都夠餵
脂肪多唔代表奶水多嘅

因為再遲啲就唔可以幫我推post同like

咁我推你記得加速 艾殊利好正

加速

隔左幾日冇追
終於一口氣補哂啲文
睇睇吓搞到我好好奇Ashley個條線
不過3P正事要緊 慢慢寫完先

1000字左右冇咁容易睇到眼瞓

今晚有冇文

留名

（63）

見到包包同珮柔兩個咁和諧，短髮細波少少嗰個揸緊人哋對大波波，順勢落去可能舔埋人哋對胸；曲髮大波少少嗰個畀人揸到唔識反應，忘記咗本身吱緊人哋，只係腳震震。而陣間兩雙肉球都實落入我手中或口中或臉上，實食冇痴牙。諗到咁養眼嘅畫面，好難唔熱血沸騰。諗下都扯扯地。

我嘅手竄入包包啡色長裙下嘅肉縫外面，只係隔住底底，都摸到相當濕下。唔知應該歸功於吱吱攻勢，定係珮柔嘅兩隻奶子。邊有理由吱下都濕到咁先，包包仲唔係對珮柔啲奶有興趣？

見到我鬼祟嘅手，珮柔都問：「唔係要哄返包包喳咩，點解⋯⋯」似乎蒙在鼓裡嘅得珮柔你一個。

包包感覺到我撩緊佢下面，佢手中都要啲籌碼嘅。佢諗都唔諗甩開珮柔件上衣同解開咗白色個bra，對波波就重見天日了。「包包你鍾意哥哥㗎嘛⋯⋯點解又⋯⋯」珮柔實在太大衝擊，根本講唔到完整句子。以佢嘅世界觀好難理解到我同包包。

包包第二次直接摸同見到對野啫，就已經順手摸咗一圈，拍打咗下，個人都由攤平變咗伏向下，因為咁先方便進攻珮柔對奶。就好似係我期望嘅咁，包包真係舔咗落去，奶咗下飽滿嘅西半球，揑住南半球，按壓西半球，頭就貼喺兩個球中間，完全知埞咁。

喂你理下我好喎。

「哥哥⋯⋯」無助嘅珮柔望住包包都係不知所措，唯有將目光轉向我。我都唔知件事點解會演變成咁。咁包包鍾意佢都好過討厭嘅⋯⋯我諗。我可以做嘅只係錫錫珮柔，安慰佢。

我烏個身向前蜻蜓點水咁錫咗珮柔一下，果然係洋溢果香，非同凡響。一吻再吻，都唔想停。見我哋錫得咁開心，包包都終於從波波中記得返仲有我嘅存在，即刻向我索吻。「我呢我呢！」真係瘦田冇人耕，耕開有人爭。係都要爭爭下先高興嘅。

有別於淺嚐珮柔個嘴嘴，同包包就可以玩啲高階啲嘅野。至少大車都唔驚佢抖唔到氣先，用口水舔咗表面，逐片逐片唇咁吸啜住，四瓣唇互相渴求，用力吸嘴內嘅空氣，條脷再追逐下咁，包包連條脷都咁粉嫩，真係好正。

珮柔對波終於空閒落嚟，仲唔到我揑返夠本？珮柔畀包包揸咗咁耐，陰公豬，最多我輕手啲。珮柔竟然推開我，轉而舔我lin頭，睇嚟包包可能真係太大力，佢白嫩嘅肌膚都被揑到紅哂，做咩咁粗暴㗎，陣間要訓話下包包先得。

珮柔知我並不滿足，舔lin嘅同時對波都貼實我個身，用波波嘅柔軟抒解我嘅需求，真係好貼心㗎啫。

你咁抵錫，唔畀心機服侍你都唔得。

見我忙緊，包包又再次轉位，掏出滾燙嘅巨龍，開始津津有味咁品嚐。小口先係舔住柱身，輕輕含住袋袋，又由尾舔返上個頂，最後整支納入口中，溫柔的包裹全部嘅方位，包包嘅技術又更上層樓喇。

珮柔企咗喺度，唔知點做好。就由得我揭咗珮柔條半截裙，珮柔自己撳住，更顯色氣。我手指就係珮柔條白色底底透到出水嗰位按多幾下，反正都濕哂喇，肥鮑鮑生龍活虎，越按越多水。「哥哥⋯⋯BB⋯⋯」珮柔嘅呻吟好似同我打氣咁。最衰底底都未除哂出嚟，嘥晒啲蜜汁。

都係奶柔柔個閪先。見我正想哄塊臉埋去，包包又搶閘，幫我戴好個套。「人哋準備好喇，入嚟啊。」仲坐喺梳化上逗起自己隻腳，令令地嘅鮑鮑實在誘人非常，唔屌就浪費咗包包嘅一番心意喇。

《續。》

3P既節奏唔好停

但女仔唔用道具好似冇咩玩

好多謝你嘅讚賞

扑野過程其實都係大同小異
但要用唔同嘅字表達 都真係有啲難度

用「意境」嚟形容真係太誇獎我啦

珮柔係咪木南日菜feel

Ashley有食開避孕藥
應該難啲

可能Ashley 其實冇食避孕藥 之後開始回憶 原來男主一直斷左片 冇左一段時間嘅回憶

真啊
一個都已經分身都搞唔掂

可能最後係3p女女女
男主無份,淨係係隔離睇

正當想進入之際門鐘又突然響起，我地三個人六隻眼對望左一剎那，最後我都決定開門，開門後竟然見到媽子攞住兩袋餸，我都唔忍心叫佢返去，結果加入埋我地三個之中😎

咁爸爸呢

爸爸去食飛機場啦

可能肌肉發達啲
更加容易刺激乳腺（鳩噏

死仔
得閒鳩噏唔得閒出文

（64）

感覺包包放膽咗唔少，終於都敞開心扉喇。都係多得珮柔。

咁我唯有改再用手指幫珮柔舒服，佢將底底褪至腳踝，輕輕戙起腳，含情脈脈咁望住我。淨係望住珮柔個臉紅紅樣都已經想起機！佢只係接受一指嘅進入，都已經「哥哥啊⋯⋯」咁，漏出甜甜嘅音符。無論做幾多嘅準備，珮柔個屄都係咁緊嘅。可能厚肉啲會緊緻啲啩。

下身都同時屌入包包度。「阿驍⋯⋯我要啊⋯⋯」包包個迷矇樣都不遑多讓，手仔捉住我隻手，緊扣住。心靈上嘅靠近之餘 ，都方便我下下頂都最入。

第一次兩度都同時入女仔個閪，感覺好興奮。兩個女仔，我都擁有，都係由我滿足。

插到咁上下，珮柔個邊就剛好可以入多隻手指。食指同中指合作得天衣無縫，時而共同進退，時而互相接力。見啲水有增無減就知珮柔自己都好享受嘅。「入面⋯⋯好似⋯⋯」記住手指彎曲嘅依點係令珮柔開心嘅泉源，最衰碌鳩唔曉轉彎。

呻吟聲此起彼落，就好似交響曲咁。都唔可以要珮柔等太耐嘅，從包包身體抽出，鐵棒又馬上闖進森林嘅山洞內。「啊！唔⋯⋯⋯」珮柔幾乎係叫出嚟。厚肉鮑鮑我嚟喇。

咁緊繃，我都唔好意思屌咁大力，慢慢屌，屌下屌返鬆少少。唔係珮柔又痛，我又太快射就唔好玩。「阿驍⋯⋯你隻手停哂想點？」包包有啲㷫烚烚咁講，啲怒火定唔知慾火燒得好旺，忍唔住企喺梳化度質我食波餅。一手摸珮柔大髀，借緊力屌，另一手就摸包包濕漉漉嘅肉縫，把口又勁舔包包對彈彈奶，我真係好幸福！

「哥哥好粗啊⋯⋯」仲有高度嘅讚賞。「好似⋯⋯就快⋯⋯」我都正有此意，但射咗就冇咁快硬得返，都係留返力鋤大食包包。

唔知包包淫啲定唔驚痛，佢塞兩指都綽綽有餘。「快啲⋯⋯入啲⋯⋯驍⋯⋯」仲叫我快啲？快唔到啊師兄，手抽筋喇。一心咁多用真係幸福嘅煩惱。

慢慢插珮柔，但下下都撞到底⋯⋯對波波隨著我撞嘅頻率而好似水球咁抖動著，真係好鬼有動感。撞多幾下，珮柔就「旭哥哥⋯⋯唔啊⋯⋯」咁叫。感覺到珮柔入面不規則咁縮縮下，好險⋯⋯差啲就出咗，珮柔咁正，我咁都忍到真係聖人。

抽返條鐵出嚟，包包勾住我條頸，錫咗我個嘴一啖，手指已經引領緊我隊支棍入去。唔再諗要咩姿勢，只係想我盡快插入佢度，包包真係好摟屌。最後都用返最熟悉嘅傳教士位。

得返包包一個，我都唔使留力了，可以加速，不過都要九淺一深住先。而包包餓咗咁耐，都好難唔飛擒大咬，將自己個屄有咁上整到咁上，方便我插入。而佢係依個體位發唔到力，只可以掃住我粒lin嚟挑逗我。見我仲慢條斯理，包包越嚟越心急。「驍啊⋯⋯大力喇⋯⋯未食飯？」我又的確係早餐都未食喎小姐。不過包包叫到，都畀啲力水。不過都真係攰攰地，得條撚係有精神。

《續。》

係囉
Ashley即刻滿懷希望

你推多我幾下再講

幾時有奶出 搞咗咁耐都未有奶 明明係少甜多奶

兩大對都話冇

拭目以待

每日都有㗎

都不能成日3個㗎
會睇厭

單春

我覺得應該係再甜少少
同溫柔feel 怕怕醜醜咁

其實三個女仔都係佢幻想出嚟

另一個男仔係邊個好呢

今晚有冇得早啲睇文

如果有多啲人都表示有呢個意願嘅話
都可以考慮啊

早啲啦不如

早啲早啲

有呀

等緊食包包

跟住我嗌

早啲早啲

（65）

珮柔攤咗咁耐回氣，終於都夠力起返身助攻。女仔就最明女仔邊度最舒服喇，珮柔禮尚往來，一手隔住衫揸返包包個肉包，另一隻手就掃下包包嘅豆豆。「我見哥哥成日都咁整我都好舒服㗎，可能包包你都會鍾意。」珮柔真係小天使嚟，相反包包就係不折不扣小惡魔。

仲要已經熟到，完全唔客氣咁樣指點下珮柔，「珮柔⋯⋯上啲⋯⋯好舒服⋯⋯」豆豆竟然仲敏感過小穴入面？咁即係話我辦事不力啦，用盡全力鋤，小穴快速吞吐，仲有波波被人搓緊嘅咁多重夾擊之下，包包應該都幾爽。我都要一齊射⋯⋯

忍咗咁耐，好似射得寧舍多咁。

見包包雙腳蹦直，條腰又扭扭下咁，嘴唇輕啟，用有啲呆滯嘅眼神望住我，就知佢高潮咗喇。我都適時抽出。

包包都係原位攤喺梳化上，隻腳仍舊戙起，合埋雙眼閉目養神。我錫下佢個塊紅卜卜包臉，都由得佢瞓，係怕得佢自己件衫凍得濟搵埋珮柔啲衫再摟住。

軟返少少，除個套落嚟。果然，今次個量都唔少。個套夾雜咗我哋三個嘅體液，真係耐人尋味。唔係包包，可能都促成唔到今次。上次媽子喺度，今次終於都可以放膽。相信佢哋都輕鬆唔少。

「咕⋯⋯」我肚有啲餓到響，「哥哥你餓啊？我煮啲野你食啊？依個係咪要掉？可以畀我喎。」珮柔企喺度，彎低腰指住個condom向我講。件衫畀包包著咗，佢就只得bra，一烏向前，條溝又無所遁形，我又飽覽湖光山色。

「唔等埋佢先食佢會唔開心㗎，都係等埋一齊先。珮柔你都過嚟喇。」condom幾時掉都得，但珮柔唔係時時都攬到。

二人梳化位就得咁多，包包都瞓咗一半位，剩返一人位點坐兩個人呢？就係坐我大髀喇。珮柔腰間條裙都仲喺腰度，我除埋落嚟乾手淨腳。應我要求，珮柔側住身面向包包咁坐喺我大髀上。

肉感嘅珮柔幾時都咁討喜。好似都無咩機會仔細咁望下佢。我慢慢用目光掃射佢每一寸透亮嘅肌膚。手攬緊嘅飽滿臀肉正被少少緊嘅底褲勒住少少，攪到好貼咁。腰間同patpat側面都被勒到有少許凹槽。腰間有啲啲肉但腰線仍然明顯，再加埋對大奶，根本就所向披靡。邊個見到唔想攬實？

「哥哥做咩咁望住我啫？」珮柔又開始想遮住塊臉。諗返起啱啱見返面個時，成撚日都叫我篤佢對波，引鳩我擦槍走火，依加就變返個含羞答答嘅小女孩。仲唔到我主動篤返夠本？

順著感覺走，向珮柔頸間嗅，果香仍然清新，怕吱嘅珮柔又因為有啲痕而縮起個膊。「哥哥，好痕啊。」珮柔仲開始扭腰，扭扭下，啲大髀肉扭醒埋巨龍添。我唔理佢甦唔甦醒，依刻只係想同珮柔依偎住，個頭向前盅，就落入兩個溫軟嘅大枕頭度，好想就咁攬住一世⋯⋯「都屌咗咁多次喇，仲叫我哥哥？好似亂倫咁。」

「都叫咗咁多年哥哥，好難改口嘛。」珮柔細細聲咁講。

包包捽一捽眼，坐返起身，珮柔件鬆身衫就跣咗落地，包包對包包又再次登場。打緊喊露，擘大對眼見到我地又攬埋一舊，我個樣仲咁鬼滿足，包包就忍唔住話：「你地自私扑唔預我？」講到扑野本身就應該要三個人咁。

「唔係啊唔係啊，哥哥只係攬住喳，雖然下面都有少少激動。」靚妹，你知唔知你咁係越描越黑㗎？

《續。》

點解感覺包包有少少Ashley 化

實不相瞞
其實我係想睇女女
男主唔寫 或者企埋一邊打飛機都得

對媽子好執着

覺得佢媽無理由唔知個仔屌哂兩個嘛，話唔到有日阿媽擔住枝煙語重心長咁同主角講，‘仔，我都係過來人’呢😎😂

不外乎都係磨豆同玩具咁

咁會唔會搞到佢老豆嘅另一個其實係包包阿媽

加油

咁咪益晒佢哋

留多啲言先可以多啲人睇到呀

正

屌, 咪撚 quote 文啦!!

唔係講緊奶水喎

咪係囉
當包包同珮柔死㗎

刷留言交返比我地

保證刷到你係咁出新post不要不要咁

多甜多奶plz

Eason Chan?

睇到都腳仔軟
男主準備好乾塘既滋味

點解有呢個感覺呢？
雖然包包同Ashley都係淫，但包包口硬多啲同有愛啲咁
同埋專一啲

好似氣質型同運動型嘅分別?

當年高登個甜故個主角

咁都係呢個人最合理嘅暫時
但講明先
唔一定寫㗎

（66）

「有幾激動啊？睇過。」包包down都唔down聲就隊隻白滑腳埋嚟。珮柔配合包包查看巨龍嘅意圖，擘大腳褪後。「唔⋯⋯」珮柔忍唔住叫咗聲，因為包包隻腳掂到我雙腳之間嘅硬硬地嘅同時，又揩到珮柔粒嬌嫩。有冇咁巧合啊？想順便調戲下珮柔姐。

唔會畀佢咁得逞嘅，我要反客為主先得，頭先摸緊珮柔個肚仔隻手，依加就摸上包包隻滑脫脫嘅腳，慢慢越摸越上，終於都摸到粉粉嘅小穴。我用條脷掃過自己嘅上唇，包包手即刻就畀我大到，收返埋隻腳，仲向我扮左個鬼臉。

「做咩喎⋯⋯玩吓啫」包包嬌嗔咗吓。佢都係貪玩啫，點會真係意猶未盡。定係呷醋喳？一手攬埋包包，一邊一個唔偏心啊。仲錫多咗啖，包包好似冇咁大反應了。

我繼續返話題，「我哋傾緊珮柔叫我咩好。」珮柔上次叫嘅BB係腦內一閃而過，其他人都在場嘅話點解釋好呢，只好作罷。

包包諗咗一諗，喺我身上起返身，「唔準叫阿驍啊，我mark咗㗎喇。」冇諗到你咁執着個喎。

「都唔好聽，無人會同你爭。」見我哋開始口角，仲坐緊喺我大髀上嘅珮柔又有啲無奈。

「你個名嚟㗎，又點樣唔好聽呀！」佢講到好似係我個名，就一定好聽咁。

「仲有你啊，下次唔好咁大力揸珮柔，人哋波都紅哂。」真係心都痛埋，我自己都唔捨得咁大力。

「咁佢波大吖嘛，想揸多幾下都好正常啫。」包包又鼓起雙頰，塊面成個包咁，名副其實。咁我就當然伸出隻手去滅佢啦。

「咁緊要喇，我諗包包都唔係有心嘅。快啲過嚟食咗早餐先，我興返熱佢。」珮柔離開我嘅懷抱，快步走向廚房，完全冇擺件事喺心上，完美展示咩叫有容奶大。

我刮刮包包個鼻尖，「唔嬲喇咩？」
「咁我又唔係真係咁討厭佢嘅。」包包滿足咁笑咗下。

我諗起包包鍥而不捨咁玩珮柔波波個樣，差啲唔記得咗一開始佢係嬲到爆炸，話唔想珮柔都一齊加入。「見到你玩咗佢對奶子咁耐，應該都唔止係唔討厭喇啩。」

「你唔鍾意嘅？」包包激動咁反問，就好似覺得呢啲係人之常情。

「你抓到人哋紅撚哂喎。我就出名溫柔嘅，唔信你問下珮柔。平時我揸你都唔會紅哂咁喇。」我解釋道。

「咁下次我控制下喇⋯⋯」包包有啲唔情願咁講。咪住先！仲有下次？

望望廚房入面忙緊嘅小天使同埋旁邊個衰女包，就覺得自己好幸福。

如果可以維持咁嘅生活就好。

剛食完個早餐，電話鈴聲突然間響起。啲人都係齊到啦喎，仲有邊個打嚟？「喂？請問係唔係旭旭？」哇，依個稱呼⋯⋯但係嗰個人把聲聽落好似唔識個喎。「我係，咩事？」

「依位小姐醉咗，佢手機聯絡人排第一名係你，又不停叫住你個名，希望你可以接走佢。」依加啲人唔執屍嘅咩，好人到呢。不過咁樣叫得我嘅，都係得Ashley一個啫⋯⋯真係好帶挈。

「張驍旭啊⋯⋯你夠膽唔嚟吖嗱⋯⋯哈哈⋯⋯再飲過！」

搵親都冇好野㗎喇，仲要日光日白飲醉酒係想點。揀埋晒啲咁齊人嘅時間，本身諗住可以同佢地度過難忘嘅週末㗎嘛。

不過一個女仔醉咗，又好似好危險咁。唔救佢又好似講唔通。 救佢又唔係，唔救佢又唔係。

諗咗幾秒，「包包、珮柔，我有啲事要出一出去，今晚⋯⋯等我返嚟啊。」我諗今晚應該都返得切嚟嘅。

「班朋友搵你啊？」包包坐咗喺餐枱嗰度，一邊摸杯邊一邊問。 幫我諗埋藉口真係好，唔係我都唔知點應對。

「哦⋯⋯係呀。」唯有支吾其詞。

「今晚煮你最鍾意嘅牛仔骨。」珮柔煮咩都咁好食，真係聽到都流晒口水。

佢哋兩個依家咁friend，我諗放佢哋係屋企都唔會打交嘅，應該都安全。

不如擔心自己陣間會唔會俾人溶咗好過。

又要去拆彈。

《續。》

有文

莫非珮柔同包包由日頭玩到夜晚等男主角

3P --> 4P

Ashley

垃圾男主有得同包包珮柔3p仲要搵ashley

妹控強烈要求柔柔唔好改稱呼

搵wilson咪得

由ashley自生自滅啦

兩對波波又真係幾正嘅

3人世界咪算 由鳩件ashley比人執屍又好點都好啦

咁唔係成日見嘅話
唔知都唔出奇嘅

唔會講老人家嘅感情線

你又刷我又刷

波波就不嬲都多嘅

要均衡飲食同多做運動

包包係小魔怪
Ashley係淫魔
都相當唔同

我覺得以男豬一日三四劑嘅需求量

應該可以發展做道具流選手

（67）

強勁嘅音樂，嘈雜嘅人聲，迷幻嘅燈光⋯⋯我都唔知原來六點幾就已經有人落club㗎添。啲人唔使食飯㗎咩？

見到個女仔短頭髮，耳骨仲有粒釘，睇埋著住摟屌裙個pat，一望就知係Ashley。一手摸住酒杯底，個頭隨著節拍揈，另一隻手捧住個頭。酣紅嘅雙頰就好似胭脂咁，當然本來個妝都唔會輕手喇。鎖骨上嘅白金頸鏈閃閃生輝，好似同個場卻幾夾喎。旁邊仲有啲人圍住，仲以為佢冇哂吸引力添。

「唔該借借。」我好辛苦咁穿越咗人羣，「Ashley，你點啊？頭先打電話俾我嗰個人呢？」問佢又唔答，我諗冇事掛。我嚟到佢又唔大聲叫喇喎，玩鳩我咩。睇佢今日一身黑色摟屌裙，裙短顯得條腿特別長，仲未計對三吋高踭鞋，睇嚟真係作戰狀態。

「旭旭嚟啊？再飲！」佢成個人都挨哂落嚟，仲搭埋我膊。平時佢清醒嗰時我一定推鳩開佢。見到Ashley 應我，啲人都覺得冇行，就遂漸散去。

「你掃哂人哋個場喇。走喇！」好彩冇整冧人哋啲杯。賠都賠死。

又做個飲勝樣，「你都唔搵我嘅？飲！」做咩又忽然咁清醒？睇嚟醉唔哂。佢成個人用吧枱嘅高腳凳借力擒上我度，當街當巷咁想點。

「我送你返去喇。」千辛萬苦先掙脫到佢熱情嘅懷抱，佢又作嘔，唯有扶佢去女廁嘔。

佢成個人烏上前攬住個馬桶咁濟，睇嚟都嘔得幾勁。我能夠做嘅就係喺後面拍住佢背同拎住包紙巾睇下佢有冇需要抹口啫。向前烏，條裙就縮到就快見底底，本身摟屌裙就 以盡顯女性線條而見稱，唔使問佢啲腰臀比正到仆晒街，佢仲要咁樣烏向前玩若隱若現，比著其他男人見到應該都開咗餐了。咁所以我嚟接佢，會唔會打爛咗佢個如意算盤呢？會唔會燒我春袋㗎⋯⋯

一向自信滿滿嘅佢，依加竟然低住頭咁講：「你話我身材唔好，我咪練囉；你話我技巧唔好，我咪試囉，甚至你話想睇我同其他人⋯⋯點解⋯⋯到最後我哋都係要分開？點解啊！」Ashley哽咽著，真係好少見佢咁崩潰，唔知今日遭受咗咩刺激。

「喂你講野小心啲好喎，啲人會以為你講緊我囉。」你唔要面姐，我都仲要㗎。
「我只係想要個擁抱啫。」嘔到咁仲攬，講笑咩。「抹下個嘴先。」

「我依家好清醒。」仲有心情講野，即係唔想嘔喇，「返去先講喇。」唔好再喺度嘈喧巴閉。「唔啊⋯⋯我要。」又要嘔？

見佢好似隻樹熊咁攬到我勁實，死都要攬上嚟。粗暴嘅手已經解開緊我恤衫上粒鈕，點啊大佬⋯⋯咁我梗係掹住自己件衫，佢又猛扯，忽然有人推開門，見到我哋都衣衫不整。條友講咗：「唔⋯⋯唔好意思⋯⋯」就急急腳閂返埋度門，唔係應該stop我哋嘅咩？依度啲都係咩人嚟⋯⋯

「嚟喇⋯⋯冇人會阻止我哋㗎喎，想屌咪屌我囉。」我本人就不感興趣，不過巨龍就⋯⋯

Ashley擺出個魅惑嘅微笑，keep住將裙拉起至腰間。今鋪又唔著底底，一嚟就見返佢滑淨無毛嘅下體，雙腳稍微分開，好似見到又見唔到小穴咁，識玩啊。咁耐以嚟都係一嚟就用個屄同巨龍接觸，我根本都未認真望過。係有少少似鬱金香嘅，大陰唇未係完全覆蓋着小陰唇，但係冇突出嚟，就好似含苞待放嘅花蕾。我諗應該係天生就係呢個形狀，同佢同幾多個人做過無關。

佢直勾勾咁望住我，雙手由拉起裙嘅手慢慢往上漫遊。我眼定定咁望住佢嘅手，就好似嗰隻係我嘅手咁，慢慢摸勻佢全身。「ex教你㗎？」我忍唔住講咗句唔係好啱氣氛嘅嘢。

佢清醒嘅時候，好少花咁多時間用眼神誘惑我。估唔到，醉咗又係另一個佢。

「仲要唔止對佢咁添⋯⋯」Ashley真係一樣爆過一樣。唔通佢ex係綠奴？我就肯定唔係啦，其他人掂一掂包包珮柔，我都即刻想打鳩死佢哋。

《續。》

薯脷

飲得太多奶嚟啲筋肉人解下膩

好似可以加多個女角色 而家佩柔同包包一對 Ashley就差個人 好想睇女人們綁住男主之後睇佢地係到玩

珮柔應該會頂唔住
佢一次就已經攰到死

咁所以最後佢應該好難可以享齊人之福

係咪會比人影低之後放左上網比包包個d睇到？

咁好呀
最緊要大家開心

唔好呀，比佢屌哂咪算囉🤣

會唔會補番柔柔同包包係屋企做咩野

但玩完大把手尾跟呢

梗係等主角食乾淨先畀佢啲豬朋狗友玩啦

咁男主都有同情心嘅

直程可以做埋AV男優

真啊
間住食開心啲

文呢？

快啲諗下男豬可以用咩道具啦

文？

今晚冇文?

無文睇嘅

冇文既

樓豬遲交要罰息呀

（68）

我又問唔出Ashley最多同過幾多個人一齊玩，始終都唔係咩馨香野，都難怪佢唔係幾想提起嘅。「都過去咗啦，你依家唔係咁咪得囉。」每個人都有過去㗎啦，最緊要而家健健康康。

自知自己嘅武器並唔係個胸，所以揭起去到條腰就擰轉面，成個小麥色嘅健康pat pat露咗出嚟，係幾吸引嘅。醉咗嘅Ashley原來會比平時健談好多，佢又話：「都唔係完全冇得著嘅，我發覺原來自己都幾鍾意扑野。」完全想像唔到佢之前原來係唔鍾意扑嘅，人生真係充滿驚喜。

咁知道自己想要咩都好嘅。睇到佢副body，就知道佢係一個好努力嘅人。佢體脂本身咁低，有少少腹肌唔難嘅，但係咁圓潤嘅大pat pat，就真係要努力操先有到。努力嘅人，好難唔令人欣賞。我諗佢ex都係有咁嘅諗法。Ashley繼續娓娓道來：「佢唔要我，生活都要繼續嘅。」係講緊性生活？

「你唔好睇我好似好濫咁，我冇病㗎。」我諗起佢咁撩我扑野法，冇事真係奇蹟。好似係釋除緊我嘅疑慮，佢又繼續講：「一直都同朋友先扑，唔係求其喺街搵㗎。」

我馬上回想返我哋相識嗰次，「咁你撩我扑嗰次，仲唔係你周街搵人扑嘅最佳證明？」佢又撩我粒lin，好撚痕。

「咩啊，我識你㗎。」咩話？如果有個Ashley咁嘅女仔，我點都應該要有印象㗎喎。真係忍唔住「吓」咗聲。

Ashley忽然爆出句：「識你老鼠啊，哈哈哈。」同個醉酒婆計較都冇咩意思，頭先嗰啲都唔知係發噏風定係酒後吐真言，都係聽下就算，遲下再問。一個人搞成咁，成何體統？不禁想勸吓佢：「唔好飲咁多喇⋯⋯」

「做人做咩要咁清醒啫⋯⋯」Ashley隻手繼續做摸住自己pat pat，不時又捏住，有拍打，可能係醉咗麻醉左佢嘅痛覺，連小麥色都透到紅，我諗都應該好痛啊。想阻止個飲醉咗嘅人，我諗我應該傻咗。

條腰同個pat又邊un住，好似跳緊舞咁講：「不過就變咗少少m囉。」好似又講返佢ex咁。

見佢笑到成個痴女咁，就知佢其實都好享受嘅。Ashley捉上我手，讓我慢慢摸着佢發燙嘅皮膚。就好似話俾我聽佢好享受咁樣。

「喜好嘅嘢每個人都唔同㗎啦。唔使介意嘅。」唯有咁樣安慰下佢，定係其實我都唔使咁認真。

可能扑野真係佢本能，醉到咁都仲咁順利除到我條褲，踎低張嘴就含，我就真係畀人束手就擒喇⋯⋯

「咁我係咪你喜好先？」Ashley從下向上望我，講完又含返。解釋左咁多次都仲問嘅，我唔想再拒絕人呀⋯⋯佢兩手摸住我大髀外側，把嘴就舔緊內側。

「喺依度做，真係好咩？」我擰轉頭望住半掩嘅廁所門，又望望跪住係面前嘅Ashley。一入嚟就咩都睇哂喇喎，我係男仔都唔係好想喎。

「影到又點啫，有得睇冇得食。」你真係了解網民心理。

笑一笑，又含返條硬綁綁。既然面向門口嘅係你，你話點咪點囉。先用嘴唇包住啲牙，將個頭頭放入口中。有別於好多女仔係用條頸郁，Ashley好聰明咁借助成個身un住咁含，咁就慳力好多。先係含個頭頭條邊，再嚟係柱身。完全冇因為飲醉咗就影響狀態，反而更加投入。

同樣地佢隻手都係唔見蹤影，因為已經去咗最需要佢嘅地方幫手救火，如果淫水都可以救火嘅話。見佢踎喺度擘大晒隻少少肌肉腳。唔止係出邊同豆豆玩遊戲，已經係隊緊三隻手指落自己個閪度，似乎都真係有啲飢渴。

由於都硬如鐵，佢都冇花太多時間含，就又擰轉身屹起patpat。「後面入啊⋯⋯」Ashley興奮咁講，完全旁若無人。雖然都係得個背面，但佢真係少少擔心都冇㗎喎。

「真係好舒服⋯⋯大力啲啊，我鍾意。」越粗暴你越鍾意添，可惜我唔鍾意強姦人，同樣都係屌佢，總感覺冇上次咁討厭。

《續。》

嘔完就含

Ashley捉上我手，讓我慢慢摸着佢發燙嘅皮膚。就好似話俾我聽佢好享受咁樣。

有冇人覺得呢個畫面好撚正

應該唔會啦
而家男主都就快精盡人亡
加多個真係好唔掂

加埋老母

如果係咁嘅話
會影響男主聲譽
應該未必會係呢種路線

小心駛得萬年船丫

推

盡快出文啦樓主

樓主覆完就唔小心瞓咗

吾理
罰你今日作兩篇

gchi

咁即係永遠都一拖三？

男主角度出發啊
除非佢屋企有裝閉路電視

等你部閉路電視出現

但係每個時期都有佢特別之處
好難會玩得哂

（69）

唔知係咪運動得多真係有影響，雖然瘦但係好似緊緊地咁，定只係陰肌作怪？我一邊向前衝佢個pat pat就越屹越高，彷彿一切嘅律動都遠遠唔足夠佢嘅需要。

大力打咗幾下pat，感覺自己好似騎緊馬咁，大手掌毫不留情咁捏，其實我覺得捏好過打㗎。不過主人家鍾意就就下佢囉。

「喂你咁熱嘅，唔好咁快射喇。都未屌夠。」Ashley邊畀我屌住，邊講。我真係屌佢喇，邊個話我想出。真係打得少。

將褪係腰間嘅裙再推前少少，就見晒成條蛇腰，再摸上少少，畀啲溫暖佢對無人問津嘅波仔。可惜今日挑極粒lin都冇咩反應，一係玩壞咗，一係就其他嘅感官都有感覺過佢，唔知同個size有冇關係呢。我真係好口賤⋯⋯

見真係差咁啲嘢咁，Ashley就擘開自己嘅臀瓣。「咁樣先隊到最入㗎嘛，都唔識嘢嘅。」擘到pat有幾大，就代表佢有幾想屌到最入。 佢挽住兩邊臀肉，都唔得閒好似上次咁固定住我大髀，唔俾我走。

不過隻手唔得閒，個陰肌都仲用到嘅。我將佢個音肌收縮自如，歸功為做瑜伽運動嘅成果。唔識死咁喺度夾夾下，真係好趕收工咁。「大力啲啦，個下盤唔夠穩就做多啲瑜伽。」字字句句都喺度串緊我有幾唔得。

夾到悶，個pat就開始向後撞。又夾又入又撞，咁多重夾擊，好難頂得順，都未換pose就想射？唔知係比較心理定點，我竟然衝口而出問咗句：「我同你ex比，邊個屌得你舒服啲？」仲有幾下加重左力度。

佢擰咗半塊面望我，笑咗下，講咗句好玄嘅野：「對佢有愛就自然舒服㗎喇。」都啱嘅，我屌包包珮柔都一樣咁舒服。Ashley就⋯⋯出咗囉，冇咩心靈上嘅滿足。

「你咁樣好慢呀。坐低，等我嚟。」Ashley 終於頂唔住，想攞返個主導權。

「馬桶嚟㗎點坐啊。」對住個馬桶，好難唔一籌莫展。

「我除條裙衫俾你墊住好未呀？」係我又唔拘啊，咁污糟真係唔係個個接受到。我好疑惑咁望住佢，「對住個門口你唔驚咩，話晒都係Ig女神。」佢真係爽快咁除咗出嚟，條裙放喺馬桶上面。

黑提都同人hey hello了，「有人影我會見唔到咩？叫你坐就坐啦。」身經百戰邊度都試過晒嘅佢對自己咁自信，女仔人家都未介意，咁佢點話點好啦。我只係介意唔好見到我個樣，比包包珮柔兩個知道我死梗。

Ashley邊講邊扶着巨龍面對住我坐落嚟：「自己搖先最開心。」佢個盆骨好似裝咗摩打咁，不斷前後左右咁搖，因為下盤穩健，唔需要扶住任何野，快速上下搖動都完全唔係問題。

見到我個額頭青筋盡現，Ashley適時講出：「我真係警告你唔好咁快射。加油啊！」把口就咁講，個屄就不停吞吐條巨龍，仲要放埋雙手上我膊頭度，一副悠然自得咁。擺到明係激將法。呢個人形飛機杯真係有一手。

唔忍了，包包珮柔仲等緊我開飯。「我就快⋯⋯」Ashley聽到我咁講，仲夾多兩錢
重。「老規矩啊吓，射哂入嚟。」酒醉三分醒，依個時候都仲咁堅持？

「出⋯⋯出咗⋯⋯」都唔多作停留，抆返巨龍出嚟，仲滴緊精。「你咁嘅表現，佢兩個真係滿意？」好似恥笑緊我咁，其實都唔係好似，係真係笑緊。

「係囉。其實我都唔明，我又唔係好大隻，條撚又唔係特別勁，頂多係有少少靚仔啫。點解成日都要我屌呢？」大佬，收手啦好嗎？我已經有兩條女喇，多多個嚟開枱打麻雀咩。

《續。》

震蛋都已經玩過
仲有咩好呢

吸奶器,震動棒,丁字褲,繩索,眼罩,口球,etc

live左

又唔係錫佢唔緊要啦

你問我我一定話正㗎

臭咗朵就冇得玩了

咁之後後日就出唔到
腦閉塞

再睇多幾套片資料搜習一下囉

即刻腦震盪多幾篇出嚟

新讀者留名，一口氣追晒，好睇，不過開始有啲悶。可以寫下其他fd 有無屌過Ashley ，有無3p. 同埋公司同事有無係公司攪。

（70）

Ashley企返起身，邊掹返低條裙，邊講：「你理得我啫。想我爆出去？」依家啲女仔咁橫蠻無理嘅咩。不過痛腳喺佢手，又可以點？

我祈求嘅只係快啲比我返屋企，「野就就扑完啦，捨得返屋企未？」見都整理得七七八八，應該走得喇？

佢又拉返起返裙，用好輕佻嘅語氣講：「唔得，要多Q先。」Ashley就好似啲野蠻女朋友扭計咁，但係我真係無福消受。

幾乎係毋庸置疑，我就即刻答佢：「唔得，要留返俾我兩條女。」再扯返條裙落嚟。

見我咁堅決，Ashley就唯有盯住我條撚，又蔑視我咁講：「其實你機能咁差，有冇諗過睇醫生？」

放咗佢隻手上我膊，另一手就就放腰，慢慢咁移動我嘅腳步。「其實你性慾咁旺盛，有冇諗過睇醫生？」其實佢啲對答咁流暢，都唔知係咪真係醉。

不過都係要送佢返屋企嘅。好彩佢屋企距離我屋企都唔算太遠，見到棟大廈都幾靚啊，單位門口隱隱透咗啲光，「依度？」

Ashley講：「屋企有人，我自己入就得。」當時人都咁講，我就卻之不恭了。幾驚佢又捉住我又執返劑。

返到屋企門口，香噴噴嘅牛仔骨味就已經撲鼻而來，真係令人垂涎三尺，係家嘅感覺。仲有香氣傳出，即係代表冇拆咗我間屋喇？睇嚟都相處得唔錯。

開門一見到兩個靚女等我，真係返工都多啲動力。可能係熱熱地喇，珮柔紮起左一頭曲髮，變成左好似一個鬆鬆地嘅髻，兩鬢都有條曲嘅頭髮，好可愛咁。包包本身就係及肩嘅頭髮，所以都唔使紮起。兩個都著返好啲衫了，嘥料。「點啊你兩個？」一除鞋就問吓兩隻嘢點先。

兩條女都喺廚房嗰邊好忙咁樣。唔同嘅係，一個喺廚房入邊、一個喺廚房出邊，斷估都係包包比意見，珮柔就執行喇，好似幾合作無間咁。

枱面上嘅一碟碟排到密密麻麻，有豉椒炒蜆、蝦仁炒西蘭花、菜心炒牛肉、番茄湯，仲有我最愛嘅牛仔骨。好彩包包都嚟埋，唔係得兩個人又要整埋飯盒。

珮柔率先夾咗舊牛仔骨畀我。包包就講：「咩點啊？我包包出名好相處。」珮柔就話好雙乳啫，但我就唔講出嚟刺激佢啦。更何況上次咁激烈嘅反應，都好難落到呢個結論。

「包包又聰明又靚女， 教識咗我好多嘢啊。」珮柔笑得咁開懷咁，唔似係俾人威脅緊喎。真係咁樂也融融？我夾咗舊西蘭花畀包包，佢都冇扁嘴，睇嚟心情都幾好。

「你哋咁快咁friend？頭先做咗咩嚟？」甚是疑惑喎。

佢兩個扒緊飯都對望咗下，異口同聲咁喺度笑：「冇啊。」

唔打交已經好叻，仲要有秘密？發生咗啲咩？真係佢哋先知。

咁快就食完飯，真係意猶未盡。 「不過我哋傾緊，我地兩個邊個了解你多啲。」包包用雙手托住個頭，無啦啦提出。明明相處得好地地，做咩要撩交嗌？

一個就觀人於微，一睇就知我唔食甜品；一個就青梅竹馬，識咗二十幾年唔多唔少都有個底⋯⋯的確係難分難解。

「咁我哋一人問對方一個有關哥哥嘅問題。評判就梗係哥哥啦。」珮柔難得嘅興致，無喇喇玩依啲傷害感情嘅遊戲，明明啱啱先建立左少少⋯⋯我可唔可以拒絕。

珮柔行返出廳，「贏咗點好啊？」平時冇咩好勝心嘅珮柔竟然開口問。睇嚟都勝券在握。

《續。》

係文呀

Ching專家喎
Btw啲道具用落男主度㗎喎

照用囉
都用得㗎

已經成日睇
殘咗好多

多謝你嘅意見
不過可能短嘅篇幅內會完咗佢
唔會開新線 主要埋尾先

（71）

兩條女都係我嘅，獎品就自然係我喇。於是我指住自己。

包包推開咗我塊臉，仲講咗句：「你就想。」就開始咗問問題遊戲：「阿驍最唔鍾意食咩？」包包第一個問題就嚟賣大包？上次我咁明確同珮柔講過，佢應該仲記憶猶新㗎喎。珮柔好快就答到：「甜野，不過鍾意食我整嘅蛋糕。」仲好似有少少自豪咁，以為佢與世無爭添。

包包有啲不忿咁向住珮柔講：「入門題啫，識係正常嘅。到你問喇。」啱咗所以唔使罰？啱嘅話罰埋另一個喇。我隨時都ready㗎喎。

珮柔諗咗諗，就問：「唔⋯⋯咁哥哥鍾意做咩運動？」細個嗰時都打開籃球嘅，不過好似算唔上鍾意。真係鍾意，而又持之以恆嘅應該只有⋯⋯包包笑得勁開心，仲誘惑咁望望我，隻手向前摸向我大髀。終於開口講：「佢咁鬼鹹濕，仲唔係床上運動。」隻包包咁睇我㗎咩？不過都叫中嘅。

我坐埋去包包後面，攬住佢條腰咁講：「我咁鹹濕，就一早揸咗你波波喇。」講完依句就真係郁咗手揸，一對圓圓嘅就畀我抓住咗，「係喎，輸咗就畀我揸一下。」珮柔自然唔會反對，令包包舒服嘅我諗佢都唔會抗拒嘅。珮柔見我坐埋包包後面，都不自覺行咗埋嚟，好似磁石咁痴住我。

珮柔見到我咁，諗諗下又好似好有道理咁，「我仲以為哥哥鍾意打籃球添。」珮柔都錯唔哂嘅。不過珮柔望住我，好似等緊我罰佢。見我呆咗咁，就喺包包面前捉我隻手上佢對波度，好彩包包冇發火。

著住件衫都畀珮柔對大波波撐起哂，兩團軟綿綿就放咗喺眼前。咁我就唔客氣喇，輕力咁揸咗下。珮柔都畀我揸慣，我又咁溫柔，都係象徵式叫罰吓啫。包包只係悠悠咁講咗句：「阿驍或成最大贏家。」我笑而不語。

「到我問！阿驍春袋粒墨喺左邊定右邊？」包包呢下真係刁鑽，連我自己都要諗下。女人嘅好勝心真係不容小覷。

珮柔側起個頭，隻眼向左上角望，好努力咁喺腦裏面搜尋答案。「有㗎咩？我好少近距離睇哥哥嗰度㗎喎⋯⋯」諗諗吓又真係好似冇喎⋯⋯

「含撚試過啦掛？」包包有啲難以置信咁講，我幫佢托返住個下巴先。

「未啊⋯⋯都唔使去到呢步就已經好硬，可以入到。」珮柔臉仔紅撲撲，真係講吓都怕羞。珮柔你咁答咪即係曲線話自己好正，含都唔使含我就扯到仆街？

咁講法，包包點會唔嬲呢？所以我就先發制人咁講：「珮柔佢唔識先冇要求佢做啫，包包肯令我開心我好感動㗎。」緊抱著包包，再 轉移話題：「咁珮柔講唔出就佢輸。嚟嚟嚟，接受懲罰先。」

珮柔自然乖乖行埋嚟，輕輕嘟起個嘴，對自己咁撚快又輸有啲不滿。我遞手向珮柔對波度又抽咗吓水。啲水好柔軟，似足珮柔個名。

「咁⋯⋯哥哥同過幾多個女仔拍拖？」珮柔都不甘示弱，燃起熊熊嘅爭勝之心。考埋啲咁嘅古，即係推我去死啫？係女都唔鐘意聽依啲。

「我估⋯⋯唔計珮柔你都兩個喇？」包包有啲面露難色咁。

用真誠嘅眼神望住我包包，不過唔係氹佢，係真心咁講：「如果早啲識你，就唔會有之前嗰啲啊。」包包重燃返希望，仲撲低咗我。「真嘅？」包包手撐我肩上，我人就係梳化，根本無路可逃。雖然我點會想逃離包悔嘅懷抱？

然後側邊嘅珮柔嗚嗚咁聲：「但哥哥好細個就識我⋯⋯」咦，係喎⋯⋯顧得一個又顧唔到第二個。

《續。》

屌

文

好難兜

其實想睇包包以前學畫果陣嘅回憶 小惡魔學生妹

女人真係好難氹

點兜都死㗎啦
鬼叫男主有兩條女

擺明屈死男主
仲等你食兩條女咁爽吖嗱

SM情節

珮柔

呢個應該係番外篇喇
（如果有機會嘅話

唔易㗎師傅

樓主有無性趣入tg grp同d讀者吹下水
加左兩個作者同一推讀者

有性趣就留底tg

卡皇唔使治國咩？ For Sigmar!!!!!

都要開會既

（72）

點講都死⋯⋯掘個氹俾自己踩就係我依啲⋯⋯ 真係呢，有咁多個老婆啲人點先令佢哋和睦㗎？

問心嗰句：細個係知珮柔幾可愛嘅，大個咗都係當佢妹咁，始終由細玩到大（並唔係講緊由佢對波細玩到佢波大），男女有別都唔會玩到好close，大個咗又打機又打波，都冇時間⋯⋯而珮柔咁甜，話冇人追都冇人信。連佢都拒絕哂啲人，我都不以為然⋯⋯唔知係我太遲鈍定珮柔收得太埋，佢唔講我都唔知佢冧我⋯⋯

如果我唔係咁啱去咗佢間房，見到我啲相貼到周圍都係，根本都唔會發現⋯⋯

唔可以照直講，咪即係話佢對我嚟講唔吸引？會死人㗎⋯⋯點兜好⋯⋯「咁⋯⋯計埋住hall再加搬出去都五年喇，都冇咩時間相處，又點培養感情呢？」珮柔見到
我講到頭頭是道，加埋啲真情同佢本身都勁冧我⋯⋯又好似消咗氣喎，好彩佢易氹過包包。

又好似到包包唔開心咁，點都唔會想自己心愛嘅男人讚第二個女仔嘅，更何況係解釋呢啲鍾唔鍾意嘅嘢呢。

包包又唔會直接發脾氣嘅，只係聽到有啲冇癮，就逕自問：「答案呢？」準備緊點兜好。

珮柔答：「係三個。」中學時期囉，好彩冇計到大學嗰兩個啫，唔係就仲大鑊。頭嗰啲都係拖下手仔姐，之後嗰啲先精彩。唔係邊得嚟咁好技巧，唔通真係靠睇AV咩？不過點都好喇，都已成過去。

包包勒令我講：「陣間你比嗰三條女嘅相我睇。」果然每個女仔都係對前度好有興趣。太靚又會有妒忌心，太差又會覺得你冇眼光。真係點都睇唔順眼，更加唔好講話兩女共侍一夫，真係可以預見嘅家無寧日。

問答遊戲完未啊？我仲想保住條命仔⋯⋯

我隻手偷偷咁摸上包包對包包度，領取懲罰。包包靈機一觸，就即講：「到我喇！珮柔知唔知阿驍碌鳩有幾長？」哇哇哇，問題真係越嚟越尖銳。邊個會無啦啦度㗎？男仔就話心中有數啫。男仔本身就好少畀女仔幫佢度。正如身高咁。

不過印象中包包都冇同我度過。佢會知答案咩？真係好蠱惑。

「吓，我淨係知大概有我兩隻手指加埋⋯⋯」珮柔留意到都好叻㗎喇，平時一嚟就入咗屄窿度，都冇咩機會同佢互相了解吓。

贏真係咁重要？定係其實係比緊邊個愛我多啲。

珮柔閃著閃爍嘅圓眼睛，又輕咬住嘴唇，甚是苦惱。望住我嘅眼神，好似而家即刻就想度咁。

雖然遊戲規則冇話唔俾問現場觀眾嘅。

珮柔跪喺我面前，好生疏咁摸巨龍，唔夠輕柔，唔夠挑逗。包包又唔係阻止，「又話唔使含都扯到行一行？」只係笑緊我有啲緊張嘅細佬。

佢都踎埋喺珮柔隔離，同樣嘅眼神望住我。同珮柔唔同嘅係，輕輕篤咗幾下就好有精神，簡直神乎其技。我係咪要讚佢有天份呢？

好似轉咗玩鬥快令我扯嘅遊戲咁。

《續。》

未咁快住

等緊你寫點用

我個人比較不善辭令
你地傾得開心啲喇

唔緊要wo 入grp傾下計咋
同埋入面有啲人學緊寫故
想大作家們比下意見呀～

寂寞到夜深

唔知仲要等幾耐

（73）

唔想包包領先得太過犀利，珮柔開始拎對波出嚟⋯⋯點解會發展成咁㗎？無視今日已經射咗兩次嘅自己，點睇我都係遊戲裏面嘅贏嗰個。

珮柔就好似第一次誘惑我嗰時咁，企起身慢慢由下而上揭起件上衣，對大木瓜又露咗出嚟，又係一貫咁放我隻手上佢對波度，簡單，又有效，因為對波就係佢最大嘅武器，而男人都係對圓形嘅野情有獨鍾。

包包見我開始偏向珮柔，都不甘示弱咁掀自己條啡色裙，而終於都見到包包對包包。

同時見到兩條女對奶都喺我面前，真係好幸福。一個可愛乖巧，一個搞怪有趣，係難揀㗎，唔係我都唔會想兩個都要哂。

珮柔嘅木瓜好有份量。可能受地心引力影響，下半球好似特別有肉。微微向外分開，略大嘅lin餅，係最自然嘅大波例子。當然紅豆色更加係錦上添花，因為乳尖顏色好多時係反映緊波波嘅成熟度，咁大波好多時都黑lin。對野好似好墜手，使唔使搵人幫手托住？我隻手好得閒喎。

不過包包依邊都不遑多讓㗎。上胸飽滿到成個包咁、又半球似的嘅圓鼓鼓波波就不在話下，明明年紀大過珮柔（少少），粒lin竟然仲可以咁pink pink，實屬難得。望吓都想揸。另一隻手都搭上包包對包度，兩個一齊揸。

又唔係淨睇對波嘅，身形上包包瘦啲，珮柔就肥啲高啲，但咁大波有啲肉地都好正常囉，你估係ig嗰啲p圖女神咩？

手指挑逗下美味嘅紅豆，都立起嚟了。唔使好耐，珮柔就已經「咿咿呀呀」，好痕咁；另一隻手都唔會怠慢包包，撫上那粉嫩，輕輕擰下，包包又臉紅紅，真係兩邊都秀色可餐。

包包唔想再任我魚肉，要攞返個主導權，就踎低喺我雙腿之間，熟練咁拉開我褲鍊，鐵棍又彈出嚟同佢哋say hello。真係唔使含，就硬到一個點！我所言非虛啊。

「又真係唔使含喎，早知就慳返啲功夫。」包包仲喺度講笑喎。「咁包包係為咗令我舒服㗎嘛，又唔係單純咁撩硬就算⋯⋯」Ashley就真係咁了。

見我大加讚賞，包包就開心返，問：「咁咁樣你又覺得點啊？」佢放波都上巨龍度，充滿彈性嘅波波始終冇珮柔咁大，難以輕易用波箍住巨龍，包包有少少氣餒咁。

我摸摸包包個頭，安慰咁講：「我碌野粗啫，含仲舒服添喇。」但咁易就收手就唔叫包包喇，佢不時𦧲啲口水落去做潤滑，用手托住波波嘅兩側，兩邊係包到嘅，但正面就差少少。

同珮柔下下都要我教好唔同。雖然睇包包都係第一次乳交，但包包係自行揣摩到最合適嘅方法，就好似今次咁，佢已經識個身向前傾就夾得實啲，又好就力啲。總之最正嗰個一定係我！心愛嘅人努力令自己開心嗰個樣，仲重要過本身得到嘅野。

「點解唔得㗎⋯⋯」包包扁哂嘴，做咩要勉強自己呢，又唔係比賽，冇人話乳交到嘅就係好嘅女朋友啊。

浸淫喺波波按摩嘅珮柔都終於醒過來，被動開嘅佢唔係好知要點做，唯有見到包包點做就照跟。佢見到包包乳交緊，就用自己對波波填補返包包向住我嗰面嘅空隙。

《續。》

臨瞓有文，正吖。

懷疑樓豬暗戀我 每次我一追文樓豬文五分鐘內就有文

你見我嘅like數同留言量
我有排都未係大作家
小薯嚟

兩個妺玩雙乳交好易玩到波磨波lin頂Lin,玩到爽遅早上哂引，到時又會唔會變左女女?XDDD

讀者表示有性趣

TG: Edgy_AlDjinn831

因為大家都咁夜瞓

喂 大佬 你要開gp傾計就死出去開個新post啦
留留留留乜撚野id姐
我想睇文唔係睇你地啲tg名
咪撚騎劫啦

Post就係互動架啦
你追故模式咪得囉 嬲咩

你自己碌翻上去睇下前因後果啦
樓主咪話唔入gp
跟住條柒頭係度繼續叫人留id
咁我係度傾啲九唔搭八野又叫交流？
你唔講下你今日痾左幾多舊屎

另類推post?

原來包包係佢

而家改為今日凌晨三點前應該會有文

嚟啦

人地講啲無傷大雅嘅野都關你事

你不如每一個唔關個故事嘅留言都罵一次

不過唔該罵埋你自己

唔係話關唔關我事
斷估你入到黎卒碟時
唔係想碌極都係一堆tg id呀嘛
我係搞事就逐個comment屌啦
洗淨係屌叫人留tg果個？
用下腦啦

其實我同意樓主say咗no就唔該end topic 要R人就出去開po

雖然佢係黃
但係外表來講包包靚啲身材正啲

想追故味追故模式

洗唔洗我教你點用

一係味quit

你條賤畜又幾撚無恥
搵食就玩交配app啦

即係咁
交流都好歡迎嘅
但係唔一定要去tg咁遠喇
同呢個故有關嘅 喺呢度講都一樣啫
大家都求開心啫

撐大你隻屎眼望下#266啦
tgtgtg
縮翻入你老母個閪窿入面啦柒頭

做咩咁講自己呀

人地比開你幾錢一晚？

#267垃圾讀者

唔睇了

好行夾唔送
再留言比狗屌呀契弟
你真係柒撚到喊

#270唔睇你咋 6uo 傻的嗎仔

出文未呀
夜晚倍添騷癢

樓主呢排出文愈夜
肯定玩得太開心

（74）

珮柔用隻手仔拎住對木瓜，有啲緊張咁問：「咁樣，BB舒唔舒服？」珮柔仲先過包包問依個問題嘅？

於是，我碌野就畀兩對波包圍住，兩個都係我愛嘅女人。無懈可擊嘅視覺衝擊。

包包見珮柔嚟埋都冇趕走佢，又讓咗半邊撚佢玩，都好乖㗎喇。四團軟綿綿都被各自捧住，齊心合力咁上下移動，用嚟沖涼一定好正。

「你話呢？」我用手拉珮柔嘅頭到巨龍前，等佢學下自己分咩叫舒服。自己波波都感受到鐵棍嘅滾燙，仲使咩問呢？

不過始終咁樣郁得唔快，都係視覺效果具多。醒目嘅包包唔再用波波磨，而係改用手幫我打，一邊用巨龍撞對波，咁就又享受到手嘅速度同波仔嘅柔軟度。珮柔喺一邊冇嘢做到，都挨對奶對柱身度，全方位包住。

打到咁上下，包包就轉打為含，「珮柔你包緊啲。」包包真係深明珮柔長處，波咁大唔夾住就嘥咗，自己最拿手係含就唔使假手於人，真係各司其職。

感受到又好似硬咗啲，包包擔心咁問我：「再嚟多Q，你得唔得啊？」對住兩條咁正嘅女，就算係射水都抵！

見到我色迷迷又猛點頭個樣，包包含住笑幫我戴套。之後竟然係拍拍珮柔對波？「珮柔，你先啊？」包包又打咩鬼主意啊？真係睇唔透。

珮柔戰戰兢兢咁，如果唔係包包扶好咗條撚，應該要搞好耐先入到。珮柔雙手按住我個肚，極生硬咁郁，睇見都覺得辛苦。「入面⋯⋯好⋯⋯唔⋯⋯」呻吟聲伴隨住珮柔嘅慢動作咁發出，係爭咁啲速度。

「係唔⋯⋯係⋯⋯咁搖啊？」珮柔都幾冇信心，都女上咗咁多次喇，況且呢啲嘢係要靠自己摸索㗎嘛。

有珮柔個肥鮑鮑，又咁大對奶，其實亂郁都已經贏哂。同時，包包行到我身邊，隊個波埋嚟要我搓，但我反而想舔多啲喎。「阿驍，大力啲吸⋯⋯好痕⋯⋯」包包捧住自己對彈彈波，好讓我易啲奶，唔知話佢貼心定猴擒好。

見到珮柔成隻蟹咁，包包忍唔住幫口：「前後左右咁郁，手放後易啲發力㗎。」珮柔「唔」咗聲，似懂非懂咁，就算得到包包傳授嘅心得，好似都毫無長進咁。

「我想落返嚟⋯⋯」珮柔有啲唔好意思，好似霸咗人哋個位但係又唔識玩咁。我講完「你hold住，等我嚟⋯⋯」之後，就起勢郁個盆骨。肥美又緊緊地嘅鮑鮑，手再揸下對奶子，加埋珮柔個次次都好似破處嘅表情同畀我整到亂哂嘅頭髮，就係我繼續屌落去嘅動力。

珮柔對奶都揈得好勁，「哥⋯⋯BB⋯⋯我就快⋯⋯」我屌咗一陣喳喎，我開始有啲明點解包包要讓珮柔先，滿足咗珮柔，就可以全心全力屌佢。想獨佔愛人，都好正常啫。咁我要快啲攪掂佢。「啊⋯⋯唔⋯⋯我⋯⋯」珮柔嗰幾下因為高潮而夾到好緊，個屄都係緊到就快夾斷巨龍，要有好大嘅自制力先控制到唔出。完事後，成個人攤軟哂咁坐埋一邊。

我望下包包，包包只係錫咗我嘴一啖，就著返衫。「我要食雪糕，但你依度冇，我要出去買。」吓？唔係到你咩？

「但⋯⋯」見到我著急個樣，包包好開懷咁笑，並講：「都係唔容易得到嘅嘢會上心啲。」

真係小惡魔嚟。「你叫珮柔幫你囉！」扮咗個鬼臉，就閂埋門走咗⋯⋯真係一貫手腳快嘅作風。

同人分享我喎，正常人都釋懷唔到。包包只係咁樣整鳩我，其實已經好厚道。

只係⋯⋯雄赳赳嘅巨龍仲同緊我say hello。

珮柔今日已經高潮咗兩次，應該都攰喇，唔想勉強佢⋯⋯仲要合埋咗眼瞓咗咁。

我諗緊應該用手出定係等佢就咁軟返⋯⋯如果包包早啲講，早知就射埋入去啦，搞到依家咁唔嗲唔吊⋯⋯

張驍旭，你都真係有今日喇。

《續。》

樓主寫啲甜真係好正
包包嗰種欲擒故縱真係引死人

樓豬加油

佢地係衰
但我覺得未去到嚴重影響大家睇故
你都唔洗咁快咁勞氣姐

唔係話攞衰嘅嚟比
不過唔洗激氣到見到quote文狗咁
始終出到post2都唔少人睇
人一多就總有啲麒麟怪怪嘅人

但其實真實情況下咁樣磨lin法應該都幾痛
應該玩唔到好耐

希望完果陣千其唔好係 我突然醒來 原來全都是夢

係越寫越慢就真

（75）

放工後回到家嘅某日，天色漸昏暗了。忽然間收到個電話：「喂，好耐冇見喇喎。」依把低沉聲咪係⋯⋯

「William？我以為我聽錯。」上次浚仔搬屋嗰次保護完珮柔條底褲之後，就面阻阻到依加。如今竟然拉下面子打嚟，想必又係為咗⋯⋯「兄弟嘅嘢，邊有隔夜仇㗎。今星期日一齊出嚟玩喇。」真係俾我估中。搵女遠遠重要過面子。如果佢啲毅力用喺其他地方度，一定可以有一番作為。

佢下一句一定話⋯⋯「上次咪撞到你同個短頭髮好省鏡嘅女仔食cake嘅⋯⋯叫埋佢喇。」果然無事不登三寶殿，今次仲要睇中咗我包包？連大纜都扯唔埋嗰啲都𥄫實唔放，真係求女急切。

雖然唔想去，但唔可以咁直接拒絕嘅：「我哋三個去好怪嘅⋯⋯又唔知去邊。」雖然包包識保護自己，但明知William係咩人，接觸嘅嘢都係可免則免。無謂受不必要嘅傷害喇。

「唔怪！叫埋其他人㗎嘛。上次搬屋原班人馬，叫埋Ashley同珮柔就唔怕佢冇女仔陪喇。」哇屌，又燒埋珮柔嗰疊。一個已經難湊，仲要打孖嚟？咁玩我啊。

William又繼續講：「我哋可以去camp喎，自己生火嗰啲呢，一大班人先好玩㗎。」佢滔滔不絕咁講咗一大堆。

喺旁邊嘅包包一聽到「玩」字，就即刻豎起隻耳仔。係啊，佢又嚟咗我度瞓。上次佢搞到我細佬咁，我都咁寬宏大量俾佢入門，真係愛。

「咩啊咩啊？」包包用口型問我。咁我當然唔理佢㗎啦，俾William知道仲得了嘅。畀包包知道都唔得掂呢⋯⋯

包包見我冇反應，自然唔會咁易收手。纖長嘅手指喺褲面遊遊下，搵到我都冇心機聽電話。「吓⋯⋯咁啊？⋯⋯唔！」一邊咁搞法，一邊攪賓周，仲點專心聽電話？

個心就咁諗姐，但係個身體就將隻腳擘開啲方便佢摸。Willam完全聽唔出我有異樣，繼續講：「真係千載難逢㗎！第時忙啲就唔可以咁約出嚟㗎啦⋯⋯」包包隻手指不輕不重咁捏下逐漸覺醒就巨龍，個形狀慢慢浮現。佢仲要只係用兩隻手指行事，到喉唔到肺咁，好似從來都唔係為咗幫我紓解而做呢一系列嘅動作。有陣時就刮下前面嗰個凹槽，嗰陣時就摸吓袋袋，真係兩隻手指都可以玩到如痴如醉。

真係舒服到我都唔知自己發出左咩音，「哦⋯⋯咁⋯⋯好。」咦，死啦我係咪講錯野？我包包冇喇⋯⋯

「嗱，你應承咗㗎！到時見拜拜。」喂喂喂，唔係啊。William 一聽到佢想要嘅答案就即刻收線，完全唔俾我有思考嘅餘地。

一見到我收線，包包即刻收返埋隻手，真係好現實。「都係包包你啦，依加應承咗啦。」

包包好雀躍咁講：「去露營幾好玩咁呀，我咁大個女都未試過！」就好似啱啱嘅挑逗行為係為咗我應承俾佢去咁。

但係比佢哋知道真係唔得掂㗎⋯⋯「但係我哋到時去到就唔可以咁親暱㗎啦，要暫時委屈住你地下情先。」

佢就起咗眉頭，但係扮到好輕鬆咁講：「你講到淨係我咁嘅，明明你同珮柔嘅關係都唔可以曝光。」佢真係心水清，我真係衰人嚟㗎拖住兩個女仔，但係我真係未做到決定住⋯⋯

見到我一言不發，包包就話：「唔緊要啦，可能我去到識到你其他朋友仔，會有鍾意嘅嘅人呢。」係喎，浚仔都喺度⋯⋯

我諗翻起上次，然後講：「你唔會嘅， 你咁愛我。上次你嬲到爆炸都有嚟搵我，你唔捨得我嘅。」

慢慢攬住面紅嘅包包，佢辯解說：「邊個⋯⋯唔捨得你啫，唔好攬住我⋯⋯要去廁所。」包包想掙脫我嘅懷抱，唔會咁容易俾佢得逞嘅。

「唔得㗎，我哋去廁所都可以一齊㗎，你屙落我度囉。」再唔係我插住你個屄，抱住你去廁所，你一邊屙又得啫。

「咦，你咁污糟㗎。唔睬你啊。」最後都係推開我跑走咗。隻包包真係好口硬。

《續。》

屙落男豬度係咪透露SM情節包包會玩聖水

camping戈陣如果男豬被NTR即刻棄故

如果包包或者佩柔畀人NTR或者唔同男主一齊即刻棄故加寄刀片

我會祝佢枝牙籤仔變到軟綿綿咁成世唔洗硬

支持男主同包包扑到天昏地暗之後放飛機冇去camp

一定唔係呢種結局
放心

多謝樓主

NTR嘅話 我立即棄故

屌你老母
包包俾人摸一下都屌撚死樓豬你個仆街仔

會唔會去去下camp 變ntr?

呢篇劇情進展緩慢，唔計。今晚再出多篇要有甜嘅。

會罰男主但唔劇透點罰
（其實係未寫到

我想知樓豬係咪長期扯住嚟寫文

(76)

包包同珮柔興致勃勃咁執嘢去露營，我就知道點講都冇用，佢哋都係一意孤行咁，決定要去露營⋯⋯我屋企就得兩個一人營，點分先？兩隻妹豬都唔算肥，格硬都可以瞓到兩個人嘅。

但我都係不厭其煩咁再游說吓佢哋，睇下有冇轉機：「唔好去喇⋯⋯」包包唔理我都意料中事，但連珮柔都唔理我就真係⋯⋯近得包包多，變壞咗？

我唯有將尚餘嘅希望放喺珮柔度，用最深情嘅目光打動佢：「珮柔，得兩個營點瞓啫？又要我揀同你定同包包瞓⋯⋯不如都係算啦。」然後再輕輕咁攪下佢個柔軟無比嘅波波，情迷意亂之下應該容易嘅說服嘅。

兩手都把玩緊肥美波波，提起再放低，周而復始咁重溫依兩團美好，好似玩唔厭咁。而珮柔被人玩咗咁多次都仲會臉紅耳赤，反應仲好強烈。手上嘅動作自然停低咗落嚟，都算係計劃成功咗大半。

包包都捏咗吓珮柔對奶子，然後繼續執野，並講：「你講咩呀，梗係我同珮柔一個camp喇。」

都預咗包包嗰邊冇咩成效，就算屌緊都咁口硬，都係放棄佢罷喇。「由得我獨守空幃，真係好咩⋯⋯珮柔啊⋯⋯」再係珮柔對波上下落苦功，揭起上衣，再逗對奶出嚟，真係可以用傾巢而出嚟形容，好壯觀。

輕捏住嗰兩粒可愛嘅紅豆，又喺餅餅上打轉，但都係迎嚟珮柔嘅依個答案：「BB乖喇⋯⋯要保守秘密⋯⋯就要咁喇，我哋都係為咗你好咋。」連珮柔都咁堅決，睇來我講咩都冇用，只能夠真係踏上旅途。

佢哋執到個背囊好似佢哋對波咁脹卜卜，見到都覺重，好彩冇要我幫手拎埋。

嗰日朝早，我哋三個好早就到咗營地，我呢個壯男，梗係要幫珮柔拎啲食材上嚟啦，唔係夜晚邊有嘢食。好彩當時喺營地嘅人唔太多，唔係都裝唔哂我哋咁大棚人。

包包嘅山系造型好別出心裁，寬鬆嘅綠色上衣睇落去好柔軟，加埋泥黃色嘅長裙 ，同大自然融為一體咁滯。佢話咁樣先唔容易曬傷。

細心嘅珮柔就冇包包咁係造型上花功夫，只係追求功能性為主，佢著咗短袖棉質T恤同帆布工人褲，方便又舒適。寛鬆嘅工人褲當然都係唔會遮掩到佢驕人嘅雙峰喇。陣間我伸隻手入去揸佢波波都特別容易。再加埋漁夫帽。睇嚟女仔都好怕曬親。

然後浚仔伉儷、阿鋒、William、阿安、阿聰同Ashley都相繼到場。

Cheryl都已為人妻（咁濟），佢肯，浚仔都唔畀佢sexy畀人睇。所以都係着正正常常運動T恤加長褲。

Ashley就唔使講，都係白色sport bra出邊披件淺黃色波點衫，再加條緊緊地嘅灰色瑜珈褲，好似喺度引誘人屌佢咁，真係每日都咁搏。

「今次，我William特別邀請嘅包包，同大家打招呼啦。」William唔知幾時竄左去包包後面，好彩冇嚇親我包包。佢扮到好似佢代言人咁，算點先？

包包又腰果眼咁，睇見都開心。「我係好鐘意食包嘅包包啊。」扮港姐咁揮手，笑得又燦爛，個人又搞怪可愛，真係令人無法抗拒。珮柔都係側邊拍手，睇嚟佢都幾鍾意呢個姐姐。Ashley都有高傲咁畀吓面拍手嘅。

阿鋒細細聲嗰句「我下面都好大包，你使唔使試吓？」以為自己好風趣幽默啊？成班都豺狼嚟㗎。淨係得我可以守護佢哋兩個，孤軍作戰真係好艱巨⋯⋯

《續。》

3個女豬腳同其他男仔有身體接觸即刻棄故

出現任何ntr情節不論程度一律棄故處理

珮柔同包包俾其他人掂樓主就死硬

3條女同其他男仔有挑逗即刻棄故同彈到你軟綿綿

Ashley比主角以外嘅人屌記得帶套

包包同珮柔同其他仔有身體接觸就棄故

包包同珮柔俾人抽水就棄故

大家民意都好清晰 樓豬你識做嫁啦可

筋肉人你點搞都得 包包柔柔比其他仔掂下都棄故

Ashley比人點玩點屌都得 但包包同珮柔比其他男人摸一下就棄故

包包同珮柔其他男人模 即棄故

點解會覺得有ntr成份
我地個故冇㗎

Btw要睇ntr 嘅話
成人台有個ntr 故好正

係邊個？

嗰個真人真事到我頂唔順
有少少太變態

真。軟綿綿

成日喺屋企玩都悶㗎嘛

（77）

成日流流長，淨係紮營都要一段時間。大家都係圍住一個大圈咁樣紮，中間可能係煮嘢食嘅區域？咁當然係搭咗公共區域先啦。放好咗個爐就可以煲定煲水，陣間搭完就可以即刻煮嘢食，方便快捷。

搵個背着風嘅方位，先落30cm嘅營釘，之後再拉繩，會有效率過掉轉嗰次序。為咗安全，唔拉繩唔得，重要程度就好似同大波妹扑野，唔可以唔玩下對波咁。又譬如扑野點都要戴套咁⋯⋯真係好重要㗎，真係唔好貪個一時之快。

以為我紮左自己嗰個先？梗係幫咗包包佢哋先喇，佢兩個傻豬豬笨手笨腳，有埋說明書都唔識睇，都係要我出馬㗎啦。不過可能係佢哋唔想自己落手，包包就笑到勁甜咁話：「幫我紮喇，人地唔識啊。」都唔使show波又身體接觸，只係咁嗲下我都好受落㗎喇。

我同包包佢哋個帳篷都係一人帳篷，佢哋瞓兩個人應該就係啱啱好，加埋個充氣床墊，希望佢哋瞓得好啦。已經特登讓左個大小小嘅帳篷比佢哋，出邊仲有塊布遮一遮太陽。喺出邊都可以唔使日曬雨淋咁坐。我自己就係睡袋。我都唔係玩過好多次，所以冇好多露營用品。男仔最緊要都係方便。

之後就到我自己今晚嘅落腳點。好似得我同Ashley一人瞓一個營，其他都係二人，分別係浚仔伉儷、William同阿聰、阿安同阿鋒， 當然唔少得我心愛嘅包包同珮柔喇。

我紮完又返去睇吓佢哋點，包包佢哋佈置嘅感覺感覺幾唔錯，估唔到除咗個帳篷之外佢哋仲買咗好多林林嬸嬸嘅嘢，全部都係襯返我個營嘅色系， 例如有圖騰地氈同門帘。佢仲帶咗啲綠色嘅枱布，加埋細嘅花布係中間點綴，真係好清新嘅感覺。見到佢哋為咗佈置來回奔走，都忍唔住問佢哋一句：「掛住嘅香包想有氣氛啲？」

「香啲幾好啊。」珮柔講。包包一野勾住我條頸，哄到勁埋咁講：「你個營咁大浸噏味，唔薰下佢今晚點瞓？」珮柔已經掹住包包個衫尾，示意佢唔好講落去，不過邊有人制止到啊？

「依加我過啲啲體香過你地，就香噴噴喇。」乘機攬住佢兩個，同時聞到花香同果香，簡直沁人心脾，仲洗咩用香包姐？

「走喇，阻住我哋整野。」包包推開我。利用完我嘅勞動力，就冇晒價值喇咩⋯⋯今晚再探下佢地。

睇吓其他人搞成點先。其他人都係四角錐體嗰種帳篷，都放到充氣床褥，搞到我得睡袋好似好Hea咁。

尤其是Ashley個營都真係幾靚㗎，睇嚟佢都經驗豐富。個營同佢個人一樣都係有咁搶眼得咁搶眼嘅民族風，仲有啲杯墊、杯套、織帶，連捕夢網都有，睇嚟為咗影張靚相真係無所不用其極。

正當我係Ashley個營出邊裝裝下嘅時候，突然間伸個頭出嚟，微微烏低身都唔能夠從寬闊嘅領口度窺探波波嘅蹤影，真係慘。佢要人手拉低先見到啲啲，然後講：「今晚你陪我瞓啦。」真係傻咗咩？隨時都有人經過，就算係傳緋聞都唔係想同佢。我即刻反駁佢：「傻咗咩，我有營點解要去你度瞓？」

佢嘅嘴角微微勾起，講咗句意味深長嘅說話：「唔緊要，陣間你都會嚟㗎啦。」

睬佢都嘥氣，同佢保持距離好過。

《續。》

呢篇又無甜唔計，再出多篇。直接去半夜，其他人瞓晒就............

Ashley「唔緊要，陣間你都會嚟㗎啦。」
突然有種不安感

濃濃ntr 味喎
樓主係咪真係想變真．軟綿綿

咁你唔會有呢個機會

見到性（器官）都叫甜喇？
唔係下下都要插入嘅

連自己都吸引唔到
點吸引人哋睇啊

身體接觸都唔俾㗎
朋友間搭下膊頭都會啦

佢地係鬼朋友咩

唔理呀，一有呢啲情節出現就祝樓豬永遠都軟綿綿

係咪包包同珮柔睇住豬角比筋肉人女女女

唔係同男主以外嘅人發生關係先係ntr咩？

唔知點解你地個個都咁講
點解會有呢個錯覺呢

唔會有呢啲事發生嘅
唔使激動到send兩次

（78）

雖然露營方面珮柔唔係專家，但係佢煮嘢食有返一手，簡單咁教咗佢點樣用啲煮食用具之後就由珮柔主理我哋嘅午餐。佢都係第一次用柴煮野食，表現到好成個好奇寶寶咁可愛。反而浚仔伉儷就企喺珮柔隔離，一齊有講有笑，煮嘢食都冇咁悶啦。

阿峰見到包包就撲左埋去，我幾驚珮柔要同條鹹濕仔一齊煮。包包起碼都叫做見慣世面又醒目啲，可以招架得住咁猛烈嘅攻擊。

而其他人就坐住露營凳圍埋傾偈咁。唔知係咪我錯覺，總係覺得條Ashley好想坐近我咁，唔單只係將近想搬近啲，而且個身都偏向挨住我嗰邊，仲要有意無意夾下⋯⋯放棄啦好冇。本身我都想捉住包包同佢做啲深層次交流，但係佢又逃離左阿鋒走咗去同Cheryl佢地傾偈，佢咁活潑開朗真係去到邊都識到好多朋友。

「好似唔係幾夠柴啦喎。」William行近左珮柔，好似由佢個胸望落去個煮食爐度咁， 扮晒不經意。唔係呀嘛？上次咁屌柒你都仲未放棄？睇佢咁講都唔係幾想去劈，想留喺度陪珮柔。點得㗎！

Ashley半舉起咗隻手，並率先發表意見：「我同阿旭去啦。」真係殺我一個措手不及，我即刻反駁：「梗係搵個大隻仔去幫手啦。我呢啲弱質書生，都係留返來做啦啦隊。」

「哥哥又成日話有四舊腹肌嘅？」屌喇，珮柔咁唔醒水㗎，竟然想助攻我哋兩個去？如果佢知道我哋執執下柴，最後Ashley會係迫我去執返一劑，佢就唔會應承得咁順攤。

「佢俾晒位你入呀，仲喺度諗啲乜嘢？」阿鋒喺我耳邊講。唔係啊？你自己就Mark住個大波索正嘅珮柔， 留返呢條波平如鏡俾我，算點？之前得佢一條女嘅時候，明明都餓狼上身差啲3P，依家就咁樣你推我讓，真係好現實。

不過其實都可能唔係留俾我，只係為咗可以駛走我，同珮柔培養感情。上次明明見到我咁着緊佢，都仲搞啲咁嘅嘢？當然唔可以俾阿鋒得逞啦。

「唔得⋯⋯我有啲肚痛啊⋯⋯阿安你去啦，我後join。」第一個睇中Ashley嘅阿安，我唔好話我唔益你做兄弟嘅，已經俾晒全力。我俾咗個「嗱，你搞得掂佢，佢以後就搵你榨精」嘅眼神阿安，我唔知佢收到幾多。但力已盡。

Ashley嗤笑左一聲，估唔到我連咁嘅藉口都搬埋出嚟，都唯有話：「咁我同阿安去啦。」目睹佢哋兩個遠去嘅背影，睇怕我之後都甩難啦掛。過去搭下包包嗲先。

「點啊，包包？」佢仲坐緊喺度同Cheryl浚仔高談闊論，「我都想去睇極光⋯⋯阿驍？ 你唔係去同Ashley撿柴咩？」連包包都咁講野嘅？ 唔通我嘅心意你唔知㗎咩？

我唯有用行動證明我嘅心意，我悄悄咁將手伸入寬鬆嘅上衣入面。後面得個營，佢哋又掛住傾偈，應該留意唔到嘅。只係撩下個背包包就已經震震地。「咁喺玻璃屋入面睇都不失為一個好選擇，一抬頭就會見到滿天星星。」順便搭下訕，令佢哋冇咁容易發現我做緊乜嘢。

見到佢哋傾得咁開心，睇嚟Cheryl都唔知包包同浚仔嗰段往事。

「不過木屋嘅話私隱度就高啲又溫馨，真係各有千秋。」Cheryl答道，睇嚟佢冇發現到啲端倪。咁我就大膽順落條纖腰度，兩側最敏感嘅，指腹似有還無咁慢慢磨挲。

「同⋯⋯朋友去咪玻璃屋⋯⋯同男朋友就木屋喇。」包包咁都仲對答如流，忍耐力完全係高珮柔幾皮。不過冇㗎啦，點都唔會贏我。手指慢慢向上發展，差少少就掂到對豐滿可人嘅雞球大包。

「咦，阿旭你個營係咪爛咗？」斬完柴嘅阿安忽然出現。吓？乜咁大整蠱？

《續。》

molamola

閹咗隻狗公啦 咁鍾意望挖撚埋佢對眼出嚟啊

可吾可以安排William 去死一死吾好翻黎

一定係ashley整爛個營

應該係啦 有伏筆

果然個營係比人搞爛咗
Ashley係咪要妻目前犯了

包包同珮柔一定唔會挑逗人喇
其他人就唔知

筋肉人5,6P都無所謂，駿哥專心照顧包包同佩柔就ok

以佢嘅性格來講 有啲難喎

咁男豬就同珮柔包包一齊瞓

《我走上ntr嘅故事 唔好問係唔係真人真事》咁上下嘅名
睇完覺得自己仲係BB班

ashley 又可以開餐

如果happy ending嘅定義係永不分離
咁佢哋而家都係一個好嘅結局

真實感好難寫㗎

成日都唔計

夜晚就梗係要啦 不過個女主就

冇咩好不安喇
佢嘅目的從來都只有一個

（79）

我放開包包對波，去睇下個帳篷搞成點。成大班人都一齊圍觀。帳篷上面有條10 cm嘅長裂縫，仲要喺正頭頂。唔通係太舊所以爛咗？ 頭先紮嘅時候都唔見個喎。唔通係有人整爛？

事已至此，追究都冇用。

定係搏佢今晚唔落雨呢？最衰包包同珮柔個營太細，如果唔係可以一齊迫下，仲要名正言順。

「最衰我冇帶補營嘅嘢啦。」連阿鋒依個露營資深者都咁講，睇嚟都修復無望。

我望住個營真係呆撚咗，阿聰都唔知點安慰我好，就開聲話：「但我哋全部營都有兩個人，都係啱啱好㗎咋，一係你同Ashley一齊瞓囉。」發覺佢都幾信任我，次次都係叫我同Ashley嘅⋯⋯上次醉咗送佢返屋企係咁、浚仔搬屋嗰次又係咁⋯⋯但係有冇考慮過我嘅感受呢？

「有得同Ashley瞓喎，你執到啦。你唔肯我同你交換啦。」William興致勃勃咁走埋嚟。但係以我所知，班男仔嘅睡相真係好唔掂。分分鐘半夜打我幾鎚，死咗都不明不白。

「唔好玩啦！你唔記得果次一齊成班男仔去旅行，你William同阿安、阿鋒、阿聰瞓到打晒交咁咩？爭啲要取消第二日行程啊。」浚仔恥笑道，諗返起果次真係好彩係同浚仔係啲邊位，先唔俾佢哋打到，如果唔係真係提早返香港。

諗吓都覺得恐怖，「我都唔慣同人瞓嘅。」而且仲要係包包同珮柔都知情嘅情況下，一定嬲死我。

「但係天氣報告話可能有微微雨，嗰條裂縫未必頂得住啊。」珮柔真係完全唔擔心我同第二個女仔瞓咩？睇嚟佢在意我安唔安全多啲。

個人就應該冇咩嘅，條巨龍一定好唔安全囉。

包包鼓埋泡腮，見到呢個狀態佢都冇計可施，提出佢或者珮柔是但一個，代替我同Ashley瞓都會好怪。因為喺大眾眼中都係一個男仔同女仔瞓同一個營，仲要係佢根本唔知Ashley同我嘅關係，更加開唔到口幫拖。包包唯有無奈咁接受呢個事實。

Ashley展示出親切嘅笑容：「我係女仔都唔介意，你驚咩呀？」普通女仔都可能會嘅，你嘅話應該會列隊歡迎。希望係呢啲環境下，佢會知驚，唔會亂撩我開戰⋯⋯啩？

最多我拉高啲睡袋條拉鍊，應該都安全嘅⋯⋯

我都冇覆實佢，順其自然吧啦。

就係咁樣，一大班人圍住爐火談天說地，咁熱鬧好似都係好難得嘅經驗。當然如果有得左邊錫住包包，右邊攬住珮柔，就更加係錦上添花。不過見到佢哋開心嘅笑容都覺得幾值得嘅。香港太人煙稠密，好少有可以呼吸嘅空間，出嚟呼吸下新鮮空氣都冇壞嘅。

夜幕低垂，「嗯⋯⋯呵⋯⋯」喺包包同珮柔口中發出。都成1點幾喇，難怪包包同珮柔開始都打喊露。

見到佢哋精神萎靡，阿聰就宣佈：「咁今日就到此為止啦，大家返去瞓啦。」

「吓，咁早嘅咩我傾通宵都得㗎喎！」我即刻話。

浚仔講笑咁講：「我哋都廿幾卅歲人啦。你估仲係𡃁仔嗰時咩，早啲瞓啦。」仲要拍咗下我個膊頭。

我望吓個睡袋，又望吓Ashley個營。個天又真係好似落毛毛雨咁⋯⋯成晚咁樣做臉部按摩一定瞓得唔好，加上落雨又會彈出啲蛇蟲鼠蟻，個體驗真係特別到唔係好適合我。

點唔情願都要入去瞓㗎喇⋯⋯定係其實可能露天會仲安全啲添⋯⋯不過佢哋夜晚經過問起我，唔通又話我擔心自己嘅安危，所以瞓出邊咩？咁扭擰好似仲可疑⋯⋯唉，橫死掂死喇。入就入喇！

頭先喺出邊望，都冇行入去睇。入面同樣咁精彩，內面掛起哂民族風嘅吊飾，連個充氣床褥都有笠個民族風被鋪，仲有個木造嘅架，用嚟放杯、碗、鏡嗰啲。都啱嘅，露營都要執返啲眼耳口鼻。

Ashley見我好奇個樣，就不禁調戲我咁講：「乜你都對我個營有興趣咩？我以為你淨係對扑野有興趣添。」你係咪搞錯咗少少野？

「我又唔係你。」唔知佢哋今晚會唔會偷偷地過嚟睇我呢？係囉如果佢哋入嚟見到我同Ashley太過親近，兩個都有排氹⋯⋯唔好諗喇，快啲瞌埋眼瞓覺算啦。

我嗱嗱臨瞓低，講完句「早唞」，就將睡袋條拉鍊由腳拉到上頸，戴埋眼罩。瞇埋眼就唔關我事啦。

聽到Ashley拉埋咗個營嘅拉鏈，順手熄左盞燈。咁樣正正經經瞓咪幾好，大家都玩到好攰啦。

正當我迷迷糊糊，諗住今晚有覺好瞓嘅時候，有啲嘢好似係我耳邊揚下揚下。

《續。》

打野戰

估都唔使估 個營肯定係Ashley剪爛

唔該放隻筋肉人去搞掂班狗公 包包同柔柔交比我地既男主就ok

如果係同包包珮柔以外嘅女做
就話係NTR
咁你都冇講錯嘅

又係Ashley
我skip返一兩日再返嚟睇包包佩柔

留名睇ashley玩足男主成晚

有呢啲狗公襯托
先顯得男主大義懍然、情深款款

阿鋒偷笑緊

咁又未咁快住

佢個名係張驍旭啊

Btw 5,6p一定高潮迭起

都見過幾次嘅

示意圖
Ashley

珮柔

包包

補多張

包包

呀薯利係平胸呀

巴打好執著飛機場

我都係為新讀者好啫唔好比啲假希望人

（80）

喺咁黑嘅環境下肆虐⋯⋯唔通係蚊？等我拍死佢先。拍咗幾下都唔中，撥極都撥唔走。仲好似有嘢嬲下嬲下咁，真係擾人清夢。

等我照清楚再拍撚死佢。

我拎開個眼罩嗰時，打開電話電筒一照。「哇⋯⋯」即刻見到勁大頭嘅Ashley，佢哄到勁埋，嚇撚死我。頭先我咁打法都避到哂？佢食過夜粥㗎？我認我嘅反應大左少少，但係佢都唔使捂住我個嘴㗎。

「咮⋯⋯唔通你想包包同珮柔過哂嚟一齊玩啊？」喂，又搵佢兩個撻我？夜媽媽哄到咁埋做咩？

真係呼吸都唔暢順，「咁你想點啊？褪開啲先講。」

佢不情不願咁向後褪咗少少 ，「咁難得可以兩個人共處一室，你估下？」又唔係完全黑晒都隱約見到佢上揚嘅嘴角。聽到佢拉開拉鍊嘅聲。我諗應該係佢拉開咗睡袋拉鍊，而且同時拎我隻手出睡袋，攤平咁朝上放。

剩餘少量嘅視覺衝擊，變咗聽覺特別敏銳。

諗緊佢拎我隻手出嚟做咩，佢個pat pat就已經坐咗上我隻手上面。然後個人向前挨，兩隻手撳住我心口，順勢喺我耳邊用氣聲講：「依度好似坐得舒服啲咁。」講完仲前後磨多幾下。唔靠我隻手郁，佢條腰完全純熟咁前後擺動，結實得嚟有啲淋嘅陰部借住瑜珈褲減低咗嘅磨擦力而放肆咁磨，係咪因為咁個閪先黑過其他人？

真係幾時都自己玩得咁開心。

然後加埋啲瞇起雙眼，又咬嘴唇，不時仲放埋手指入口⋯⋯真係黑到咁，都feel到佢啲慾火照到個帳好鬼熱。

但係咁樣搖法，出邊嘅人見到會唔會誤會㗎？乜嘢都冇做過俾人誤會就唔抵啦，同包包就話唔驚姐。「佢哋會見到⋯⋯俾我瞓啦好嗎？」我都只能夠細聲咁講，始終帳篷唔隔音。

見佢咁興奮，當show睇都唔錯嘅，但係大佬，依個鐘數我都係想訓多啲。

「今日玩到咁攰，正常都瞓晒覺啦。而且叫得你入嚟，佢哋都預咗。」佢完全冇聽我意見嘅打算，依然興奮咁搖個不停。而我就好似驚濤駭浪中嘅浮木，完全身不由己，但係又好似有啲期待。我咁無反應，佢仲做到咩花樣出嚟。

佢見我成碌木咁，當然唔會放過我。隻手開始係睡袋入面亂摸咁尋找鐵棍嘅蹤影。不過話到明冇反應，佢都當然未出現啦。佢有嘗試透過睡袋睇吓可唔可以將手心熾熱嘅溫度傳遞到巨龍之上。溫度就傳遞唔到，反而佢個人就越嚟越心急。

佢一下子將條拉鍊拉到落我小腿嘅位置，突如其來嘅涼感令我都未驚完，溫感就正面交鋒，真係幾時都唔會令我失望。

指尖輕篤下個袋，冇諗過會咁樣出招，爭啲嚇到鳩縮。好彩篤多幾下又習慣咗，又扯返行。佢再用五指抓住，又捏下條啫啫仔，三兩下散手就又大鵬展翅返。

係幾舒服嘅，就當係去咗泰國嗰啲抓龍根囉。

不過人哋應該唔會用埋個屄同你按。

唔得，唔可以咁輕易俾佢迷惑。試吓諗吓我嗰兩條大波妹，唔可以又背叛佢哋㗎，仲要衰喺洗衫板身上，包包知道一定會好嬲，而且如果係佢搖嘅話，對波一定會係好似啫喱咁有動感，成個場景都會賞心悅目好多。

咁樣一嚟，真係冷靜唔到，反而越嚟越熱。

Ashley一臉矇然不知，開心咁除褲收割佢想要嘅成果。

《續。》

比包包發現咗，之後一排都唔見佢，男豬願意接受懲罰，再嚟SM情節

點解啲女係咁原諒男豬

真啊
完全符合晒咁多個條件好難搵

Bcup都唔可以話係平胸嘅

因為如果長期都嬲
就寫唔到落去

因為呢個係4p故

男豬真係要諗辦法用下道具,
如果唔係一年唔使就game over

如果係咁一定要沉Ashley船

你講緊佢哋唔使一年就玩厭
定係我哋連載唔夠一年就玩完？

如果係前者
我覺得唔使擔心

都唔係
我驚佢精盡人亡

樓主係咪永續甜故或者去到幾多%

嗱 我唔劇透㗎

打風係咪應該打孖上

（81）

Ashley個屄啲水已經濕到透出咗條褲，唔使我講都已經自動自覺除緊⋯⋯雖然我都畀佢攪到㷫烚烚，但理智線都仲喺度嘅。

我哋一直以嚟都用開嘅女同狗仔式，顯然唔係好適合宜家呢個場景。雖然我有信心佢兩個唔會衝入嚟，但遠處啲電筒照到，我哋共赴巫山嘅事實都係會無所遁形。仲得了嘅？

我扯住佢件衫，貼近我個身，費事俾人見到。佢隻手指喺我個心口度畫圈圈，又用極盡挑逗嘅聲線話：「你今日好緊火喎。」

正常女仔見到我咁，應該都覺得自己不被尊重喇。不過眼前呢件係M底嚟， 又點會介意呀？可能只會介意點解自己唔留長啲頭髮俾我扯，費事佢咁開心，我都係補返句：「我驚出邊見到啫。」

「係呀，唔可以俾人見到你條J㗎。會俾人笑死囉。」邊講邊屹高Pat pat，將條褲褪到去大腿根部嘅位置，真係啱啱好露出個屄就算，懶鬼。

喺個男人前講埋啲咁嘅野，唔係為咗畀人屌餐勁，仲可以係咩？個屄好應景咁分泌出無限濕滑液體，令佢係我條撚上面可以橫行無忌咁前後滑動。好似再等多秒，個主人就會自己隊條撚入去咁。

恃住我依家唔敢打佢蘿柚，就自把自為？邊個話咁快屌得？我扯住佢啲條馬尾嘅根部，拉佢到我碌鳩前嘅位置。Ashley嘶咁聲：「痛啊⋯⋯」

唔痛扯嚟做乜先，都唔羞恥。

如果夠光嘅話，可能仲會睇到佢眼泛淚光。可以正常男人都會覺得成大個ig女神係身下求歡係幾咁光榮，應該要憐惜佢、對佢好啲，但佢係Ashley喎。你對佢好，佢先唔開心喇。我為佢好喳。

熟練如佢即刻明白我嘅用意。幾心急都好，都要含好個頭，舔好龜頭同莖身之間條邊界，不時奶下個凹位，再成支含到底。就算有啲想作嘔都塞返入口繼續吞吐。

算聽教聽話。真係啊，以為硬咗唔使含？你就想。

口水塗滿咗成條野，減低咗磨擦力，好易就前後移動到，普通咁郁起個嘴含已經滿足唔到佢，仲要邊深喉邊用條脷頂住，每下都會揩到馬眼，見我仲未鬆口叫停佢，就快速咁吸埋，好似抽真空咁。

「喂你啊⋯⋯」聽到我忍唔住崩出嘅音，Ashley仍然一言不發，只係將兩鬢嘅頭髮翹到耳邊，專心致志咁繼續默默耕耘。

唔掂喎，再咁落去就真係畀佢吹爆。我輕輕抽返出嚟，條嘢回彈太勁，發咗去佢塊臉。佢仍然冇發火，黑暗中都感受到佢都幾喜悅，咁眼都唔眨咁望住我。擺動緊條撚，試探我有咩反應。

我冇講咩，默許緊佢可以放得入。佢又點會唔明呢？「Mua~」佢開心到錫咗龜頭一下，使唔使咁先，好似餓咗好耐咁。

鬼死咁興奮嘅Ashley摸黑將條鐵棒緩緩插入自己濕潤嘅地方入邊。仲要坐到鬼死咁直，驚死人哋睇佢唔到，我忍唔住話：「都叫咗你唔好坐到咁高囉。」唔理我講，自己狂搖，當正我自慰棒咁。話哂都係男人，顏面何存啦啊。

佢有啲發晦氣咁講：「唔坐直點發力啫？咁叻你自己出力屌囉，成撚日食殘廢餐。」邊個阻住佢舒服，佢就會好似點着咗嘅炮仗咁。大大聲聲串串貢，成個MK妹咁。

叫咗佢九十幾次唔好咁大聲，又唔記得。我唯有捉住佢個膊頭，拉低佢。個姿勢無變，只係兩個都貼住地下，條撚仲插緊喺佢入邊。

《續。》

呢個位停

點解唔平就要鍾意佢？
平唔平同有冇feel應該冇關係㗎
只係樓主偏好啫

邊有咁容易
佢自己識得多做運動同健康飲食㗎啦

應該唔會永續

我諗可能最多都係去到一百零幾

每日嘅夜晚十二點至凌晨三點都有㗎

你哋啲like同留言有冇得打孖上先

然而仲未4p到

梗係有啦

如果真係到嗰刻應該差唔多大結局喇

（82）

蟬叫聲鳴叫不止，可能就係野外特別嘅音響。如果帳篷係望到個天嘅話，應該都係滿天星星。係呢種環境下瞓覺，可能都會幾寫意嘅。可惜如今嘅我仲未有機會可以瞓。

灰暗嘅環境下都隱約見到帳篷外嘅篝火，帳篷內都幾暗，但係Ashley嘅氣息就確確實實在在咁傳來，唔係花香，亦都唔係果香。我哋嘅身體又喺機緣巧合之下，暫時連埋左一齊。

睇唔到佢咩表情，但係緊緻且濕滑嘅小穴話俾我聽面對住嘅人有幾咁雀躍，同埋有幾渴望被插。

我哋兩個都向同一個方向，我隻手穿過佢胳肋底，並Ashley耳邊吹氣：「都話細聲啲囉。」太靠近佢嘅耳仔，啲氣聲整到佢好痕。原本就已經痕嘅閪部就更痕。係星空下交頭接耳，佢個背脊貼住我嘅胸肌，係平時少有嘅攬住佢，好似都幾浪漫，可惜對象唔係包包同珮柔。

瞓低屌有幾難啫？我手扶住佢一邊腰，試用個pat畀力，加埋條腰咁郁，都屌得幾順暢啊？基本上就係蝶式乾水版。瞓喺度都幾慳力啊，仲要啲「啪啪」聲都細聲啲，完全係為喺帳篷啲咁應聲嘅地方扑嘢而設計嘅。

不過好似太過溫和，Ashley根本完全唔夠，佢貪婪嘅手指早已撩動緊自己粒豆，都唔使我幫拖，我用空閒嘅雙手摸下捏下佢對冇乜得剩嘅乒乓波，順手借下力，都唔係咩壞事嚟嘅。

Ashley又發表驚人嘅言論：「唔畀人聽到就唔叫野戰啦。」嫌咁嘅姿勢好難全速前進，佢都係從我身上挪開，擰返轉，面向我咁側躺，手指再係活力充沛嘅巨龍上點咗兩下，「你再咁多嘢講我就開埋燈。」依加個主導權好似應該係喺我度喎，

我輕力拍下佢塊臉，捏埋佢個彈手pat一下，並講：「你再咁多嘢講，我就唔屌你。」搞清楚邊個先係大佬好喎。就算搣到你瘀晒都係你嘅榮幸。

佢不慍不火咁，拎起一邊腳，放到我背脊後，再加多句：「碌鳩都硬成咁，你走得甩咩？」然後，捉住條野插入佢身體入面。

本大爺好心情先同你玩一陣，你而家咁以下犯上，我寧願谷住都唔射畀你，吹咩？不過當我想褪後嗰時，佢隻強而有力嘅腳鉗住咗我，唔畀我走，真係呢⋯⋯又多個理由做gym。

人又走唔到，碌野又扯到行，都係要屌。隻腳都唔係鉗到實哂，仲有啲空間畀我鋤落去。緊就緊咗嘅，但就冇平時咁入咁，鬼叫Ashley咁衰，慢慢郁引死你個淫閪。果然不出所料，Ashley即刻就投訴：「屌你，咁撚慢。」幫手咗郁仲嘈嘈閉，我即刻就停止律動。

一於兩敗俱傷囉。我悻悻然咁講：「唔郁喇，自己嚟。」見我唔受激將法，就即刻轉應對方法，手指終於撩上我lin頭，擰擰捏捏，咁嗲我：「嚟喇，大大力屌我，好想旭旭屌到我叫唔好。」

《續。》

今晚記住返嚟睇啦

呃人嘅
琴晚出完文都冇人留言啦

還我珮柔

你冇打孖出呀嘛

女女緊

個幾條狗公係咪偷拍緊包包同佩柔搞膠豬搵條樹枝篤入去佢地條jer仔度

好想樓豬轉做包包視角寫前傳解釋點解去左男豬屋企

放心
未大膽到偷拍嘅

咁條樹枝係咪要好幼？

吾粗插黎做咩

可能番外篇會寫

出文未呀呢次等埋你先瞓

（83）

聽聽話話咁咪好囉。不過Ashley冇咩羞恥心，講咩都唔會有羞恥感，就唔好玩。但服軟就點都好過口硬。如果係令口硬嘅包包都講到要我大大力鋤，又或者怕羞嘅珮柔都忍唔住講自己想要肉棒，就真係成功感大增，虎虎生威，碌撚都激動唔少。你地兩個乖呀，搞掂佢就黎探你哋。

我將Ashley 放咗喺睡袋上邊，雖然原本就有地氈，但係都不及睡袋舒服。仲以為經常引誘人哋嚟屌嘅佢，應該會喺場景佈置下得更加貼近扑嘢嘅需求添。

喺平地上緩緩拉起佢雙腳向前推，好似引誘佢咁，慢慢隊入去。佢突然間彈咗一句：「我地第一次用依個pose。」係咩？不過都唔出奇啊。

大佬，我哋有幾多次係喺張床上面做嘅啫？係一次都冇呀。每次都冇平面，點樣可以貼住個地做先得㗎？我都不禁問：「其實正正經經喺屋企張床度做唔好咩？」

Ashley見我個節奏不似佢預期，自己個屄都再向上啲，方便我入。佢再講：「你肯跟我返屋企，或者帶我返屋企咩？」我哋普通朋友嚟喳，頂多叫fwb，但其實平時都冇約過出嚟。總之依個關係之下，去人哋屋企都好奇怪啦。

佢個語氣古古怪怪咁。又未去到想喊，但係就有啲慘咁。有啲後悔開展呢個話題。唉，扑扑下野傾咩計呢⋯⋯

扑野都係尋開心啫，都唔知點收科。唯有加句：「你肯招仔嘅話，啲追求者排到去天水圍啦。」應該可以圓到場啦掛？唯有屌多幾下表示歉意。應該係佢最想收到嘅嘢。

佢仲喺度嘴招招：「我怕你之後求我畀你屌喳。」講咩撚。我兩條女都咁撚正，使靠你？我馬上反駁說：「諗多咗喇。」

佢仲有閑情逸致講嘢，咁即係仲未進入狀態啦？睇嚟係譴責我唔夠出力啫？睇來我唔出絕招都唔得。

一直以嚟都係佢主導，都未試過我出手。我唔再放緩，而係開始發力。畀人屌完無數次嘅小穴都仲咁緊，真係好神奇。

唔再理咩九淺一深，到喉唔到肺。佢咁鍾意刺激，下下都大大力鋤先啱㗎嘛。佢個身漸漸繃直，仲捉緊我條腰咁講：「隊到好入，鍾意⋯⋯」佢講笑咋嘛？鍾意我條撚啫， 唔係鍾意我個人掛？佢係咪講真話我唔知，佢講真話我亦唔信。只不過係SP，理得佢。

我都差唔多了⋯⋯再加速多一陣就⋯⋯

可能feel到我嘅衝刺位，Ashley都適時用身體嚟表達同樣嘅目標：「好硬啊⋯⋯我都就快⋯⋯」又係一如既往咁樣箍實我條腰，唔俾走。件衫同個睡袋磨擦嘅聲音嘶嘶作響，就好似作為沙鎚嘅打氣聲。

鉗都咁實，都係得一個目的。「得喇⋯⋯知你要哂喇。」我一滴不留咁射撚哂入去，入面都仲好似挽留我咁縮縮下，應該個量都唔少。

我等咗等，確保射哂就抽返出嚟，仲有啲射滴滴下都用埋佢個屄揩走，陣揸間抹都抹少啲。餘下嘅再用紙巾印下，好勞累嘅巨龍好似已經奄奄一息。啋！瞓咗啫，未死。眼瞓到亂諗野。

見Ashley就咁著返褲就準備瞓。咁都得？我不禁問：「噏住瞓好咩？」Ashley又再次擘大個屄，對住我話：「咁你幫我抹囉。」佢啲要求真係越嚟越過分。你係我邊個先？

無視佢嘅話語，都係講埋：「早抖。」就冚好被，早啲瞓。聽朝早就見兩個寶貝。

《續。》

屌屌下傾偈

除咗呢樣
好似咩都玩過晒咁
再寫就可能重複啦

bdsm

捆綁play 男豬

終於追到live

但前面個窿咁細
太粗點插入去？

剪大個洞再入

好多嘢未寫㗎喎
SM, 道具,野外, 女女,旅行,etc

當然,只係建議
樓豬想點就點寫啦

因為平時唔會同佢傾偈
呢個時候都唔傾就冇機會講到佢背景

（84）

五時許嘅清晨，總係覺得有啲凍。身體雖然攰，但都唔放得落心。披返件晨褸，都係出去行下。唔知包包同珮柔過成點，去望一眼會唔會好易畀人發現呢？咁嘅環境下好似都幾難瞓得好，都係費事嘈醒佢哋。自己行下算。

行上個山仔，好似話有個位幾適合睇日出。

一片嘅淡青色被火紅色慢慢渲染變紅，一洗鬱結之境，冉冉上升嘅太陽將矇朧景色變得澄明開朗起來。打瀉咗嘅顏料為大地添上絢爛，為一日之始畫上完美嘅引旨。一切都好完美，係差咁個人啫。

咁啱有個短頭髮嘅女仔好大膽咁坐咗喺山邊昂首仰望天空，唔係用相機，而係用雙眼觀賞緊同樣嘅朝霞。麻色嘅頭髮同天上漸亮嘅天色相映成趣。

咁早起身，又會識嚟呢度嘅？「包包，咁早嘅？」包包冇換睡衣，仲著住條橙色短褲仔咁，棟起隻白滑長腿，褲腳入哂風，又吹起哂咁，想凍病咩？

聽到我把聲，佢好似一啲都唔意外。面向着山嘅包包擰轉面，扁哂嘴咁講：「溫柔鄉唔舒服咩？乜咁早起身啊。」琴晚見佢唔出聲，都估到佢唔會冇亂諗野。包包咁冧我，佢邊捨得我同人瞓，仲要係大眾眼中都幾正嘅女喎。不過又咁講，我同第二條女瞓，如果佢冇反應，我仲驚。

我喺佢隔離坐低，啲石頭都幾鞋，佢到底係點樣坐㗎？

望住包包眺望遠方嘅側臉，最重要嘅嘢就係眼前。我除咗自己件褸，畀佢圍住個膊頭仔，再攬住佢個膊頭講：「真係瞓得咁舒服，就唔出嚟啦。」

佢稍微推開我，又翹埋雙手，突哂對包包出嚟講：「琴晚同佢玩攰咗啫。」仲唔係嗲緊我？雖然琴日都有同Ashley玩，但見到包包即刻精神返晒啦。

我哄埋去包包耳仔旁邊：「你檢查吓囉。」包包警戒咁望吓周圍，不過清晨嘅山上又點會有人呢？確認咗真係安全，隻細手就放上我大髀度熱身。我條睡褲到到及膝再高啲，所以佢好輕易就可以摸上我條飛毛腿度。啲人話多毛就性慾強，都唔係無道理嘅。凍冰冰嘅手仔撫上我大髀，隻手大面積且無章法咁撫摸，完全係似佢本人作風。好似觸電咁嘅觸感刺激着身體嘅神經，特別係通往賓周嗰條。真係好勁⋯⋯⋯

小手誘惑性咁捉住我手，仔細咁摸每一寸，畀佢攬到好撚痕。摸摸下仲變鬼咗摸佢條腰，由肚臍位摸落恥骨，又揩返上近波邊嘅位。一意識到同對脹卜卜咁近，就有啲扯扯地。張驍旭，你真係好唔爭氣。

咁啱今日係著孖煙囪，條鬆到爆嘅睡褲將我而家嘅狀態表露無遺。咁多虛位，條棍好順利咁豎起咗。隔住鬆泡泡嘅褲都見到咁清晰，你話死唔死？仲要仲未掂到重點位都咁嘅狀態⋯⋯包包嘴角開始有笑意，但都好似未收貨咁。

包包褪高我條短睡褲嘅褲腳，碌野就好猙獰咁喺褲管彈出，呼吸新鮮空氣⋯⋯終於明白啲人玩露出係咩感覺。著住褲但又好似無著咁，都幾羞恥，但又有少少興奮。

包包輕輕推條撚，個頭已經變紫，推完巨龍又去返原位，就好似不倒翁咁。睇嚟包包真係對依碌攪到佢欲仙欲死嘅野好有興趣。

指尖掂到透明嘅黏液，輕鬆拉到絲，有冇咁興奮？連身為本人嘅我都質疑，真係精力旺盛定包包太索？

包包好驚嘆咁講：「都未掂波波呢⋯⋯」佢一手玩住巨龍。用另一隻手捉住我隻手，一野捉撚住個波，真係令我虎軀一震。

《續。》

睇完西維爾杯 又有文 正

這個已經在list
但放心唔會太重口味

巴打你都好兇狠下

野外同旅行嘅話
唔知呢幾日嗰啲計唔計

日本浸溫泉啦

浸住嚟曳曳
或者去泳池潛落水底做愛好正

（85）

對比起我隻手，包包對波波啱啱好可以俾我吸住。一隻手摸左上去，另一隻手都好想捉住啲軟綿綿嘅嘢填補空虛，真係一不離二。一旦捉住就會唔想放手。

睇見個衰女包一副春心蕩漾嘅樣，好挑逗嘅笑容，應該都唔會反對另一隻手嘅加入。咁可愛嘅表情係咪想引人嘴佢先！偷吻咗下，就好似預期中嘅花香味，好想化身一隻蜜蜂，吸啜佢口裏面嘅花蜜，仲要用支好粗嘅長針篤到佢欲仙欲死。

包包一下子就明白左我嘅意思，都慢慢鬆開口俾我自由發揮，真係好奇怪，點解朝頭早唔刷牙個口都仲可以咁香。耐心地掃過每一隻牙，得出嘅結論都只係得一個，就係想吞咗隻衰女包落肚。點解可以有女咁正！好彩遇到佢嘅係我。

等唔切徵求佢嘅同意，包包一定都好歡迎我玩埋第二邊波波。我放開個口，留返隻眼黎睇對更加可愛嘅嘢。

終於，兩隻手都摸到夢寐以求嘅奶子。一指撳落去對奶度，旋即彈返上嚟，好似跟住我啲手指咁。最正嘅係圓滾滾嘅波波俾我按壓到變形，上推少少啲肉，就去咗近頸嗰位度浪下浪下左右搖又震震下。你明唔明我依刻心情有幾激動！唔出力揸我都唔係人喇。

包包嬌嗔道：「你咁大力，整到個胸紅哂喇。」包包仲要指住我揸紅咗嘅地方，驚死我睇唔到或者唔認數咁。明明你係特登引我擒你㗎喎，好冤枉囉。咁我唯有轉守為攻，又哄返埋佢耳邊講：「隔住件衫睇唔到紅唔紅喎。咁應該要點做啊？」

「 衰人驍⋯⋯」佢一邊臉紅緊咁講，一邊自己揭起件衫，並且用條頸夾着睡衣嘅下擺，個頭仲要向下望，清楚咁見住我點玩佢對波。佢唔想望住自己副身體點畀人搞，怕會太羞恥，但又好奇人地會點玩，所以就望望下又唔望。我知佢㗎，梗係夾住佢擘大眼睇清楚。平時牙斬斬，依加就怕怕醜醜咁期待緊，甚至配合我，仲要係我最愛嘅人，都冇咩好挑剔喇。

我隻拇指放喺兩個胸嘅中間，感受下啲胸肉嘅澎湃同洶湧。就算手指放係中間都掂到晒兩個波，如果質個頭埋去應該好舒服。向乳頭方向撥，bra邊正正就係lin頭所在嘅位置，拇指輕輕撩動，慢慢一邊乳頭就硬晒，粉紅色嘅果實若隱若現，好想稱佢出嚟俾佢睇吓呢個世界。

「剩係你開心，咁我呢？」包包睜返開享受嘅雙眼，映入眼簾嘅係精神奕奕嘅巨龍。其實我都唔知可以點，話就話少人，但隨時都可以youtube見。依家個位係要上少少山，唔係咁易到到，都有啲花花草草遮下。但話超安全，又講唔上。

就算包包肯，我都唔想咁公開。我包包點可以畀人睇蝕，未一齊嗰時喺戲院咁暗都唔捨得，依加做咗我嘅人，更加唔容許依啲情況發生喇。

佢唔拎得對奶出嚟，冇帶套又屌唔到，咁開揚更幫唔到我打飛機。其實我都唔知點解一開始要撩佢，好似燒著自己多啲。

其實就咁等佢謝都ok嘅。

包包諗咗諗，除返件褸出嚟，唔再圍喺頸上，反而⋯⋯圍喺個頭上？包包伸咗條脷仔出嚟，再尷尬咁笑咗下，就烏低個身，個頭哄埋巨龍隔離，唔係啩⋯⋯

見到咁嘅環境，包包個意圖都好明顯喇，依加佢遮咗自己個頭，上youtube嘅就係我喇。咁又咁講，舒服嘅都係我。

本身仲尚餘嘅理智，都被包包咁嘅舉動掃走哂。

《續。》

g持

條J有ashley啲水同精乾咗架喎

恭喜哂

等文等到寂寞至夜深

快啲森林推包包

（86）

包包叫我坐喺舊大石上，自己就踎係我雙腿之間，我件褸啱啱好遮哂細細粒嘅包包。如果唔係佢郁郁個身，都察覺唔到有個人喺度。包包笠住個頭，骨碌碌嘅眼睛望住我，好靈動嘅樣同佢做緊嘅野形成超大對比。

包包個嘴仔一埋到去，只係錫咗個頭一下。手仔摸下個柱身，又用手圈住，就係唔撚含。一邊觀察住我反應，一邊揩揩下個龜頭頂，都係冇進一步嘅動作。

我忍唔住開聲：「包包⋯⋯」其實你個位都set好哂，仲等緊咩呢？再唔含就有人圍觀喇。終於等到我開口，佢一講嘅就係：「你求我啊。」

就好似為頭先我要佢揭起件衫報仇咁。我地咁嘅關係都仲計㗎咩？要練習下唔可以咁樣對男朋友先得喎。我從佢個領度由上而下咁格硬伸隻手入去穿過個bra度揸波波，止住痕先。

「嗯⋯⋯啊⋯⋯」包包忽然被我揸個措手不及，都唔推開，仲發出享受嘅音調添。個身難免會向後褪，但我又點會畀佢走呢？
依個時候，另一隻手就係用嚟撳住佢個背，唔畀佢逃出我手指罅。成個咁玩爽好多。不過，咁嘅做法當然同我個想止痕嘅目的背道而馳。越嚟越硬，點拆好？

「求下聰明可愛又玲瓏浮突嘅包包畀我屌喇。」講嘅同時，對波都仲畀我揉搓緊，從來都冇諗住要放過佢對彈彈波喎。

「咁好喇⋯⋯咩啊！唔係要你求依樣。衰仔，玩嘢？」包包個得戚樣一下就轉為羞紅嘅神色。我知佢喇，情就大家都發緊，奈何冇套冇地方。

包包作狀要走，企返喺身。我將佢一擁入懷。條撚仲光脫脫，包包個鮑鮑同巨龍就只有一條短褲條之隔，咁樣擦槍法，走火都唔好怪我喎。我感覺到碌嘢掂到啲軟淋淋嘅嘢，仲要知道係包包嘅鮑鮑，反應唔激烈都好難。好想撥佢條褲仔埋一邊，一嘢就插入去，唔理會唔會有小包包。一邊聞住包包髮間沁人心脾嘅花香，一邊屌到佢成個人拋拋下。等佢仲會唔會咁口硬。

包包知道自己處境好危險，而家又冇路可逃，最安全嘅做法都係踎返低用口幫我出精。於是，又變返頭先嘅姿勢。唔同嘅係而家巨龍已經迅速地比包包溫暖嘅口腔包圍着。溫軟嘅舌頭包住龜頭頂，再奶到向住佢嗰邊嘅冠狀溝，下下針住我最敏感嘅位，想搏收工啊屌。「喂，包包⋯⋯」佢臉上個沾沾樣，真係令人又愛又恨。唔使講，聽到我嘅求救聲佢係唔會有停落嚟嘅意思。

相反，佢只會轉過第二個pose嚟刺激我。包包醒目啊，與其深喉，頂住個喉嚨頂咁辛苦，倒不如只含頭嗰二分一，其餘就用手十隻手指扣住嘅手指包住，左右咁輕擰，全方位咁刺激原本都已經瀕臨射邊緣嘅可憐賓周。源源不絕嘅口水令口交得好順利，而我相信，此時此刻包包嘅下面一樣都係濕得一塌糊塗。

包包個口終於捨得離開佈滿左口水嘅巨龍，而且講：「好想入我啊？」我梗係起勢咁點頭。

點知佢竟然有個好爆嘅提議：「你追到我嘅話，畀你入camp屌我又點話？」但珮柔喺正你隔離，個營又細⋯⋯但佢咁講，即係佢又有帶condom？使唔使咁了解我啊。

就算我真係衝破到所有障礙，都即係話而家要咁樣硬住跑返返去？用咩遮住好啊？

《續。》

臨瞓前有文，正。不過睇到硬晒點瞓。

雲外看生新趣咪算

發現讀者偏好係包包>佩柔>>>>>Ashley
但作者寫嘅文量係Ashley>>佩柔>包包

利申 包包教 次次見到有得同包包sweet啲就多個佩柔出嚟 同Ashley獨處仲多過包包
好似啱啱咁幾好 返到去可唔可以唔好又3P

一路望住日出一路中出包包

用紙巾抹咗
整乾淨哂男主先瞓㗎

樓主我hi錯左個負評，比返個手動正評你

唔沖涼或者用濕紙巾抹嘅話，其實乾咗浸味都係幾明顯

呢啲要去泰國/馬爾代夫旅行

今次返到去唔係3p㗎啦
放心啦

Btw我仲以為大家見到包包就開心
原來係鍾意睇獨處多啲

但係個人又唔覺得寫Ashley多啲
係唔係因為每次佢都係單獨出現
所以存在感高啲

次次寫左少少ashley嘅內心世界之後就收手，好似若隱若現咁，令到我地覺得男豬同ashley深交緊
反而包包佩柔就好似冇咩講過內心嘅諗法出嚟，次次一嚟就開波如果繼續落去會唔會當左人地係肉便器

（87）

仲可以點？都洗濕咗個頭。包包要我裸跑先可以屌到佢都要照做㗎喇。更何況依加只係硬住碌炮揈住返去，易過借火喇。

人生第一次跑住咁行山，第一次踏住咁急速嘅步伐，第一次咁想屌閪⋯⋯

攀過萬水千山，終於到見到我地堆營。輕手輕腳咁爬過帳篷之間，輕輕拉開帳篷拉鍊，就見到珮柔瞓得好安穩。

著住睡裙嘅珮柔有啲豪邁咁樣側身曲起一隻腳瞓，同平時溫柔爾雅嘅佢好唔同。咁嘅姿勢搞到條裙褪到落腰間。士多啤梨底褲將肥美鮑鮑表露無遺。珮柔仲要係向住有空位嗰邊，即係我哋即將瞓落去嗰邊。如果佢一擘大眼，就見到我哋喺度翻雲覆雨緊。

見到佢咁，我反而有啲卻步。真係做？珮柔見到我地咁會唔會唔開心。不如拎完套就走？例如走返上山都好呀。

不過帳篷內冇被偷拍嘅隱憂，咁早啲人應該又未起身，危機就只有珮柔⋯⋯或者其實佢醒咗都冇咩嘅，3p都試過，呢啲算得係乜嘢。但係情理上都係唔係好想俾佢知，好似偏心咁。

包包見我硬住條撚對住珮柔，就開始嬲嬲地。「張！驍！旭！」用唔嘈醒珮柔嘅聲線，可愛咁發表佢嘅怒意。佢抬著我下巴，要我望返住佢。

算喇，唔好諗，做咗至算。未等到包包發火做返主導之前，我就已經撲倒佢。隻手都有包住佢個頭，等佢唔好一嚟就接觸到硬骨骨嘅地面。等到個頭慢慢着地之後，我迫不及待咁乸起佢件衫，未等得到佢除bra，就已經逗咗對奶出嚟，琴晚成晚冇奶飲，總係覺得惆然若失咁。

對包包喺衫同bra之間嘅罅縫，條「罅縫」都相當大，比平時除哂衫澎湃左唔少，更加衝擊視覺。根本心急想屌到，連好好除衫嘅時間都冇。

個頭終於可以哄埋去，滿足咁索返兩嘢先。鼻尖剛好放喺兩團肉嘅中間，密實到爭啲唞唔到氣，係另類嘅窒息性愛。包包仲要慌死我唔夠high，係都要火上加油多句：「唔好咁操魯啊。」咁樣講，就好似講反話咁。我唔撳住佢薄薄嘅背脊、用力質自己食波餅，都對唔住佢講嗰句嘢。啲慾火點會唔燒得更加旺盛？尤其是當你嘅對手係你愛嘅女女，大波瘦底，仲要咁主動，我諗我真係幾生修到。

包包調皮嘅手都冇閑着，曲啲手指拗下我腹下，又去到我背脊，沿着尾龍骨由上而下咁摸嗰個凹陷位，越輕力咁摸就越挑逗，好似好多蟲喺上邊爬緊，係淫蟲。我啲精蟲都好想係包包嘅身體入邊行嚟行去。咁樣一來一往，條撚又開始可以重投服務。

包包仲攤緊喺度，只係稍微曲起隻腳，我就喺佢雙腿之間進攻。喺個褲管到探入，撥開底底，儘管個光線唔係好夠，都見到肉縫已經濕到泛濫成災。我估頭先喺山上面已經濕濕地，再加埋而家咁樣玩波波，加埋佢咁鍾意我，唔濕就奇啦。

瓣開最嬌嫩嘅地方，伸隻手指入去開路先，一隻手指正想插入去之際，但係包包竟然擋住我隻手，笑住咁話：「唔使適應㗎啦，快啲入嚟啦。」 肇事主角都開到聲，咁我就skip服侍呢part。睇嚟佢頭先都忍咗好耐，辛苦晒包包。

包包喺佢個袋度拎出condom遞畀我，仲好貼心咁撕開咗個包裝袋，咁我就撳住套個頭頂，沿住個柱身圈落去，然後再新鮮滾熱辣咁隊入去包包入邊。

《續。》

咁男女朋友相處熟咗
又了解得七七八八
就唔會次次都咁深入啊
（身體上就會

但Ashley無喇喇迫人屌佢
唔解釋下好似好怪咁

又覆完就瞓咗

咁你太遲出呀嘛

其實我都想知幾多點
反應會熱烈啲

而家

可能十點至十二點
大家臨瞓前
應該多d人

（88）

今次嘅我已經冇閑情逸致，諗點樣嘅姿勢先會唔容易俾人發現，可能真係對住鍾意嘅人做投入程度係會高好多。甚至仲會覺得俾人知咪好囉，咁我就可以光明正大同包包共赴巫山，就算係森林匿埋一二邊扑嘢，情侶間都冇咩特別啦，大家都會明白同體諒。

雖然我同包包都咁緊火，不過一插咗入去都冇馬上抽動。朦朧嘅燈線下，包包好似冇露出特別痛苦嘅表情，真係好抵錫。個身體已經快過個腦，嘴咗包包香甜嘅嘴唇一下，然後再吸啜唇瓣，延續我哋喺山上未做夠嘅嘢。

「啊⋯⋯」但係包包就有抽一口涼氣嘅感覺，可能真係因為冇拓展所以比較緊，定係個衰女包特登想夾到我早啲射，然後笑我早泄狗？

唔好用Ashley嗰套嚟諗包包，我相信包包只係小惡魔級，並未去到淫魔級別嘅。

「痛啊？」我細細聲咁問佢，費事嘈醒隔離嘅珮柔。可以錫完嘴仔錫額頭，呢個就係傳教士位嘅最大好處。「可能係太耐冇做。慢慢就得。」佢講到好似冇做成個月咁，幾時學得講嘢咁誇張㗎？聽完佢咁講，我都開始律動。

呢啲野戰機會真係好少有，包包都尚且都肯陪我顛嘅；珮柔嘅話，屋企張枱可能已經係佢嘅極限。

一邊亂咁錫佢塊面，一邊逗下佢對奶，摸完啲肉肉，就輕輕用指甲刮下嬌嫩嘅乳頭，問：「上個星期先做完咁快又痕？」不過有性需要點都好過冇啦，邊個男仔鍾意同死魚做先得㗎？真係要好多好多愛先包容到。

「邊個痕呀？我先冇你咁鹹濕啊！」包包大力咁打咗我心口一下，珮柔聽到聲，郁一郁個嘴仔，好似想講咩咁，然後又瞓番。我同包包相視而笑，佢對我做咗一個「咮」嘅手勢。

如果我係驚嘈親珮柔，驚佢覺得我偏心而叫佢靜啲嘅話，咁包包應該就係因為驚多個人爭食而唔想嘈醒佢。咁樣叫唔叫各懷鬼胎？我淨係知咁樣一定唔係叫同床異夢。

我靈機一觸咁講：「咁一定係因為我太大條啦。」然後再給出重重的幾十擊。包包隨住抽動嘅節奏而「唔⋯⋯好入⋯⋯啊⋯⋯」咗好多聲聲。不過顯然係刻意壓低左佢自己嘅聲線，真係辛苦晒。

唔再用手玩佢粒lin頭，而係用個嘴吸。包包可能都好爽，因為條賓周好似去到子宮嘅盡頭咁，窄窄地又好溫柔咁包圍着我。呢個感覺都係第一次。

包包叫得咁大聲，喺隔離嘅珮柔都好似瞓得唔係好安穩咁，好似隨時醒，但就係呢種刺激感，令到我哋更加投入。不過我哋真正在意嘅都係出邊聽唔聽到。希望陣間出去嘅時候，佢哋唔好企喺門口圍觀，就算聽到都扮唔知吖唔該。我男人老狗冇咩所謂，包包一個女仔好尷尬㗎嘛。

聽到包包好落力咁抑壓呻吟聲，但係都有少量嘅漏網之魚，好似都相當滿意我嘅表現。「包包唔好掛住叫，回答呢？」我點都唔肯放過佢，逼佢親口承認。鬼叫佢平時咁口硬，有位入我仲唔乘機調教下佢？

包包冇正面回應，只係擰歪咗塊面，然後細細聲咁講：「唔知啊。」原本我都預計佢即刻反駁，點知佢咁嘅反應真係令我喜出望外，唔通真係講中咗？

《續。》

文!

但結果係冇分別

唔係呀
至少我冇瞓著到

男主本身都臭
所以佢地唔覺

（下次寫埋用濕紙巾抹

唔記得打多謝提點

仆街了 live 咗

包包宜家有性病喇你開心啦

（89）

讚我大碌喎，包包喎！雖然佢冇直接講，可能係怕羞啫，更加有可能係口硬，不過我都照單全收嘅。

既然包包對我致以最崇高嘅讚賞，咁我當然要不遺餘力啦。唔俾多幾下佢，都對唔住自己。令心愛嘅人舒服，係最幸福嘅事。

係喎，手掌掂到塊地，先意識到我屌佢嗰時好似激動咗少少，包包個身經過我嘅重重施壓，一次又一次咁硬撼坦地，見到都覺得佢牙煙。因為單人嘅充氣床墊本身唔大張，佢同珮柔share住瞓，放中間，側邊都只可以鋪毛氈啊衫啊嗰啲嘢，鋪咗好過冇㗎咋。

瘦弱嘅包包全身最好肉地嘅，已經係對波。咁白皙嬌滑嘅皮膚，畀個地整親幾無謂呢。

唔忍心再要包包承受地面嘅硬掘掘，都係由我坐喺地下好啲。佢屹起個身一睇，又真係真係成個大髀同patpat都係印，心痛死人咩。

抬起包包個patpat，跨喺我賓周上面。包包目不轉睛咁望住我，跪住咁慢慢坐低，又再嘆多次入嘅爽。「咁樣⋯⋯好正⋯⋯」覺得佢坐得太慢，一下子撳咗佢大髀，一野落哂去，唔好再引我。雖然都唔係第一次，但係為保安全，另一隻手都有放喺佢腰間傍住，以防萬一。

位於上位嘅包包邊un，邊攞起我嘅手指放入口，柔軟嘅舌頭仔細舔過每隻手指，連手指罅都冇被馬虎對待。佢咁認真唔講仲以為食緊糖，好肉緊咁越食越入，仲要唔小心隊到喉嚨丁。

包包即時想作嘔，我拍着佢個背講：「冇事呀嘛？」佢下面個喉嚨都好似連接着上面嘅感官，同時收縮緊。真係殺我一個措手不及，差啲就想射⋯⋯原來呢個係令小穴變緊嘅掣。舒服係舒服，但見佢咁辛苦，如非必要都唔想咁。

我抆返隻手出嚟，包包都冇再想嘔嘅樣，咳返順條氣，嚇死我咩。最最最緊要嘅係下面都冇再咬得咁緊。「人⋯⋯人地咳，你都仲咁硬⋯⋯」包包郁起個嘴，有啲委屈咁講⋯

因為都係包包太正啫。我篤下佢滑嫩嘅臉珠，開始向上un住講：「都係你唔好。」然後就攬緊佢個身，全力衝刺。

本身都想試下剩返啲衫同bra咁扑，但發覺都係太阻埞，都唔足夠完全咁掌握佢對包包，又唔能夠身貼身，真係兩難嘅局面。

「唔⋯⋯好熱⋯⋯慢啲⋯⋯」包包係講緊個屄好熱定個身好熱？無論你要咩，都會俾你嘅。我都未發力，點可以咁快就攰呢？咁就大力啲令佢更加熱。其實都可以開少少個營嘅拉鍊，俾包包唞吓氣都得嘅。

最後喺我猶豫緊嘅時候，包包就已經抵唔住熱而除咗個bra，下身就仲著緊條短褲仔畀我屌緊。冇咗個鋼圈嘅bra，其實都好揸手咗好多。將啲手指擘到最大再抓住胸肉，粒pink lin就喺中指嘅手指罅度走出嚟。另一隻手仲護緊包包條腰，個嘴已經不知不覺親緊芳澤。包包攬住我，兩隻手都攀咗上我條頸度，就好似樹熊咁。仲從個嘴度傳遞力量畀我，為我打氣，真係唔話得。

就係呢個時候，珮柔隻眼眨咗幾下，眼睫毛扇咗扇，又捽咗捽隻眼，唔通？！然後睡眼惺忪咁講：「哥哥⋯⋯你地兩個做緊咩啊？」

《續。》

佩柔又玩埋一份

3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P 3P

包包包冇病
放心

其實有人唔想睇3p
又有人想睇

男主表示做人好難

想睇
唔想睇

正皮

包包同珮柔

手殘咁錯負皮，利申想睇

睇到扯左

哇屌 大比數拋離
上次話唔想睇3p嗰啲人死哂去邊

乖 唔好quote文啦

開始飛過程。 。 。 。 。

包包邊度做得唔夠好

搞得太密

唔想睇3p個啲人係咩心態

唔通想睇4p?

樓豬去咗邊

樓主我們到了.jpg

（90）

呢下野，點拆好呢？

包包以迅雷不及掩耳嘅速度，拉返件原本喺頸嘅衫落返個肚度，條撚仲係佢體內，根本都冇時間抆返出嚟，死得個喎。

好彩頭先冇除佢褲，只係撥埋一邊就開波。原來著住衫做係咁方便，真係緊火都有緊火嘅優點。言歸正傳，驟眼睇我哋嘅姿勢，應該都唔會穿煲嘅？

尤其是珮柔依加半睡半醒，我估都應該搏到大霧嘅。藉口就唔難作，我隨口講：「冇啊，我入嚟睇吓你地咋嘛。」隻衰女包又夾緊個屄屄，一秒緊又一秒鬆咁玩緊收音肌，

都正路嘅，包包又點會畀我安安靜靜咁講呢。貫徹一貫作風嘅包包唔使下橫手，都對唔住佢小惡魔之名。唔知係想挑逗我定係唔放珮柔在眼內。

佢做初一，我點可以唔做十五呢？我用好慢好慢嘅姿勢向上頂，包包全部嘅重量都令佢更加沒入我碌野之中。「係⋯⋯係囉⋯⋯隻衰人驍又吱我唔畀人瞓。」佢面都紅晒，又唔可以發出聲音，仲要對答其實都幾難。

我摸左摸珮柔嘅頭，講：「你眼瞓就繼續瞓啦，佢地起身會叫埋你㗎啦。」珮柔又打多個喊路，好似瞓極都唔夠咁。

「咁好啦⋯⋯」個「啦」字都未講完，隻眼又合返埋，真係懶瞓豬。多得佢咁眼瞓先順利渡過咗。

不過我都好好奇，如果佢發現咗會有咩反應？

為免再嘈醒珮柔，包包終於都靜靜地喺我耳邊講：「你講大話講得咁自如，你呃我一定好難識穿啦。」就算睇唔到，都估到佢一定又一副扁嘴樣。

「我有咩可以呃你先？」我有啲心虛咁講。我將伸直嘅雙腿變為盤腿，佢可以卸晒啲力俾我，又可以再入啲。再向上搖多兩下分散佢注意力。

佢雙手圍返住我條頸，舔左舔嘴唇，再錫左我塊面一啖，咁講：「例如有第二個咁啦。」唔係呀嗎？女人啲直覺真係準得來，又可以話唔準。因為Ashley一直都唔係我條女，叫我點認喎。

我望吓隔離瞓得好林嘅珮柔，開口：「係呀⋯⋯」特登停咗停，再講：「第二個一早瞓咗你隔離。」

然後心口又俾佢打咗一下，「係囉！周圍拈花惹草⋯⋯不過都係因為咁我先可以親眼見到咁大對波波。」唔好以為後邊嗰句講得細聲我就聽唔到，根本佢自己都睇中左珮柔對大奶，成日借啲意揸人地。

見到珮柔毫無防備個樣，包包又真係落得手揸落去，真係想佢都起埋身玩3P咩？我一路逗起包包個patpat，佢就一路揸，咁得閒不如專心女上先喇。

唔可以比呢件事發生，都係時候要衝刺。唔再盤起隻腳，改為撐住塊地，好發力好多。條腰好似裝咗摩打咁係咁向上隊。越揸就越大力拋佢，隻衰女包點可以咁唔專心，等我屌唔屌到你出晒水吖嗱？

叫咗你唔好搞住珮柔瞓，我唔夠力招呼兩件。快快趣趣屌爆佢，佢就唔會再有心情諗其他嘢。包包把口開始講淫嘢：「啊⋯⋯好中⋯⋯繼續⋯⋯屌⋯⋯舒服。」可能刺激感加乘，今次入邊收得好緊，越插越多水到好似漏出嚟咁。

《續。》

其實拉長咗嚟寫啫
次數冇多到

包包真係完美女朋友

樓豬又打打下瞓咗

罰你今晚出多篇

樓主就係打文打到瞓咗
冇精（力）再出多一次啊

其實呢個故嘅名真係冇甜故feel
所以如果真係有可能或者有下個post嘅話（嗯？？？

係咪要大大隻字寫住［甜故］先會多人睇？

標題係好重要㗎

（91）

包包對眼開始失咗焦距，啲手指好用力咁抓住我個背，陣間一定變花面貓。「就快到⋯⋯」加埋我手指助興，手指由溫柔咁撩動豆，到快速咁捽到包包呻吟不斷，包包嘅舒服程度可見一斑。

估到包包實會嗌到聲嘶力竭， 好彩我夠醒，一野封住佢個咀。唔嘈醒珮柔，又唔嗌傷喉嚨，一舉兩得。包包隻腳抽搐到震，我都唔撚忍，隊左咁耐都係時候射。

一齊抽搐，一齊到頂峰。用力咁抱住佢，射到去最入最入，雖然隔住個套，但係都已經好爽。如果唔隔，想像唔到會噴成點，真係好令人期待。唔知我同包包有冇呢一日呢？

直到射完嗰刻，喺聖人模式下先感覺到原來隻腳係幾咁酸軟。頭先有快感加持，完全感覺唔到攰，出完力再發，一啲難度都冇。難怪啲人話做愛可以減肥。

包包啲水多到好似瀨尿咁，搞到我成個春袋都濕撚哂。唔係聞落去冇尿味，都唔敢相信。哎呀仲有啲畀地氈食咗。呢鋪真係可以拎返去回味。

好彩佢背囊有紙巾，我邊抹邊對住包包笑住講：「有人瀨尿喎。」

「冇啊。」口硬包包當然唔肯承認，我摸吓佢個屄，再俾佢睇吓啲水，「呢啲咩嚟㗎？」

「冇啊！你快啲幫手抹！」包包啊，就算死口唔認，都改變唔到呢個事實㗎。你求吓我嘅話，可能我都會肯幫你試吓味，話你聽係咪尿嘅。不過呢句好似有啲變態，驚嚇親佢，所以喺心度講就算。

見到佢個臉紅樣，調戲成功就收手㗎啦，唔一係嬲豬，下次就冇得玩。

佢顧著抹周圍，偏偏忽略自己仲滴緊水嘅地方。我就幫下佢啦，乘機再揩下高潮完好敏感嘅豆豆。「嗯⋯⋯喂啊⋯⋯」把口咁講，但係又唔會縮開。以佢平時嘅性格，一唔鍾意一定會即刻講。咁即係話，大食包包好似隨時可以嚟多獲。

不過佢漏咗咁多水一定好攰，都係引吓佢就算。最緊要係掹返佢件衫落嚟，遮返住對雞球大包先，陣間有人衝入嚟都解釋少樣嘛。

抹好咗之後，就墊高啲衫當枕頭，再攬住佢。可以嘅話，我都想喺佢隔離溫存下，但奈何唔係太夠位，大家都側身嘅話，勉強都可以嘅。

我瞓喺包包同珮柔中間，包包面向我。我眼中只有佢，佢都係一樣。

用力un到個頭都亂哂，真係好投入呢。「下次唔好再放手指入口喇，攪到作嘔咁係咪好唔舒服啊？」我邊講邊幫佢翹返好啲頭髮。

回想起個場面真係嚇死我，包包郁起個嘴講：「咁人地太High嘛。」諗住扮可愛就過到骨？

我冇佢咁好氣咁：「High都唔可以瀨尿㗎。」第時老咗失禁，咪要賴落我度？

佢猛咁搖頭，「都話冇囉⋯⋯都係因為太舒服先咁喳⋯⋯」又大大力車埋嚟，諗住可以用錫錫轉移視線，但係我經驗豐富，唔會咁容易俾佢帶到風向嘅。

輕輕推開佢，我點都要攞返個尾彩咁講： 「下次帶尿片畀你先。」仲要拍下佢蘿柚，個臉珠仔又谷到紅哂，真係好鬼可愛。

包包又點會示弱先得㗎？衝擊性嘅言論都係喺耳邊講就好：「咁你就食屎片畀我睇。」咁重口？我哋咁快開始要玩屎玩尿啦？

珮柔適時咁晾咗佢隻腳上我條腰度，仲要從後熊抱著我，瞓咗覺嘅佢好似比平時大力，掹唔開佢攬喺我條膊頭上嘅手指添。唔通當咗我係攬枕？

《續。》

今次冇瞓著

要加 [重甜] 隔離教琴已經千幾正皮

人地寫得好都好有關係嘅

你又有睇?

樓主自己都好感動

早d得唔得

所以而家已經已成定局

反正都冇分別
幾多點都唔緊要啦

可能佢會成日整蠱你㗎喎

呢個應該都會有嘅

燒乳豬
唔通捆綁包包珮柔咩 佢兩個都咁乖

幾時到佩柔啫好唔公平喎

（92）

眼看都就快七點，珮柔都仲係攬得我咁實。再唔走嘅話，真係可能陣間就要喺眾目睽睽之下行出個營，到時佢兩個仲點見人呢⋯⋯

無論我點大力，都扳唔開珮柔啲手指，佢隻腳又鉗得咁緊⋯⋯從來都唔知原來隻妹豬係咁鬼大力。不過都有可能係我出咗兩次精，所以冇咩力⋯⋯縱慾過度，果然傷身。所以話呢兩個真係夠晒數，三個就應付唔到。不過我係想要包包同珮柔，唔撚係想要Ashley囉！點先可以擺脫佢？

唔可以畀眼前嘅包包知道我連珮柔都搞唔掂，又畀佢笑一排，更加唔想擾珮柔清夢。真係兩難嘅局面。

我努力掹開緊佢隻腳嘅途中，聽到背後嘅珮柔傳來：「哥哥，嘻嘻⋯⋯好好聞。」唔知個傻妹發緊乜嘢夢，竟然仲叫我。好聞嘅明明係你喎。我而家瞓喺包包同佢中間就係沐浴喺果香同埋花香之間，簡直就係我嘅夢想。後面有咁柔軟嘅珮柔牌枕頭挨，前面又有包包攬住，真係夫復何求！

但係珮柔啊，而家唔係攬住我嘅時候呢。唔可以咁留戀珮柔嘅懷抱，要快啲走先得！

我而家仲能夠郁嘅，就只係得冇俾佢壓住嘅右手。我靜靜雞伸隻手去後邊，諗住篤吓佢個肚腩仔，佢就會醒喇。點解珮柔豬仍然不為所動。

再推下佢，都係唔得。從來女仔嘅弱點都係得兩大個嘅啫。嗱，我依家唔係想意淫佢啊，只係需要叫醒佢，但係苦無他法，先至出此下策。

鬼鼠嘅手移上少少，目標係兩大隻奶。呢兩個目標咁大，相信我隻手嘅柔軟度唔使好高都做到。佢而家對奶係貼住我個背脊，我要俾少少力先可以從背脊同佢對奶嘅罅縫之間攝入去，當然感受到團軟綿綿係額外嘅收穫。

都係輕輕篤下試驗下，咁近嘅話大力篤應該好痛。原來個妹豬瞓覺係唔戴bra，萬一夜晚俾人搞咁點算呢，出邊成班豺狼對佢虎視眈眈㗎嘛，真係冇啲危機意識嘅。重申一次，我唔係講緊我自己啊吓，我只係為咗叫醒佢。

珮柔對波都係一如以往咁軟荏荏，真係點掂都唔會厭⋯⋯一篤又彈返上嚟，第二下又係彈返上嚟， 好似追逐緊我隻手指咁。無論係個人同埋對奶都咁鍾意黐住我嘅。嗱嗱嗱，爭啲又偏離軌道，真係好危險。

認真返啲先，篤唔醒就不如試下揸？佢對波就最敏感㗎啦，呢次一定掂啦。今次再遞高少少，就可以單手掌握成隻奶子了。輕輕咁捏下，都好似柔軟到可以揸出水，叫人點忍心用力呢？諗返起上次包包咁粗魯，真係好想鬧佢。

一定要摳埋珮柔最柔弱嘅乳尖，每次一掂嗰度佢都會叫嬌喘連連，下面就濕到一個點，佢覺得好痕好奇怪，但係又唔知可以點解決，就會用可憐嘅目光望住我，希望可以拯救佢。

傳來只有珮柔淺淺嘅呼吸聲。

出到呢招都唔醒？睇嚟要進一步行動先得。依家就係要去攻擊第三個弱點，亦都係最脆弱嘅點。睇吓佢有冇真係好似我講咁，化成一片汪洋⋯⋯啊唔係，係要叫醒佢至真。

今次隻手落返少少，我又要將隻手攝入去佢大髀同我背脊之間。由於佢一早已經遞起左隻腳，所以非常容易搵到我心心念念嘅位置。珮柔成個身都軟綿綿，估唔到連陰部都唔例外。

《續。》

綁住咁乖嘅珮柔就真係唔公平喇

鑒於呢幾日嘅反應都唔係咁理想
樓主想改到三日一更

睇吓花多啲時間寫/改下之前流落黎嘅存貨
會唔會寫得好啲

敬希垂注

扮瞓嘅人係唔會比你叫得醒

樓豬不如開過個新post
而家呢個標題未必吸引到多啲人㩒入嚟睇

咁由頭po過?
同埋諗緊乜嘢標題會容易啲吸引到人

你又知
佢做咩要扮先

可以向住玩下其他花式嘅方向出發 可能會多啲靈感

標題要寫返多甜

咁即係你覺得內容冇問題
只係個標題爭咁個［多甜］？

係重甜

內容無問題，係同標題有唔夾明明係咁扑野，應該係重甜多甜啦，但扑得好多既都係Ashley，就係少奶啦，所以標題可以重改做「重甜少奶」（間中多奶）

我覺得人地見到標題淨係會諗起嘢飲寫番多甜好啲

咁即係普通咁樣屌已經睇到悶悶地？

我覺得還好 可能真係標題問題

推post支持

我覺得一般般
過多五篇左右就開始出下新意會好啲

可以講下日常生活，同包包一齊去買餸，整甜品etc講下 包包之前點解咁耐都唔搵男豬腳

其實好好睇 樓主加油

支持樓主

唔係 只係覺得如果可以更加運用每個角色嘅性格同特點會更加好睇 例如包包嘅小惡魔 佩柔嘅賢淑

個故係好正, 不過你個標題起成咁, 跟本無人知係一個故事
更唔好話係甜故
即係好似開間公司叫天下太平有限公司
無人知你做咩生意的

其實好好睇喎不過好似其他巴打咁，個標題真係呃咗我入黎，我以為J圖
不過問心個故真係好睇既我覺得巴打可以繼續寫落去，將個故變成長遠既生活故事
其實仲有好多可以講喎一定要圍住甜故去寫
除左日常生活亦都可以講下三個女人
例如包包同佢老豆？蜜桃臀既往事？柔柔慢慢對於男主既反叛/反感？

其實可以有好多方向令個故行落去而我覺得咗多位巴打亦喎會抗拒

唔怕老實講，睇屌西已經睇到悶，冇追幾日了

P牌仔 第一次覆 其實你故仔好好睇 你可以寫多d 佢地之間嘅愛情 點解Ashley成日搵男主扑 日常愛情咁 咁樣我覺得會多d人睇

打錯字自膠

已經有去唔同地方玩啊
定係你意思五篇左右轉場景？（不過佢哋都有啊

人來講應該冇五篇咁多

有同珮柔整過甜品啊
定係同包包就另計

多謝你啊

動作方面嘅描寫其實好岀色，可能環境氣氛同女角嘅外表可以詳細啲，例如玩下cosplay都應該唔錯
加油啊樓豬

可能要佢哋一齊經歷多啲嘢
先可以更加深入寫
因為普通咁敘述其實平時都有做到

黑警冚家剷

我都覺得個名好有問題
可能可以叫：
女朋友三揀一［重甜］

但係而家咁快去開三好似有啲奇怪

我有兩個好多奶嘅女朋友

佩柔>包包
個人感覺

呢個掂wo

如果想保留番個名 我覺得可以改"我有兩個少甜多奶嘅女朋友"

Ashley嘅往事其實都有輕輕提過
其實都有啲伏筆

發火嘅柔柔唔知會點呢

其實都可以寫到好長
不過就要好多篇幅

Btw多謝讚個故好睇

我就係見果次Ashley扮醉咗去扑野果次帶過下企仲等緊佢講

唔單只係屌西㗎 字裏行間仲有愛

有文未。。

（93）

眼前嘅包包高潮咗幾次，感官冇咁敏銳。我隻手同後面嘅珮柔胡作非為，眼利嘅包包竟然都察覺唔到。對對下答，又開始昏昏欲睡。咁都好，唔使應付多個。

我錫下包包個額頭，就開始做正經事。慢慢退後少少，等陣間有咩郁動都唔好震到包包。背後嘅珮柔隻腳仲鉗到好實，係時候開波。

就算係輕輕咁摸，都feel到綿質士多啤梨底底緊緊咁包住珮柔塊鮑鮑，唔知點解佢次次都着到咁鬼緊嘅，真係食指大動。屌，應該動嘅就唔動。珮柔你再唔起，就唔好怪我更進一步喇。

慢慢從陰唇方向摸去，珮柔隔住底底都已經透出一絲絲嘅濕潤，個人未醒，個屄都流哂口水。 果然物似主人形，都係咁為食。

掛喺我腰上嘅腳依然未有意欲想放返落嚟，行動升級係唯一嘅方法。隻腳遞到咁高都除唔到底底，都係唯有撥埋一邊，只係向後嘅姿勢固然唔就手，都只能盡做㗎喳。

一摸上去成塊鮑表面又暖又滑，雖然尚餘少少毛髮，但都係滑溜嘅行列。瞓緊覺嘅人體溫係咪高啲嘅呢？珮柔冇包包咁淫咁多水，但都夠㗎喇。直接摸條肉縫，都係濕濕地，未拉到絲住。

順着本能，摸上平時都好熟悉嘅突出，珮柔個身都已震咗震。係囉，反應咁強烈都仲hold到個pose。其實會唔會係扮嘢㗎咋，邊有咁勁啊？

再試下佢係咪真嘅先。集中圍住豆豆攻擊，打住圈，手指前後喺濕濕嘅位前後拖曳，時而掂下豆豆。雖然趕時間，但呢個步驟唔可以慳。

對波嘅震動傳到嚟背脊，好似有啲反應喎。濕到差唔多，先伸一節手指入去。都仲有啲緊喎，明明熱咗咁耐身，濕哂㗎啦？唔通係因為珮柔下面都好有肉地，所以都比普通女仔緊？不過都可能係因為隻腳遞起左本身就夾得緊啲。如果唔係，Ashley都唔使成日要遞起腳嚟整緊塊鮑。今次珮柔都可以話係錯有錯着嘅。

佢個人瞓咗，唔可以問吓佢痛唔痛，只好慢慢入，當幫佢慢慢適應。當然係一嘢插落去佢都會醒，一野拍醒或者摵醒佢都可以⋯⋯但我唔想咁粗暴咁對可愛嘅珮柔。

成日覺得av啲情節好誇張，點會條撚入嗰時先識醒，一係就前戲太舒服，舒服到醒唔到。但親身經歷嘅時候，又真係覺得冇咩係冇可能。

珮柔「唔⋯⋯」咗聲，係發開口夢定係已經露出蛛絲馬跡？得唔到答案，就只可以放埋第二隻手指。手指唔再蹦直，而係稍微彎曲，咁一定可以更順利掂到目的地，我就唔信呢次佢唔會擘大眼。

咁手指公好似有啲得閒，最啱就係由佢按摩豆豆。但係而家咁樣背後嘅手勢，真係完全唔順手。

可能真係要換其他嘢插入，先可以喚醒珮柔。叫醒咗佢之後，一定要慢慢同佢傾偈先得。

Ashley嗰度其實啲伏筆已經齊晒㗎啦
睇吓邊日得閒完完整整咁講出嚟

遲啲完咗呢節可以有啲日常穿插下

扮瞓嘅人叫唔醒

環境可能得一兩句太少？

開頭有認真寫過下個外表着咩衫呀咩氣質咩感覺嗰啲
例如包包每次都唔同風格
珮柔就多數斯文風/自然風
Ashley就運動風
之後都有講但係冇之前咁仔細

Cosplay

你要慢慢習慣下

巴打加油

決定咗第三個就用依個名
掂啊

支持樓主第一個post睇到live好好睇

記住要括住[重甜]

第三個post會㗎啦

一開始打咗少甜
又諗起個故有好多波波睇
就加咗個多奶喺尾

支持樓主改名
但我都係鍾意少甜多奶多啲

聽晚就有啦

寫得唔錯 留名等文

睇下你鐘意新奇刺激定舒服自在

或者玩埋情趣嘢都有得諗

你係佢難得嘅fans

其實我唔係但我想知，我最中意包包

睇嚟大家都睇得出

佩柔幾時變到咁曳懲罰佢

（94）

睇嚟珮柔嘅柔軟度同做開瑜伽嘅Ashley有得揮。唔係點解可以撐到隻腳咁高？

我兩隻手指再深入珮柔體內，珮柔入面濕得嚟又啜啜地手，睇嚟需要更多嘅抽插，手指公都艱難地圍住豆豆打圈，為咗令珮柔醒，我會不遺餘力嘅。

珮柔終於忍唔住呻咗聲：「哥哥，唔好喇。」都話裝睡的人叫不醒。知佢醒咗，我慢不迭，擰翻轉面向着佢。

「你個傻妹醒咗做咩唔出聲，仲要咁大力鉗住我？」為咗唔畀包包聽到，我地幾乎鼻貼鼻咁講。

「哥哥頭先都同包包玩咗咁耐喇，我攬多陣哥哥都唔得咩。」都係扁嘴派嘅成員，酸到呢！冇人話唔同你做，但係唔使用啲咁嘅方法嘅。

吓，佢知？咁即係頭先成個過程都聽到哂？由佢問我地做咩嘅時候開始醒？「全部都睇到？」我忍唔到問。

「問完你地問題之後⋯⋯你哋想我瞓，咁我咪瞓囉。」做咩咁委曲求全呢？明明珮柔豬都好好。「包包性格咁好，身材又好，仲咁叻做愛，得人鍾意係正常嘅⋯⋯」又喺度自慚形穢，珮柔咁冇自信，唔得咁㗎喎。

我又覆述啲我講咗幾十次嘅嘢：「珮柔啊，明明你都好識得體諒人，有好多優點，點解要咁睇自己呢？」如果真係冇瞓嘅話應該聽到包包讚佢大波。呢個都唔係咩秘密啊，上次都已經不停揸不停揸，又鬼死咁大力，真係唔喝佢都唔停。不過講都講咗好多次，要聽嘅一早入咗耳。

係唔係除咗屌佢，就再無其他方法證明佢係好有魅力呢？

我隻魔爪再次伸向珮柔嘅肉縫，撩開咗人地，又冇理由得人濕住瞓嘅？

我將佢喺腰間嘅裙拉到上膊頭，珮柔第一個反應就係遮住對奶。咁大對，得嗰兩隻手仔點遮得哂，等哥哥幫你用個頭遮就差唔多。同樣都係食波餅，今次仲可以推埋側邊嘅胸肉到中間，嚟個臉部按摩大滿足。柔軟得麵團似的嘅奶子，點搓都唔厭。托起下又放返低都好動L，都係打住圈咁揉啲肉最正。「唔準咁話自己啊，哥哥心痛㗎。」

珮柔開始「嗯哼」緊，根本應我唔到。粒紅豆珍而重之咁畀我用口叼住，圈起個嘴前後郁個頭，係溫柔又不失刺激嘅方法。手摸住lin餅，不時加上脷尖挑逗，濕滑嘅相信唔止得對波。

成日覺得好對珮柔唔住，對佢唔夠好，但愛唔係就咁講出嚟，唔做又邊有愛？我嘅口落到頭先我抽插得好勁嘅地方。今次，我至少要令佢舒服一次先。

珮柔成個木偶咁，都係我主動分開咗佢隻腳，先近距離欣賞到咁可愛飽滿嘅鮑鮑。無視佢因怕醜而擋住嘅雙手，一手捉住佢兩隻手仔，唔好阻住我進攻先得㗎。「乖喇，唔怕。」

珮柔輕輕點頭，好似放鬆咗少少。

我一用拇指分開兩塊陰唇，條脷就已經想貼埋去吸啜吓啲汁。先係成個唇貼上，再慢慢收窄範圍，只奶條界。甚至可以更進一步，當條脷係撚咁模擬抽插嘅動作，畀啲心理準備珮柔。

《續。》

加速加甜

我會加油㗎啦
你地都要加油留言同like

live
加油

加油！再加速！

其實我都係㗎
不過想個名容易明啲

多謝你嘅讚賞
希望我嚟緊會寫得更好

其實已經寫得好正
可唔可以改兩日一更？

忠實fans
覺得好睇就好啦
希望一直都可以好睇落去

樓豬啲文好好睇
好睇到我呢個P牌仔第一個留言就係推呢個po
樓豬要加油寫多啲好文呀！

頂撳咗不推文

之後有個唔知算唔算呢
呢度賣個關子先

收到你嘅提議喇
有100正評就變返兩日一Q

兩日一更喇樓主
三日一篇剛剛好

等多幾集就會交待㗎喇
咁多個嚟講 我都係最鍾意包包

近得包包多
不過唔係啦 其實都係冇自信嘅表現

過左100啦
兩日一Q剛剛好

P牌比唔到正評
Btw 竟然追到Live

有文未

（95）

珮柔正面瞓咗喺度，從我個角度望埋去，碩大嘅奶子一邊向左走，一邊向右走，紅豆仍然巍巍的立著，同下體修剪整齊嘅小三角，同埋畀我扳開咗嘅陰唇，下面嘅豆豆都露咗出嚟。

比起珮柔嘅扮瞓，包包咁攰，應該真係瞓咗。咁珮柔就自然唔使咁拘謹，都係好事嚟嘅。

「唔⋯⋯唔好喇⋯⋯」唔理珮柔微弱嘅呼喊，靈巧嘅脷尖繼續滑過兩片縮縮下嘅平面。似乎都濕得差唔多，啲鹹鹹地嘅水同本人差異都頗大。啲水代表咗係將手放喺小三角同豆豆嘅位嘅時機到喇。向上推豆豆上邊嘅皮膚，豆豆嘅真身終於完全呈現出嚟。

「唔⋯⋯」舌尖左右撩動，唔好咁快先，再試埋上下。「啊⋯⋯」屌佢兩次都遮撚住塊面，唔能夠從佢表情判斷，就唯有做聽力練習。

好似上下個反應好啲？「唔」咗咁耐突然間「啊」咗聲，應該都衝擊啲嘅？再加深一步，含住粒豆，又吸下，又去下面個窿奶下，比頭先濕咗唔少。腳仲夾夾下，仲唔係興奮緊？

終於到重頭戲，奶個窿窿，脷插入。始終冇手指或者賓周咁長，上下個頻率郁得好密。唔想冷落上面已經腫大咗啲嘅豆豆，就改為用個鼻尖上下咁揩佢。郁到頭都暈暈地，換來珮柔一句：「唔好啊⋯⋯好似⋯⋯」隻手仔由捉住我手，變咗撳住我個頭，係想我再瀨入啲咁喎。

「珮柔真係唔想？」我屹返個頭望住佢，正諗住施展最後嘅渾身解數。

珮柔捉返住我手咁講：「我冇所謂⋯⋯哥哥鍾意，要珮柔點都得。」唔通佢真係冇少少鍾意扑野？正面向我嘅技術挑機咁話喇喎？

加速頭先嘅吸啜奶插，我就唔信佢咁都享受唔到性愛嘅樂趣！雙手再刺激返珮柔最敏感嘅乳頭，就可以送佢上高潮。「哥⋯⋯啊⋯⋯已經⋯⋯」都唔使多講，睇到佢雙腳蹦直，又震震下，都大概估到咩事。有啲嘢真係唔到佢唔承認嘅。

除咗表面嗰浸，使唔使入面都嚟個深層震盪？「珮柔⋯⋯」我捏咗脹脹嘅奶子一把，試圖挑動佢嘅熱情主導。經驗少嘅珮柔都知道我嘅意圖了，配合地手放肚仔，唔遮住自己個眼睛碌碌樣。

只係嘴仔唔適時打咗個喊露，都係留返下次先做。多啲熏陶佢，唔好浪費咗珮柔副正偈。不過就唔係而家啦。一嚟珮柔攰，其次我今日都射咗兩次，頭先仲要咁操勞，真係好需要休息。

我幫佢整理返啲衫，又迎嚟佢嘅一臉不解。

錫下珮柔塊面，「柔柔攰喇，等我之後先慢慢教下你喇。」珮柔紅著臉咁，眼定定咁望住我，當佢應承我㗎啦。

跟住就攤係佢兩個中間，一手放喺包包側身嘅雙峰之中，一隻手就充當珮柔嘅手臂枕，佢又係側住身咁，一隻手撫上我嘅胸肌上。

都瞓唔得到幾多個鐘，你就比我型吓啦。然後，雙雙瞌埋眼，終於都可以搵周公。

《續。》

係文啊

頂喇
最後依層嘅like數仲多過依個post嘅
唔通下次要post多100個like先有難度?

定玩
個post多二十個正評先出下一篇
（攪到好似行乞咁

多過20加更
每2日一篇會唔會好啲

深感榮幸
樓主加油寫你都要加油留多啲言

我覺得留言數會好啲
p牌仔表示正皮唔到

［樓主公告］
即日起兩日一更，
Po like（非層like)多過三十就加更

而家143你要加多4更？

係143+30就加更
每兩日出文時會mark埋like數
清楚易明

早知唔like住 下個po等你講加更先like

所以出咗公告喇
希望大家多多支持

追咗幾個月，其實樓豬值得有更多正皮，點解冇乜人睇嘅

應該變左3日一更果時令人流少左😂
樓主不如開個新post繼續，之後寫明係故唔係J田田

其實一直都睇緊

但係每篇like嘅數量多咗（一倍）
咩係J田田？
同埋未完post又開新好似怪怪地

J圖

證明係好多人睇緊，但仆街無比正皮

新PO有排喎，諗好咩標題未

（96）

「醒吓⋯⋯阿驍。」一早就畀包包就推醒嘅我，幸福到難以言喻。唔好諗歪，真係用隻手推⋯⋯算啦，越描越黑⋯⋯唔講啦。

遲啲叫佢幫我錄返個鬧鐘鈴聲先，咁樣晨早起身都冇咁厭惡。又或者有大志啲，希望每朝起身，都想第一個見到嘅係佢，真係咪話唔正。不過唔用隻手拍我塊臉會更溫馨囉。

見到包包，豈有唔錫佢一啖嘅道理？「啵」完就畀包包「咮」，又推開埋我個頭，制止我想摵佢塊臉嘅舉動。晨早特別cool？

定一定神，就見到包包指一指出面，原來佢豎起咗隻耳仔，聽緊出邊嘅發生咩事。

營嘅出邊擾擾攘攘，好似隱約聽到：「Ashley你咁早嘅？琴晚阿旭嘅鼻鼾有冇嘈醒你？下次同我瞓喇，我好乖好靜㗎。」個語氣咁撚淫賤，唔使諗，九成係William。

「我好早就瞓咗喇，不過醒咗就唔見佢。」你都幾識講大話喎。屌完都一點喇，咁都叫早？不過點都好過佢講真話。不過都唔使篤我唔係度啫，唔抵得我搵兩個BB啊？

「唔見咗？有冇人見過佢？」阿聰問。我而家喺包包同埋珮柔個營入邊，有人答話見到我就仲驚⋯⋯

「冇啊。頭先我都大概行哂，都唔見佢喎。」阿鋒原來喺出面，希望佢冇察覺到啲咩。

「一係我同Ashley一齊去遠啲搵。」William依個時候都不忘痴住Ashley，你都真係得㗎喇。

聽到腳步聲漸漸靠近，「包包，你同珮柔有冇見過阿旭？」Cheryl喺營外，細聲咁問。可能驚嘈醒佢兩個。

我大力用手肘撞下包包對波，叫佢接話。包包啤咗我一眼，再作狀打喊露，邊講：「無啊。我啱啱先醒，珮柔就仲瞓緊，我地都唔知喎。」包包啲戲拍得住Ashley，所以話唔好得罪女人。

「咁我同阿浚一齊行遠啲搵。」Cheryl焦急咁講。

「我地換返衫就出嚟幫手搵。」包包都補返句，感覺著緊啲。但隻手就橋緊啲我，因為一出到去，我地又要扮返普通朋友，幾時先可以唔使瞞住大家呢？

聽到包包咁講，阿安同阿鋒即刻異口同聲咁話：「咁我兩個留喺度standby。」又係乘機想接近包包珮柔。

我搖醒瞓到流哂口水嘅珮柔，幫佢抹走啲口水。「哥⋯⋯嗯？」佢一見到我就要攬住。可惜我隻手已經被珮柔壓到痹咗，有好多支針喺度拮緊咁，無辦法回抱返。佢咁用力攬，心口嗰兩團嘢真係令我醒神咗唔少。

珮柔咁熱情嘅反應同包包真係天淵之別。

我件衫都畀珮柔嘅口水整到濕晒，珮柔一見到就：「對唔住⋯⋯」包包都「咮」佢，指下出面。珮柔即刻就明咗，同包包商量道：「我出去引開佢。」並準備行出營。

我望住突起兩個木瓜，連粒lin都清晰可見嘅珮柔，講：「你想色誘佢地啊？連bra都唔戴。」本身諗住笑下佢，點知珮柔認真咁話：「對哥哥有用就得。」真係傻妹嚟！

《續。163》

係文

分頭行事
P牌推po
其他就like同推po

推呀

點可以犧牲佩柔

佩柔RAP又冇得扑男豬，又要出去引開佢地

即係你睇咗咁耐都未like
好過分

睇到而家都唔明 柔柔都算 點解包包都唔可以公開

一開po就like咗啦
我話太早like唔計哂咗

因為是但公開一個
另一個都會唔開心
不過遲啲有啲事發生嘅

係咪會搞到好似某一邊係重要啲咁？

係呀
所以我拖到咁遲先講呢個

珮柔自願㗎

雖然我係鍾情於包包但都唔可以咁對珮柔

係罰男主啫
珮柔自己冇乜所謂

諗咗喇
叫《［重甜］我同兩個少甜多奶女朋友嘅生活》3

會唔會長左啲？

咁大隻字寫住重甜仲寫少甜好似唔係咁好

（97）

珮柔咁純，邊應對到嗰兩條鹹濕仔啊？真係送羊入虎口㗎喳。「快啲戴返個bra先講，唔可以畀人睇蝕。」我遞埋個士多啤梨bra畀佢。

包包話：「戴完bra咪由得佢試下，有咩事都有我地，唔使擔心。」包包就係可靠嘅代名詞。既然佢都咁相信珮柔，或者我都應該試吓唔好再當佢係個細路女。

珮柔著好件衫後，領口太大嘅關係，條bra帶都唔小心露咗出嚟。我都未趕得切幫佢整返好，佢就衝咗出去。

為安全計，都係拉開少少個營嘅拉鍊。方便視察佢地個情況。

「唔好意思，我咁遲先出嚟。」珮柔跑向佢地，對波一定燉燉下，講唔好意思嗰下仲要鞠埋躬，都唔知會唔會畀人見到北半球。咪叫咗唔好色誘囉！陣間返嚟要好好話下佢。

「包包呢？」佢地問。「佢⋯⋯仲整緊少少野。」珮柔支支吾吾咁答，真係唔擅長講大話。

阿鋒似乎係等咗呢刻好耐，即刻就話：「咁你地行先，我等佢喇。」。我屌你，真係想一人mark一個。

阿鋒真係唔捨得走，拎個電話出嚟。「叮」一聲嘅訊息通知音唔係我由電話發出㗎嘛？
佢顯然都聽到，仲要落咗個正確嘅結論：「可能阿旭係附近。」其實佢就算聽到，應該都唔會打開。話哂包包喺度，點都有少少顧忌。

「可能係包包個電話發出嘅呢？」珮柔嘗試幫我兜。

「佢電話冇提示聲㗎。」你又知得咁清楚嘅，唔講仲以為你地有路添。我望住包包，指下阿鋒再指下包包，佢搖搖頭。

珮柔好緊張好緊張，唔知點應對。佢撩起咗條睡裙到大髀一半以上嘅位置抓痕。平時密密實實嘅珮柔今日show長腿喎，兩條鹹濕仔梗係睇到眼都唔眨。為咗幫自己唔太靈活嘅腦袋爭取運轉嘅時間，都唔使出到咁盡㗎⋯⋯

個傻妹又⋯⋯真係冇眼睇。

「欸⋯⋯佢琴晚較嘅，驚唔知醒嘛⋯⋯」對於珮柔嘅言論，阿鋒都冇質疑，終於都塞住佢把口了。「可能喇⋯⋯」

一直都零存在感嘅阿安同珮柔講咗第一句野：「一係我地去Toilet嗰邊搵下喇⋯⋯」

聽到佢地漸行漸遠，我就推倒咗包包。「佢地走咗喇！」磨拳擦掌，嚟返個慶祝Q先。

今次我哄埋去，包包冇推開我了，但言語上敦促我：「快啲返去喇！珮柔付出咗好多，先彌補到你迷戀溫柔鄉嘅後果。」

錫完額頭，錫鼻，落到嘴，最後掂住鼻尖咁講：「唔得，錫多幾啖先！」之後又落到頸⋯⋯

佢捧佢我塊臉，迫使我望住佢：「夠喇，返你屋企先繼續喇。」包包仲緊張過我咁。

「你話㗎。今晚去我度瞓！好嘢！」得包包者得天下！見我笑得咁燦爛，包包都忍唔住講咗句：「傻佬。」

我拎埋對鞋，掂手掂墊腳咁走返去Ashley個營度。入返個睡袋扮瞓，萬事俱備，只欠佢地返嚟。

之後包包就帶隊去個營度搵我，再加狡辯幾句，就圓滿解決咗成件事。

《續。173》

睇蝕曬珮柔

所以喺依度相遇到都係緣份啊

勁多人睇㗎，只係少啲留名啫。支持樓主繼續加甜。

多謝你一直以來嘅支持

加油樓主 最近少咗上嚟，依家補推

一推再推，好故值得更多人關注

冇事嘅
唔使擔心佢

尋晚冇文嘅

樓主呢

仲要加更呀
前後兩更

等

唔係今晚先出咩
唔通我睇錯日曆？

應係係琴晚

（98）

咁樣搵完我又要解話，都已經九點。折騰咗咁耐，夜晚又出咗咁多（精）力，真係好肚餓。

充當大廚煮早餐嘅仍然係廚藝了得珮柔。包包都仲係一眾人當中最耀眼嘅，大家都圍住佢，一齊談天說地。

咁我就趁仲未食得去洗個手先。

個營嘅廁所係男女廁格，洗手盆共用嗰種。喺有啲污糟嘅鏡內，反射到一個熟悉嘅身影。「Ashley?」佢又咁啱洗手啊？咁注重乾淨，就唔會喺打完泰拳嘅房自慰喇。

啲手指有著同本人一樣嘅陽光膚色，好似手掌白啲。不過，都唔夠番梘泡白。「你嗰兩條女同人玩得好開心喎。不過應該都唔及你琴日開心啦？」講依啲？

Ashley攪到啲人大鑼大鼓咁搵我，真係唔該哂囉。我望住佢，想用眼神殺死佢咁濟咁講：「大佬，又跣我一獲。」諗起真係嬲嬲地。

點知佢竟然答：「諗住增添啲氣氛姐。」得驚嚇冇驚喜囉。

我都忍唔住好奇心問：「其實我都想問你好耐，你嘅陰影面積係咪都幾大下，點解成日都追求過分嘅刺激？」

「當你之前俾男朋友調校開，每次都一對三， 你就會覺得一對一有啲無聊。唔搵返啲氣氛，點開心啊？」咁又真係各種意義上都好忙⋯⋯到底點頂？

不過無聊到搵我嚟玩⋯⋯「咁點解嗰個要係我呢？你男朋友呢？」

「我俾佢任玩，都仲要偷食。真係唔死都冇用。好彩我有做gym，臨尾打咗佢一鑊，都算值。」

仆街，揀嚟答？「第一條問題你未答喎。」

佢擰返埋個水龍頭，就好似為沉重嘅氣氛緩一緩咁。「女人同有感情嘅人做係特別有feel。」

大佬，就係無感情都搵我，先百思不得其解。真係唔想講嗰句都講埋：「我都唔識你。」

「你日日都幫襯同一間咖啡店。」做乜突然間轉話題？「吓？」

佢望住我，笑得幾開心咁，但總係覺得有一絲苦澀。再講：「飲開凍咖啡少甜多奶呀嘛。」

的確係飲開街尾嗰間嘅。嗰間野裝修得幾舒服，燈光又柔和，環境咁恬靜，諗吓嘢、打吓字就最適合。不過佢忽然咁問就即係⋯⋯

「你係職員？」

「竟然見足我三年，都唔認得我。你都真係第一個啦。」可能冇咩留意周圍嘅情況，除非人哋叫我啦。

我喺腦內的確搜索唔到佢嘅蹤影，但咁都唔係我嘅錯啊，都唔使咁嚟玩鳩我啊？「係咩⋯⋯Ashley你，都冇做拉花師一排啦？」快趣轉話題，一獨處就好危險。

「之後就全職瑜珈同兼職gym。」佢有啲沾沾自喜，搵到想做嘅嘢咪好囉。有幾多人營營役役，最後都係得場空。

「好彩有轉工，唔係都同唔到你扑。」嘩屌，原來唔係沾緊個職業生涯。見到Ashley忽然再彎起嘴角，個樣幾甜都打動唔到我㗎喇。收手喇，我全家都好幸福。

講埋依啲話題，遲早都撩到佢想扑野，都係早走早著。「咪住⋯⋯」佢拉住我正邁出嘅腳步，「聽完咁多野唔使付出代價？」Ashley又開始踎低⋯⋯逕自摸上沉睡嘅野獸⋯⋯手指又如靈蛇般挑逗那一砣。舒服係舒服，但唔撚係我想要嘅。仲開始用塊面蹭吓個發熱體，都未得我同意，又想開波？

都打橫嚟嘅，「你頭先又冇話要代價。」就算你鍾意我，都唔代表我都要鍾意你㗎喎。先唔講琴晚射咗兩次，我根本唔想同你做，更唔想喺度做。

趁仲未解開褲鏈，大步攬過咗佢。留低一面矇然嘅Ashley。

佢大概估唔到，我成日半推半就，真係會有確實推開佢嘅一日。

我唔係得個講字嘅，珮柔、包包，我嚟喇！

《續。193》

Ashley 哭能咗

樓豬想變軟綿綿?

Ashley fans

Ashley等我地嚟照顧佢

我愛包包

總係要有個人慘啲

雖然係樓主視力問題
但係已經加緊腳步寫緊㗎啦

頂 ash唔係變女主下話 罷睇架我

咁樣係咪應該加更呢

寫多啲Ashley. 收服埋佢，變成專一對男主，之後加埋一齊4P.

佢唔係嘅
不過佢會係一個關鍵

一拖三lah

因愛成恨之後爆大鑊
男主家破人亡?

無啦無啦
包/柔遲早發現佢同Ash嘅關係
(ash自爆機會有少少增加)
只求OP可以講晒三線
同埋比佢哋全部人一個比較好嘅結局
唔想睇甜都SAD

真啊 冇feel就只係 「啊啊啊完咗？」
心靈好空虛

你鍾意夜晚po文多啲？

段譽路線

點解呢？

樓主而家對個結局好苦惱
好似便秘咁

係都唔錯

係咪諗結局諗到太苦惱

只要男主係軟綿綿(0仔)
咁咪唔使揀囉

靠你哋一齊悉心照顧佢啦
全方位嗰種

今晚有文？

唔係聽日咩

（99）

推開咗Ashley返到去大本營到，一陣炒野嘅焦香味就撲鼻而來。番茄菠菜蛋餅、牛油果多士加藍莓汁，估唔到嚟露營都仲可以咁有營養。一直skip早餐開嘅我，都有意欲食返個珮柔牌營養早餐，同娶埋珮柔返屋企。

珮柔煮到個臉仔都紅撲撲，天然胭脂令個人都白裏透紅。頭毛髻仔都濕哂，一滴滴晶瑩嘅汗珠滑過臉龐。紅暈係就係可愛，不過似乎紅得唔太正常。

行近佢已經感覺到嗰種熱嘅氣。我用手探一探佢額頭，完全係滾嘅，個傻妹係咪拎埋自己去煮先咁㷫？大家都嚟唔切調侃我地嘅親密之前，就畀我嘅言論嚇倒。「我同珮柔依加返去喇。」

「吓？咁急。」William有啲不捨咁講。
「咩事啊？」阿鋒都算問返個正常問題。
「有冇野幫到手？」連Cheryl都睇唔出？

一個二個盲嘅咩，珮柔煮咗咁耐餸塊臉紅成咁，都冇人察覺到唔對路？發燒應該仲伴隨四肢無力，佢竟然仲完成咁大量嘅菜，唔hea整，真係睇到都辛苦。「珮柔發燒啊，所以我地走先。」既然大家都睇唔出，咁就由我交代下。

「佢喺度都可以休息嘅啫，舟車勞頓咪仲辛苦？」阿安似乎對我嘅提議唔係咁滿意。
「呢度瞓都瞓得唔好啦， 更何況係一個病人。」都係浚仔明白點照顧人。

大家嘅關心係唔可以令珮柔減輕發燒嘅症狀，快啲夾佢返屋企休息，唔係拖多兩日，又要操勞，病情可能嚴重好多。

「哥哥⋯⋯」珮柔拉一拉我衣袖，「但我可唔可以食埋個早餐啊？」傻豬嚟嘅，發燒發到咁嚴重都掛住食。「咁食埋先，上車瞓陣，陣間車你去睇醫生。」

包包都話：「有多個女仔去安心啲。」當然好喇！有包包啜下珮柔對波，吸返啲毒出嚟，可能會好得快啲。

於是就喺大眾依依不捨嘅目光下，押送珮柔上車，啲剩餘物資都唔執了，都係珮柔重要啲。

珮柔同包包喺後座，方便照顧。我就喺倒後鏡中見住珮柔由悠悠咁睇窗外景色，到昏昏欲睡都要格硬擘大眼，後來挨落包包個膊頭度個和諧畫面，兩個咁互相扶持幾好呢。
珮柔中中下仲落埋人地對波度先落到大脾，好彩係包包喳，撼埋落Ashley個胸度嘅話，個頭應該會受傷。

珮柔整整下竟然瞓咗落包包大髀。雖然見唔到珮柔咩狀況，不過我相信包包會照顧得佢好好嘅。

轉眼間就到咗珮柔屋企樓下。

一個珮柔話輕唔輕，話重唔重，我見佢瞓得咁冧，就一野攬咗上身。殊不知，原來都係個重擔嚟。包包用羨慕嘅眼神望住珮柔，但我又點孭得起兩條女呢？唯有隔空做咗個飛吻嘅動作，希望包包能夠意會到我嘅心意。

放咗珮柔落床之後，我同包包就分工合作。竹十指不沾陽春水嘅包包堅持唔煮嘢食，搶咗幫珮柔換衫嘅優差嚟做，真係好過份，咁就變咗由我煮。

剩返嘅食材量大概只夠珮柔一餐，陣間點都要出去買。快手煮咗個菜心肉碎粥頂住先。

「阿驍⋯⋯我好肚餓啊。」包包揉住平坦嘅小腹講。

《續。196》

男豬用嘴餵包包食粥

男豬快啲幫佩柔吸啲病毒出嚟

鋪緊中間過渡
好矛盾 又想結局又唔想結
（不過未咁快嘅 放心

因為上一篇遲左一日，所以今日出

放低咗一至兩個星期返嚟， 先得嗰幾篇文

唔劇透
因為樓主自己都唔知

四人行啦，話曬Ashley 都關注左男豬咁多年

多謝你認同依個係好故

樓主加油

勁好睇！大大力支持

但男豬老豆一早就

巴打你愈來愈精簡

字數冇少到㗎喎？

但感覺好似一個場景完咗
可能我一路睇一路當佢戲咁去腦補
呢度頂多得3格菲林

呢啲嘢睇內容
總係覺得行貨小咗囉

即係進度太過慢？

都係好似淨係一個過場咁

由三日更變咗兩日更
之後會多返啲㗎喇

唔係琴晚有文咩

（100）

「嚟嚟嚟，我地去食嘢喇。」我都坐埋喺梳化上，幫手搓埋包包個肚一份，就好似搓完會冇咁餓咁。

「但係我好攰，冇哂力。」講到啱啱抬完驢仔咁，我都未出聲，你換個衫喳喎。

佢一個跨坐，就騎咗喺我上面，簡直迅雷不及掩耳。「又話冇力？」但又坐到喺我上面？

「我想要嘅嘢，唔使你出力。」包包眨啊眨，隻眼bling bling到好似寶石咁。靈動嘅雙眼目不轉睛咁盯住我，我同佢之間嘅距離慢慢收窄緊。

「噗通、噗通⋯⋯」嘅心跳聲大到就快要跳出嚟咁。我地明明扑咗咁多次，但依種悸動嘅感覺比同任何人一齊都要明顯。

手指由撫上我條頸到兩頰嘅時間，就好似已經流轉咗千萬年咁，慢慢摸到下巴，終於都碰到期待已久嘅唇。篤咗吓，四片嘴唇就互相交疊糾纏。雙手一邊摸緊我條頸，一邊喺我口腔內吸啜，就好似食緊咩珍饈百味咁。

唔可以畀佢攞哂主導權嘅，我正想隻手摸落少少感受下豐滿嘅山丘嗰時，包包反而係摸上我胸口，推開咗我。

離開我個口之後，包包滿足咁笑，仲用手腕抹乾嘴邊嘅口水。臉紅紅咁真係秀色可餐，做咩推開我啫。

「我差完電喇，行得喇！」唔止你，我條撚都差滿埋添，仲要一副多謝款待樣，都唔知係好嬲定好笑咁。

我再用力咁攬多佢一下，將充滿彈性嘅包包撲個滿懷。「行喇。」將所有嘅慾望都暫時壓低先，包包唔可以餓親。

「抽我水！」講到咁不滿，個樣咁開心嘅？然後都係乖乖地拖住我隻手出街。

「食咩好呢？」不過咁樣，其實依家都幾兩難。應該要把握機會同包包食餐好，定係快啲食完返屋企照顧珮柔好呢？ 兩邊都咁重要，兩邊都唔想得失。正係我一籌莫展之際，包包主動開聲話：「我哋食個快啲嘅餐啦，咁就可以快啲返去陪佢。」

「你會唔會唔開心？覺得好似好頹咁呀？」女仔都係鍾意俾人錫嘅。

「傻啦，等珮柔病好咗先慢慢食好嘢啦， 唔急嘅。」估唔到小惡魔會咁懂事。就係咁樣，我地就快食咗餐飯就去買野，因為唔想珮柔等太耐。

正當我食完飯諗住返珮柔屋企之際，突然間閃過嘅念頭同包包講出嚟嘅嘢竟然係一樣：「係喎，今晚珮柔食咩好呢？」都好似冇咩頭緒，就去超級市場遊蕩下先。

包包又唔驚蚊咬，第二日露營嘅裝束揀咗寬鬆嘅上衣同埋短褲，可能因為太熱啦。咁所以，包包一向前烏低，喺佢身後嘅我就見到一雙筆直嘅腿，細看之下又白又滑，不過為咗唔好畀人誤會我係痴漢，都係唔好哄咁埋睇好。

目光一直停留喺滑嫩嘅腳度，前幾次包包用腳玩巨龍嘅畫面仲歷歷在目，再係咁，就好想即場回味多次。背向我嘅包包終於擰返轉面，見到呆若木雞嘅我對住佢對腳發呆，我已經用百分之一秒醒返個人，但係都係俾包包捉到。

《續。201》

都啱啊
下篇會有多啲肉容

包包會唔會太完美 又體貼又有嗰種活潑佻皮

唔一定要肉容內容緊要啲
好似將99同100夾埋一篇就岩岩好

多謝你嘅讚賞呀

樓主都搞到好亂
唔好怪佢好唔好

漏咗提返佢就會出返了

咁就要加更啦

邊度嘅毒先

好想知最後Ashley 會點

加更係預支快樂喳
遲下都係缺貨

今晚係唔係有文？
推下先

樓豬唔好又唔記得出文呀

（101）

包包偷笑咗下，向住我烏低身落架購物車度，寬鬆啲T恤入面嘅奶介乎睇到同睇唔到之間，遐想其實比實體更吸引。再烏低多啲，就倒到更多嘅奶出嚟。包包用挑機嘅眼神望住我，好似同我講話：「怕咩啊冇膽鬼，快啲嚟掂我喇。」咁。

我深呼吸一下，珮柔！仲有珮柔嘅餸未買，做咗正經事先。然後繼續物色買邊種豆腐好。

見我不為所動，包包就採取進一步嘅攻勢。隔硬要向前烏住咁攞購物車入面嘅野，又放低又拎起。傻嘅都知道佢玩緊咩。寬大啲領口倒哂啲奶出嚟，對波同隻腳一樣咁白滑，可能有豆腐咁滑，不過似魚蛋咁彈。

唔去會一會佢，我都唔撚係男人喇。

我睄下個cctv先，ok！係背住我嘅。一手稱起佢，將佢面向個貨架。包包沒有任何驚訝之意，仲露出勝利嘅笑容，好似一早就估到我會出手。手按住佢後背唔比走，另一隻手就狂篤對波。「好彈手喎。」我喺佢耳邊講。

「成個揸先有feel㗎嘛。」包包臉紅住咁講，似係鼓勵我更進一步。包包就係咁坦率，又體貼，永遠都知我想點。

我都樂於遵從包包嘅命令。手掌攤開，放到波波上，啱啱好包住圓滾滾，充分享受彈力嘅手感。稍微大嘅力度令佢想褪後，但又動彈不得，就係依種被需要嘅感覺，最令人沉溺。

既然都玩到咁，都唔爭在逗佢對奶出嚟。件衫鬆，就算有咩事都應該遮到。拉高件T恤嘅後領，咁就可以騰出更多嘅空間比前領，露對奶。

粉嫩嘅蓓蕾暴露係空氣之中，我同佢嘅呼吸都粗重起來。輕輕搣下，以彌補剛剛搞到巨龍扯行又被困之苦。

「喂啊⋯⋯」所有似是而非嘅抗拒，其實都只係欲拒還迎。我再品嘗埋頭先未享用完嘅唇，「阿旭？」背後傳來熟悉嘅聲音，個心都寒一寒。唔係咁巧合啊嘛⋯⋯唔理咁多護咗佢心口先。

所以僵硬咁轉身之後，見到佢都係意料中事。「行開依頭都唔嚟探下媽子？作死啊衰仔。」好彩收埋佢對波收得快，而家俾人扭耳仔都未咁樣衰。

「呢個係咪上次嚟過屋企食飯嘅⋯⋯包包？你地⋯⋯」媽子咁都算好記性，放緊喺佢條腰嘅手仲未落返嚟。而家呢個情況，睇來都要從實招來。

「佢係我女朋友，包包。」估唔到竟然要係咁嘅情況下介紹佢。我都知道，就算係對珮柔唔住都好，咁樣長期地下情落去對包包都係唔公平。

包包垂落嚟嘅手輕輕咁搣咗我大髀一下，似乎係對我嘅言論有啲驚訝。不過我諗冇女仔唔鍾意同人公開佢嘅戀情嘅⋯⋯

「都估到㗎喇，都好少見你帶女仔返嚟食飯嘅。晨咁早就拍拖啊？」唔通我話係為咗我嘅第二條女——珮柔先出嚟玩煮飯仔咩？呢個時候都只可以答係。「係囉⋯⋯總之遲下會返嚟食飯㗎啦，拜拜。」盡快結束尷尬嘅場面。

送走咗媽子之後，我哋嘅熱情一下子被淋熄，反而有啲面面相覷。收緊咗隻手，攬得佢條腰更加緊，終於打破沉默：「包包，我同珮柔講喇。」咁多件事都因我而起，今次仲要畀

平時都有啲好勝嘅包包，如今都語窒咗：「佢仲病緊⋯⋯」畢竟一個咁可愛嘅女仔，其實邊個都唔捨得傷害。

「行喇，快啲返去照顧佢，佢依加好需要我地啊。」其他嘅事，都係之後再算。

《續。205》

佩柔做咗二奶

仲諗住向描寫文邁進

又畀你估中咗

其實都可以但唔好隔太耐出會好啲

冇文的夜晚總是寂寞

情非得已

但係佢都好樂意

正常就兩日嘅
老人痴呆嗰時就三日

今晚！今晚會有

咁多件事都因我而起，今次仲要畀

平時都有啲好勝嘅包包，如今都語窒咗：「佢仲病緊⋯⋯」畢竟一個咁可愛嘅女仔，其實邊個都唔捨得傷害。

係咪打漏咗啲嘢？

係喎

咁多件事都因我而起，今次仲要畀媽子知道咗包包同咗我一齊，咁珮柔又點自處呢？唉，應該都好難有彎轉。

多謝提醒

加更就原諒你

等文

記得重甜補償呀

(102)

我唔知可以點同珮柔講會冇咁hurt佢，所以一開門，見到仲係熟睡緊嘅珮柔，其實係鬆一口氣嘅。

隨住時間嘅推進，我都煮好咗晚飯。珮柔瞓到七點半都未醒，叫咗包包自己食先。敏感嘅包包都明我想陪珮柔多一啲，佢咩都冇講，食完飯就默默咁退咗場，留啲空間畀我地。

其實我對唔住嘅，又豈止珮柔一個。

我慢慢起身行去珮柔嘅房間。病咗嘅佢塊面好似更加紅，不時冒出一啲汗珠，又有啲皺咗眉頭，唔知佢嘅惡夢同我有冇關呢？

我一直靜靜咁坐喺床邊，凝望下依個佔據咗我人生大半嘅女仔。就係因為佢一直都係我身邊，幾乎都冇咩認真望住佢嘅時刻。一直都慣咗，佢陪係我身邊嗰種舒服嘅感覺，就開始濫用佢嘅溫柔同信任，又一次次咁肆意傷害佢。如果唔係因為佢盲撚咗鍾意我，根本就冇可能留得住呢個咁好嘅傻妹。

如果我上次俾佢知道包包嘅存在，仲挽留住佢嘅話係只優柔寡斷，仲可以呃自己係公平對待兩條女。但今次我向媽子承認咗包包嘅地位，亦都意味着我同佢真係要變地下情，而包包係浮面嗰個。點計都唔公平。

對於咁多年來默默付出嘅佢嚟講，今次嘅我背負着更大嘅罪名。我欠佢嘅，根本一世都還唔清。到底係應該用餘生償還，定抑或放逐佢先係最好嘅結果？

個人都好似開始混混沌沌，係眼瞓？珮柔個人就好似天然香薰機咁，病緊陣熱氣令啲果香味更加出，攬住瞓嘅話，可能都可以充一陣飢喎⋯⋯

當我再次睜開眼嘅時候，佢已經唔喺我隔離。我猛然坐起身，發現珮柔已經又企咗喺佢嘅專屬領地——廚房。

我慢慢行到佢背後，輕輕咁從背後攬住佢，下巴有啲辛苦咁抵喺佢個膊頭上。「做咩病咗都唔休息吓？」

「我半夜起咗身食哂啲粥嘛，怕哥哥冇嘢食，點都要煮少少。」我諗返起啲粥好似燶咗有少少痴底，調味又冇落太多，情況都應該幾嚴峻下，咁都全部食得哂？

佢見我冇回應，就知我回想緊啲粥，即刻補返句：「好好食，我全部都食哂！所以依加先好得咁快喳。」仲表現到好真心嘅樣，珮柔真係唔話得，無可挑剔。

「我真係唔值得你對我咁好㗎⋯⋯」個心越諗越沉，珮柔同我一齊真係對佢係好？

「講咩啊哥哥？明明你都對我好好啊？」見到佢仲幫我辯解，除咗感動，就只有內疚。

我輕輕放開一臉疑惑嘅珮柔，捉住佢膊頭，面對面，有啲凝重咁講：「琴日，我同包包去買嘢嗰時⋯⋯被媽子撞破咗⋯⋯所以唯有認咗同佢一齊⋯⋯」

珮柔怔咗一怔，臉上嘅笑容雖然僵硬咗，但都仲掛著。你咁又何苦呢？「咁⋯⋯咪幾好⋯⋯唔使地下情，你地兩個都會輕鬆啲啊。」

我倒抽一口涼氣，要講嘅始終都要講：「我覺得咁樣對你唔公平，所以我想⋯⋯」

珮柔雙手捂住耳仔，有啲激動咁打斷咗我嘅話：「我唔想聽，我唔想知啊！你地公開咪公開囉，點解唔可以畀我繼續同你一齊啫⋯⋯」醞釀良久嘅眼淚，終於都傾巢而出。

《續。206》

佩柔

佩柔點解咁好

咁sad嘅

會唔會報復
女人一反面好恐怖

有得揀 邊個想做二奶？
不過佢個case好d
至少大婆都錫佢嘅

睇黎男主唔係好明佩柔想點佩柔都唔係要名份 佢覺得只係一齊就夠

媽子「其實我係想你娶晒兩個。」

又話甜 點解突然咁sad架
雖然我都係包包派

今晚唔好又唔記得

佢咁愛男主 我諗唔會嘅

今晚嗰篇會有甜

正正子
寫呢啲劇情應該係絲打

愛到唔記得咗自己
其實都唔係好事

（103）

唔似包包嘅強忍眼淚，珮柔嘅淚水一直都好似瀑布咁，一瀉千里。

我都只能一擁佢入懷，再摸下佢個頭。好似稍微有啲作用，珮柔意識到之後更加大力回抱我，兩團綿綿順勢闖進我嘅懷裏。一切已經盡在不言中。

「但咁對你好咩？」我一邊摸住佢頭，一邊理順佢嘅頭髮。個傻妹又屹返起個頭望住我，推開咗我。今次係第一次，睇嚟都激到珮柔幾嬲下。

正以為冇得挽回之際，珮柔竟然開始解開自己條睡裙，露出最具殺傷力嘅武器同我講數。我已經刻意遮擋眼前嘅風光，但無邊嘅春色都係滿瀉哂，又叫我點可以忍住唔望？

輕解嘅鈕扣露出少少白皙嘅山峰，輕薄嘅質料令未戴bra個型都已經好突出，都仲未見到圓滾滾嘅真身，都已經令人聯想遐邇。

珮柔用無辜嘅眼神望住我：「咳，哥哥我覺得好熱。」珮柔可能高燒未退？咁唔得㗎喎。呢件事都係擺埋一邊先。

我就幫佢解開喇！只係解開！唔會對病人出手！咁所以一對大奶彈咗出嚟嘅時候，都只係得個望字。冇咗bra嘅束縛，紅豆都出埋嚟助興，令成個畫面升溫不少。

「我係咪仲發緊燒啊？點解個身都好㷫咁？咳咳。」發燒唔係要掂額頭咩？點解珮柔係帶住我隻手去掂佢對波㗎？個衰妹跟得包包多，學壞咗？

手掌完全冇辦法掌握哂成對暖笠笠嘅波，「哥哥隻手好涼好舒服⋯⋯」唔知個傻妹係咪發燒發到傻咗定講緊真心話，知唔知咁做我第二個地方會著火㗎？

張驍旭，你真人君子嚟，青梅竹馬嘅妹妹病到咁都仲想扑人，真係十惡不赦。

咁所以我快速咁除哂衫同珮柔相擁，都只係為咗幫佢解溫，絕無他意㗎。「咁有冇涼啲啊？」暖暖嘅皮膚就好似佢本人咁，一直都照耀着我，只係有時呢份溫暖連灼傷咗珮柔自己都唔知。

雖然知道佢係冇意識，但真係有股熱流沖緊去下面。「真係好涼，好舒服，可唔可以一直都攬住哥哥？」臉紅紅又帶住笑意，如果唔係見珮柔迷迷糊糊、病懨懨，一定要依個始作俑者負責。

如果忽略已經迅速勃起嘅巨龍，其實真係可以相安無事。我扯唔緊要，最緊要幫佢緩和到病情，「珮柔想攬幾耐都得。」

巨龍早已抵住珮柔嘅肚仔，硬到忽視唔到嘅地步。珮柔望咗望下面，有啲奇怪咁問：「哥哥依度做咩？」充血嘅部分集中哂喺下身，其他部位先有得你咁涼喳。「珮柔乖，唔好攪。」我唔知仲自控到幾耐，可唔可以唔好引我啫？

為咗分散注意力，我嘅手向珮柔嘅腰間邁進，軟軟嘅皮膚潔白如玉，簡直愛不釋手⋯⋯死喇，無論我好似做咩都向緊扑野個方向發展咁。

「真係好熱⋯⋯」珮柔熱氣騰騰，唔散咗陣熱氣佢，就好返唔到㗎喇。啲人又話扑野可以醫感冒，其實係咪可以試試佢？

醫學用途，絕無私心，ok?

輕吻碧唇，陰公豬病到嘴唇都白白地。打車輪依啲太激烈，都係喺佢耳邊噴氣算。珮柔渾渾沌沌，我慢慢揉佢滑滑嘅波波，動作盡量輕柔。除咗醫病之外，都要病人舒服嘅。「啊⋯⋯好痕啊⋯⋯唔好咁整喇⋯⋯」珮柔用沙啞嘅聲線叫噥著。 拎起，再放低，不時輕撩下兩粒紅豆，手指深陷喺兩團軟嫩之中，簡直無法自拔。

原本以為感冒會令佢感官冇平時咁敏銳，但向下一摸，肉縫都滲出絲絲水潤，睇嚟都唔係完全無feel。咁我就放心更進一步喇。

病人最緊要就平躺，抱咗佢上床之後，手指喺小穴門外遊走。打圈咁按摩住每吋陰部肌膚，

幾時都話，食女唔奶閪，不如唔好屌屄。不過珮柔一feel到我嘅意圖，就馬上遏止我嘅舉動。「唔得㗎，唔可以傳染哥哥。」

《續。208》

文呀

佩柔愈嚟愈狡猾

點解咁講呢？

甜㗎甜㗎
有少少苦先襯托到甜㗎嘛

加更呢不如?

男人從來都唔明白女人

唔好寫到咁sad啦，大家都係為開心而睇，
好多網故都寫到男女主角要分開一段長時間，之後又唔知咩原因見返大家，最後又同左第二個一齊就完故。
現實已經夠sad，唔想睇故都咁sad...
Btw, 想睇多d Ashley 既經歷 個人覺得比較有趣

手動負皮樓豬
我要肉體同心理嘅重甜呀！！！
唔要苦

我都覺得睇Ashley 爽D⋯佩柔離地到奴隸咁

真心對Ashley既過去有興趣

但係之後包包發現咗Ashley都好難唔有少少苦喎

唔識數數嘅樓豬今晚記得出文

你哋嘅反應好兩極
有啲好鍾意珮柔
有啲又好鍾意Ashley

苦咩姐？個故事一開始就已經唔合理，點解發現第二個就要好合理地唔開心？我知你哋網故佬啲PK野，係要寫到PPKK咁先肯收手

冷靜啲啦巴打
我寫咗少少苦啫
你講到好似我寫死咗佢咁
之後會甜少少㗎啦

甜少少咋我要4p呀
我要睇包包同佩柔錫錫

我好冷靜，sorry 唔係話緊你，我只係諗起其他作者，係要寫死女主角先收手
BTW，我都要睇4P

同埋樓豬你應承過我地話有包包玩sm情節唔好唔記得

（104）

柔弱嘅珮柔，眼神卻很堅決。我見佢咁激動，就算奶到佢生理上有興奮嘅感覺，佢本質上都唔開心，咁又冇咩謂呢？不如專心用手指開拓吓珮柔個窄穴仲好。

由緩慢咁喺豆豆上附近打圈揭起序幕，身體內嘅熱已經蔓延到身體外露嘅地方，渾沌並沒有令佢嘅熱情減退，反而有啲似助燃劑嘅作用。珮柔嘅手難得攀上我嘅背，似是燥熱難消。今朝奶到濕哂都冇屌到，又真係慘啲嘅。

咁我就再進取啲，塞一小節手指入去。啲人話肥妹仔會窄啲，好似都真真地。「唔⋯⋯唔⋯⋯」一邊留意佢嘅反應，似乎冇引起不適，可以繼續。

再入多一節，阻力更大。不過緩慢而富耐性嘅指插，會化解所有障礙。再加多隻手指，兩指齊入，似乎都唔係問題。又不時按摩下對波，叫醒哂所有感官。

唧唧水聲話到畀我聽珮柔已經準備好，我都攞出巨龍⋯⋯屌無套啊，我身上冇，珮柔屋企更加唔會有，依鋪撩㷫咗人，自己又冇得攪。

個傻妹都分唔到肉體上嘅定心理上嘅痕，就已經話：「好痕啊⋯⋯哥哥，做咩唔郁嘅啊？」珮柔發住病咗嘅老牛聲都仲仍然照顧住我嘅感受，話唔感動就假嘅。其實咁多個入面，我欠佢嘅最多。

所以，你問我巨龍嘅健康重要定珮柔嘅安全重要，我必然係揀後者。「我冇套⋯⋯我用手幫你⋯⋯」我已經側好個身，準備用手令佢陰道高潮補返數。然而，珮柔卻搶住講：「我要啊，哥哥快啲。」然後坐返起身摸巨龍，想引領佢入自己個閪。病咗同飲醉嘅人，可能同樣都係咁癲。

可能要射完去到聖人模式，先推開到咁正嘅珮柔。我甘願被情慾支配住，嚟個最溫柔、體力損耗最少嘅傳教士式畀最可愛嘅珮柔先。

珮柔發出微弱嘅叫聲，「啊⋯⋯」似係適應緊身體內嘅龐然大物。巨龍慢慢沒入濕滑嘅洞穴裡，冇咗個套嘅隔閡，直接感受到比平時熱咗唔少。小穴物似主人形咁，好似一股溫熱好溫柔咁包裹住成條巨龍，唔插多兩下，都對唔住自己。

珮柔不停叫嚷著「噢⋯⋯唔⋯⋯」嘅聲，冇因為咁而憐愛惜玉啲，反而更賣力咁畀珮柔享受性愛嘅美好。我插咗幾個角度，好似向到最下銳，珮柔反應最強烈，咁我就專攻嗰點。激情下，我地兩個嘅分泌都越嚟越多，不但熱，仲多咗分滑，完全冇異物感。

「哥⋯⋯哥⋯⋯啊⋯⋯」唔知係珮柔發燒定無套，濕又熱嘅環境令我好鬼想射。我擰了擰山峰上嘅乳頭。抓住團團綿軟，真係意猶未盡，如此良辰美景，太快玩完真係唔捨得。

唯有控制下節奏，變為下下都頂到底而唔好咁頻密，希望緩一緩嗰蓄勢待發。「哥哥⋯⋯我唔得喇⋯⋯」珮柔嗰點不停被攻擊，完全失咗神咁叫喚著我個名，好似等緊我拯救佢。只係唔知佢想喺高潮嘅邊緣徘徊，定要痙攣似嘅失德感。病咗嘅珮柔好似仲敏感過平時咁，我都就快控制唔到自己，大鑊了。

《續。210》

但簽紙嘅只可以係一個

簽咩紙? 大把有錢佬都有幾個老婆，佢地有冇簽紙?
要諗到咁合理的話，點解一頭就咁唔合理地肯玩3P?

天性嚟㗎
佢自己都控制唔到

之後都甜㗎喇

你似如花多啲

咁討論緊娶
唔簽紙就唔叫娶啊？

愛自己多啲啊

會有會有
不過仲諗緊點落筆好

貌美如花就真

樓豬幾時出文呀
冇文好難頂呀

係同男主嘅過去定佢本人嘅過去？

Both

無啦啦變到咁淫應該有D故事

我都係咁講，有背景有故事，仲要咁大食，做完又欲言又止，成個角色立體哂，似返個真人

Both la

三條女都有故事㗎

（105）

巨龍仲無遮無掩咁全方位同珮柔個屄作深入交流緊，無套嘅觸感強好多，好似描繪到佢身體內嘅每個皺褶咁，真係唔可以成日無套扑，上癮就返唔到轉頭了。

我小心翼翼咁抓緊我眼前、好快流走嘅幸福。珮柔用著唔知係病而潮紅嘅臉頰，迷矇嘅眼神講：「哥哥⋯⋯唔好一邊揸一邊攪lin lin喇⋯⋯我就⋯⋯」你咁求饒，似係挑逗我攪得你勁啲咁，唔會成功㗎喎。

依加撩佢勁啲，插多啲，再整到佢濕啲。出哂啲病菌出嚟！陣間幫佢沖次涼，抹走哂啲汗先可以畀佢瞓，唔係醃住啲汗病情一定會加劇。

我用僅餘嘅理智不停提醒自己：幾陶醉都好，都要抽出嚟射⋯⋯但條撚就一秒都唔想唔願離開佢嘅身體，猛地衝刺，奮力打椿。都唔得閒諗轉姿勢，淨係一個都夠哂玩。

「哥哥⋯⋯啊⋯⋯」珮柔仍然沙啞咁叫緊，好驚佢會叫床叫到失聲。不過我都明，係正嘅。滑溜咁長驅直入，不斷抽送，個屄有少少夾住，好似好唔捨得我咁。你再咁依依不捨，我好快就⋯⋯可能天堂嘅奏鳴曲靈感就係嚟自依度了。

慾火燃燒得比平時更旺盛，衰啲諗好似病咗都唔錯。久唔久好喇，我都唔捨得珮柔病。

唔得㗎喎，咁快就玩完？巨龍兄，忍多陣先射喇好嗎？「啊⋯⋯哥哥⋯⋯」珮柔下面緊緊咬住唔放，相信都快到高點了，我就強攻嗰點，一齊到達歡逸嘅頂峰。「我都⋯⋯要射了。」我同珮柔捉住大家對手，都唔想放開，但當啲精一股股咁灌入珮柔嘅體內時⋯⋯喂屌，太撚正唔記得抽出嚟射⋯⋯

當我掹返出嚟，睇住嘅精慢慢流出嗰時，一切都為時已晚。屌喇，張驍旭，精蟲上腦！珮柔要食多粒藥了，仲可能頭痛、噁心、頭暈、疲倦、經痛、腹痛、背痛、乳房脹痛等。嫌佢病得唔夠重咩？

「Sorry珮柔，我⋯⋯」流出嚟嘅精，珮柔點會無感覺。畀信任嘅哥哥中出，感覺一定唔好受。個場境仲要係我啱啱同佢講之後都要地下情之時⋯⋯我都算係人渣中啲佼佼者。

佢摸咗摸流緊精嘅下體，手沾咗啲，拎到眼前睇，然後有啲滿足咁講：「我終於完全屬於哥哥喇。」會唔會有啲峰迴路轉？係咪燒壞咗個腦⋯⋯已經係由我破處，仲要中出埋先夠？

「珮柔啊⋯⋯」都唔知個傻妹諗咩，好似只想同我一齊就咩都唔理咁，好蝕底㗎。「我只係想攬住哥哥。」一對竹荀波又貼住哂我個黐立立嘅心口，我非但唔覺得嘔心，下身又有抬頭嘅趨勢⋯⋯唔！扑！病人需要休息！估唔到我咁快又要再買多次事後丸。

不如買定一堆喺屋企算⋯⋯屌喇，應該要用套囉，諗咩事後丸！傻撚咗頂。

珮柔氣若浮絲咁喺床邊叫我：「哥哥⋯⋯」嚟嚟嚟！「咩事啊傻妹？」我輕輕移返好個位，等佢瞓得舒服啲，整好張被。

珮柔笑咗笑，用乾澀嘅聲線講：「冇啊，想叫下你喳。」之後就合埋咗眼。咁愛得咁純粹，咁單純，應該要被捧在手心先啱。可唔可以，真係唔好再令佢喊？

陣間買完藥，再親眼睇住佢食先放心。唔想再睇佢皺眉，只想見到珮柔開開心心咁叫哥哥，而唔係只叫床聲囉。

「珮柔啊，哥哥幫你沖完涼先瞓喇⋯⋯」人兒已經睡得正酣，睇嚟真係攪到佢太攰。都係抹完身再買藥，然後煮晚餐。

《續。213》

Live 咗。要好好對珮柔。點都唔可以飛佢。

點解得中出佩柔冇中出包包

呢個真，珮柔好好

呢啲嘢一不離二
唔使咁心急喎

想睇包包同珮柔磨豆腐

前幾日咪講咗囉

呢個得喎
諗吓個契機先

知道男豬同ashley有路，嬲到返去搵珮柔圍爐，圍圍下磨埋

唔會咁嘅走向喇
變咗恐怖片

（106）

真真正正餵完珮柔食藥，規規矩矩咁幫佢沖涼，又煮埋冇燶嘅晚飯，又又同佢冚完被後，真係要轉身離開喇。

見到佢瞓得咁諗，都冇叫醒佢同佢講bye bye。

攪咗咁耐，話唔攰就假嘅，但當我又喺樓下見到等我嘅Ashley，身體已經唔止攰咁簡單。我已經上次拒絕得佢好明顯喇⋯⋯堂堂ig女神應該都受開人寵愛，點解會走嚟自討苦吃呢？

我見到著背心化行哂妝嘅Ashley，下意識第一個反應係：「好攰，唔講住。」就已經想行開，真係唔想花心神同佢糾纏，我啲時間好寶貴。

「我嚟拎返個背囊同帳篷嗰啲畀你㗎。」係喎，依加先見到佢一抽二掕。除咗我背囊，仲有包包珮柔啲納雜野。又會要佢拎哂嘅？啲仔死哂去邊？見到咁，都不禁輕呼咗口氣，啱啱忙完，依家又要擔擔抬抬，「OK㗎喇，我一個人都拎到，你走先喇。」

Ashley接住講：「我做開gym，依啲野好濕碎啫，幫你拎埋上去喇。」我知你大力，但上到去又借故chur我，我真係唔想囉。

不過，禮貌上都要耍吓太極咁講：「真係唔使呢，都夜喇。早啲返去喇。」唔好迫我喺條街度同你嘈喇好無？

佢果然係出絕招：「我再係咁我爆畀你兩條女知，再爆埋畀你啲fd知。」次次都係咁威脅我，真係對你好啲都唔得嘅。

我放棄咗掙扎，收返埋啲虛假嘅笑容，拎起啲野轉身走。Ashley當然緊隨其後。

開咗少少門，放完底嘅野，我都即刻講：「唔該哂，再見。」話再見都畀面佢，根本唔撚想見。唔好話我不近人情，係佢實會打蛇隨棍上，保障自己，唔好再畀啲意外發生。都預咗會喺場硬仗嚟。

「門都未閂喎，唔請我入嚟飲杯野？」佢企喺門口擺哂pose，個身又向前烏，烏完都冇野睇好sad，仲要咁撚大聲，就快全層都聽到。唔知仲以為我叫雞叫上門，

對住條友，唔可以畀佢知你弱點。「夜喇，而且我又沖得唔好，都係算喇。」語氣仲要強硬啲，唔好畀到任何希望佢。

只可惜都係事與願違，「咁我沖杯少甜多奶過你囉⋯⋯」Ashley都未講完，就嘴咗埋嚟，順手閂埋門，真係熟手到。

我當然係魂魄未定，只能任佢魚肉。但當我定咗神，連佢唇上嘅觸感都未得閒細味，就急住講：「夜晚我唔飲咖啡⋯⋯」我邊推開，邊瘋狂抹我自己個嘴。佢個嘴唔係唔好錫，只係我都心有所屬，錫其他人實在冇咩意思。

佢吸收咗上次畀我推開嘅教訓，先下手為強一野我推我喺地，好彩有地氈墊下我副硬骨頭。佢咁鬼粗暴，都唔知係咪鐘意我嘅。

佢背向住我坐喺我肚上，腳就壓住我雙手，我仲猶豫緊佢做緊咩嗰時又已經除緊我條褲，為免傷及我兄弟，我都唔敢太大力反抗。不過咁，應該都難逃一劫。

《續。214》

好撚煩Ashley

肌肉女死開啦

Ashley 呢啲痴女先正

快啲寫到包包啦

你哋啲反應咁兩極
樓豬表示疑惑

想睇Ashley淫娃鍊成史
冇興趣睇囉唔該

學校有個靚女miss個名有個柔字
睇睇下故代入咗佢個樣

無背景好難代入
比個可憐啲既身世

今日又係一個冇文嘅夜晚

耐到有時唔記得入黎睇文

樓豬你忠實嘅出文鬧鐘嚟啦

推樓豬寫完未

冇文

（107）

「其實我真係心有所屬咗喇。你點肯先放過我？」Ashley咁樣坐住我個肚，又壓住對手，踢又怕踢死佢，好好地講數唔好咩，唔想打交。

佢邊講已經除咗我條褲，見到沉睡嘅巨龍，手又似見到磁石咁吸咗落去，一邊講：「上次唔係檻得我好開心咩？無人可以拒絕我㗎。就算我鍾意你，都唔可以！」無論條女咩樣都好，任誰畀個咁記仇又強控制慾嘅女人chur都唔會開心。如果你係我另一半，都仲可以話一個願打一個願捱。屌喇，咩都唔撚係喎！你憑咩要控制我？

巨龍真係完全由情慾主宰，我咁樣佢都起到機⋯⋯咁落去唔得喎。我忍住一股怒氣，嘗試平心靜氣咁講：「大佬，咁我都要對自己兩條女負責㗎⋯⋯」

「我又冇叫你負責，叫你屌我啫。諗到咁複雜做咩？屌完，開心過，就算留唔住你個人，都留住頃刻嘅快樂啊⋯⋯」佢肯撚定知道我受軟唔受硬，特登轉哂口吻。

巨龍都已經暴露喺空氣之中，Ashley當然把握機會向前低頭，將巨龍納入口中。原本以為經過一日嘅辛勞，巨龍應該會同病人一樣咁眼瞓，點知又唔係喎。

Ashley越含，條腰就趴得越低。條裙喺騎我嗰時已經走走地光，依加咁趴喺度，條黑色喱士底褲幾乎都一覽無遺。條底底緊緊地咁包住蜜糖色嘅渾圓屁股。依啲咁嘅中空底褲，其實同冇著有咩分別？

佢頭先就咁坐上嚟，個閪直接貼住我白色件衫，仲好似開始濕濕地。有冇咁飢渴？幫我含撚就已經濕哂？會唔會好難洗㗎⋯⋯一路含，個身一路不由自主咁前後搖，彷彿我已經屌緊佢咁。

Ashley嘅口技其實都可能已經到癲峰，佢先圈住柱身，上下吞吐。過咗排先理下已經變紫嘅龜頭，舌頭輕輕咁劃過，從外而內打圈，最後先舔到馬眼。順住中間條坑左右掃，舌頭嘅柔軟集中攻擊最敏感嘅頂端，真係一刻都不容緩，撩㷫我開波咁。

如果我手唔係被壓住，應該一早就插咗隻手指入去插爆佢個閪，引我引得咁開心吖嗱。就好似知道我精蟲上腦，又或者係對自己口技嘅自信，佢慢慢提起壓住我嘅雙腳，容許我雙手加入鬥爭。

佢服務緊我嘅期間，我一啲野都唔做又衰咗啲，但佢塊鮑我又唔係好想奶，咁唯有揸下pat當做咗野。「我個patpat好唔好揸？」patpat 係就係彈手，但始終取替唔到揸波嘅滿足感同對母性嘅追求。

Ashley嘅下陰係淺啡色，完全光滑又漲漲地，都過得去喇。塊鮑中間幽深嘅位置最適合人尋幽探秘。

我就咁將憤怒發泄喺佢個閪窿度，一嚟就入到最裡面，畀個下馬威佢，會令佢知難而退，冇咁猖獗都好啊。見慣大場面嘅Ashley唔單止冇驚訝，反而仲發出舒服嘅呻吟聲，「啊⋯⋯好舒服⋯⋯」佢係真心鍾意人地粗暴咁對佢㗎喎。

水聲嘎嘎作響，淫靡非常。點整都唔撚有用，影響唔到佢，唯有打完自己爽就算。個pat就喺我面前，我唔發咗狂咁打佢個pat都唔知做咩好。「你條淫娃，送上門畀人屌吖嗱，打鳩死你個pat等你冇得出去勾佬。」

「我係淫娃⋯⋯好正⋯⋯我要含爆主人條撚。」一邊含緊都不忘回應我，睇嚟真係好high咁。喂但我冇應承過做你主人喎。

《續。216》

大家⋯⋯真心咩？
次次Ashley篇都特別少人like
仲有幾個話快啲完想睇其他人

我係咯

證明大家都係沉默嘅大多數

Ashley應該比人傷得好深
把口輕輕咁帶過情傷 實際無比在意

打鳩死你個pat

除左扑野環境污joe，冇波同逆強姦之外
我對Ashley 無咩反感
可以繼續講佢身世，然後入後宮

因為你講親佢出場都淨係扑野嘛

幾乎全部

沉到我覺得冇人睇
想唔寫佢了

都唔係好沉啫

我未出post講嘅時候
Ashley得6個like
珮柔對上一篇都有十個啊⋯⋯（雖然都唔算好熱烈

不過我開完聲就會多返
Ashley最新篇竟然變左34個

大家唔好咁吝嗇你嘅like喇
話比我知仲有人睇緊好唔好

佢嘅特點你全都不喜歡？

我鍾意佢夠自動波 主角可以食殘廢餐

包包是最好的

P牌仔表示我好想畀你㗎

如果出嚟玩嘅話，
一定係揀Ashley呢type女仔。
雖然唔夠大波，
但係有做開運動嘅話會好好屌。

之前有個SP做開尖，
細波但係個pat pat操到好正，
次次都玩到唔肯走。

將啲憤怒發哂出嚟

屌個下係幾正
但係痴線西通常好長手尾喎師兄

(108)

「邊個係你主人？你啲咁嘅地底泥都配有主人嘅咩，冇人要你囉。」我向上隊條撚，嚟個捽不及防，個撚出奇不已隊到入佢喉嚨，Ashley終於都有少少濁親，成功感倍增。

趁佢未反應得切，我向後拉返個身，終於有空間畀我睇下件衫污糟成點。成灘水跡咁屌，唔講仲以為噴水池嚟添。

我仲屹緊起身研究緊灘跡，Ashley就已經抬起蜜糖色pat，佢應該唔會想⋯⋯話口未完，個屄已經迫不及待吞咗我條撚。捽不及防嘅衝擊差啲打亂我陣腳，好彩我見慣大場面。

Ashley又滲咗句：「唔⋯⋯真係最舒服係你⋯⋯難怪我咁⋯⋯」唔撚想聽又冧我又迫我乜乜柒柒，我向上隊咗下，當係報答佢咁落力含撚。Ashley又點會驚訝，仲喜聞樂見喇。回應我嘅係一陣有節奏嘅套弄，真係最有效分散佢注意力嘅方法嚟。「以前做鋪嗰時明明你都唔係咁⋯⋯」

「咁你又纏住我？」我問個身背住我嘅Ashley，佢淺淺嘅肌肉上滿佈汗水，不斷流入件灰色背心入面，汗嘅印都特別明顯。為咗方便自己深蹲，佢兩手自行掹高件衫，不慎露出兩個腰窩，係幾性感嘅。「你咁樣⋯⋯仲正喎⋯⋯屌我⋯⋯快⋯⋯」可能準確嘅講法係淫，自己揭起衫，再主動畀人屌⋯⋯可能更準確講法係賤添。但真係唔好意思，由頭到尾我都唔打算出手。

「啊⋯⋯好入⋯⋯大力屌柒我喇⋯⋯」都唔同於包包嘅口硬同珮柔嘅內斂，Ashley連叫聲都放縱過人，可惜我唔會嘥力屌佢 。佢唔夠飽就自己嚟幾下勁嘅止下渴先。佢稍微半蹲到個龜頭仲留喺體內嘅位置，又重重咁坐落去，周而復始，不斷沒入，又吐出。下下都攞到最盡，差少少就跣出嚟，小心樂極生悲喎⋯⋯佢都幾貪心，明明先屌完無耐，咁快又咁大食，做佢條仔就真係大鑊。

Ashley踎到攰，先慢慢坐定，轉踎為跪，慢慢向前放佢個膝頭，再前後扭動佢條蛇腰。比起之前嘅大上大落嘅衝擊，小穴慢慢咬住我唔放又係另一番風情。佢好快就搵到令佢肉緊嘅嗰點，每一下都從佢嘅叫聲聽到佢情緒變化。果然，出色騎師嘅進步空間係永無止境嘅。

佢完全勁投入咁，隨住佢情感而自行加快速度。「啊⋯⋯好入⋯⋯好舒服⋯⋯想再快啲⋯⋯」幼腰加埋個大蜜桃，就算冇奶都盡顯女性線條。水蜜桃下應該要有嘅毛就冇毛，無阻隔咁睇到我同佢連住嘅地方。巨龍一下又一下咁迅速咁篤佢脆弱嗰點，完全係痛並快樂着嘅最佳表現。

捫心自問，我都係舒服嘅，但會係睇佢表演多過同珮柔包包一齊做嗰時咁專注，咁想令佢地享受。

Ashley突然間從賓周上企返起身，一定唔係食飽咗喇，可能係見悶就轉下啫。果然不出我所料，面向返我，又扶返住條撚坐底。彎住腰都唔見贅肉，都操得幾勁。

《續。217》

屌到佢變做你條女冇手尾囉

要加更啦

成個post 嘅like數過30個先啊
罰你重睇篇文

再話畀我知最鍾意男豬邊次扑野

咁你留多啲言就乖喇

我like唔到呀樓豬

真啊 唔好逞一時之快

我愛Ashley
btw呢排行開左儲埋一星期睇一次
下星期三再推po

有滲少少佢背景同心聲㗎

操得靚pat 睇又開心 女上又高興 真係幾正
如果對母性無追求嘅話

如果係m應該會幾享受

要靠你將主角培養啟發出M屬性喇

做咗你條女
你就有好日子過咩
可能仲煩

已經let go 左，
冇再聯絡

希望佢冇Ashley咁痴線

嗰時第一次見，
我未帶套佢就想騎上黎
嚇死我

樓豬比Ashley 禁室賠欲，仲未出文

（109）

Ashley面向返我，先見到原來佢件背心心口位係有啲野睇。唔好旨意會見到乳溝，只係兩團肉之間嘅陰影，若隱若現，好似烏前少少會見到心口咁喎。明知入面冇咩肉，但都滿足到視覺效果嘅。Ashley肯撚定係著嚟引鳩我擒佢。算佢做足功課喇，係值得欣賞嘅。

之後個動作，又真係向前烏身，手放我個肚上，都係仲係跪住咁騎。頭先幻想嘅兩團肉都好肉唔太見到，我屹高個人再𥄫下先。

佢望住我屹咗半個身，但都係唔望我隻眼，繼續默默耕耘。我望入佢心口同背心嘅走光位，仍然都一無所獲。喺入邊搵啲唔根本唔存在嘅野，好似真係有啲搞笑，都係算罷喇。「你同佢好似啊。」難得露出一絲笑意，好似又令佢諗返已經被遺忘嘅過往，有少少遺憾咁。

人地嘅過去都係算啦，都係專注返眼前嘅核心。

「屌你，軟咗？咩事啊喂，我仲未夠喉囉。」Ashley一邊抱怨，一邊又好賣力咁用個閪郁，另一隻手向後伸，摸住我袋底，有啲皺褶嘅袋又變返光滑充血嘅狀態。「喂⋯⋯」猝不及防嘅觸碰令我叫咗出嚟。

如此落力，扯得返起係正常嘅。好彩無套屌，唔係又要換套，更加無mood。不過又咁講，同屌包包珮柔又點會軟呢？

Ashley嘅pat肉同賓周嘅猛烈撞擊使啲「啪啪」聲令整個環境異常淫靡。見佢毫不費力咁不停上下移動，就知女仔練好核心、pat pat同大髀係幾咁重要。

佢向前烏，又撳返低我，佢用手輕撫我臉龐，用深情嘅眼神講：「你記住依個位⋯⋯下次咁屌返我。」我忙不迭反駁說：「都話冇下次囉⋯⋯」點解要咁固執先？

佢瞇起眼，「凡事唔好講得咁實，好多野話唔埋嘅。」咁講得出，我背脊一涼。不過佢咁撩我應該都唔會係討厭我嘅？而為咗可以玩應該唔會爆出街嘅。我唯有咁安慰自己，因為佢要爆我都冇辦法。

講到依度，Ashley就真係要坐爆我咁款，原本都快嘅速度都仲加到速，我以為會鑽出真火。「屌啊，入啲，再深啲，全部都射哂畀我⋯⋯」佢個閪咁縮縮下，緊箍住巨龍。巨龍都唔忍，快趣吐出嚟解決成件事。「唔⋯⋯」但就忍唔到低沉嘅嗓音。真係全數射哂入去，停下出下咁，應該個量都唔少。

「喺我面前，爽係正常㗎喎。唔使忍喇。」佢魅惑咁笑咗下，都仲未肯放開條巨龍。係都要我打佢個pat兩下先得嘅，咁搏打嘅咩？

Ashley一起身幾乎係跣咗碌鳩出嚟，啲黏黏地嘅精都順勢喺佢個屄度流出，碌野都仲硬邦邦咁，個馬眼度仲痴住啲白白地色嘅精。又點會比Ashley放過？佢乖順咁面向住我，由柱身奶返啲精，條脷軟軟熱熱，啲精都被佢吸哂。咁奶法實係撩鳩我扑多次。

我先冇咁傻，快趣揄返條褲。「嚟多次喇。」佢繼續趴喺我條褲上面，手又撳住著返衫嘅巨龍，點都唔肯走。不過我去意已決，「都屌咗次喇，仲唔滿足咩？」完全唔理人感受，一開始我都已經話咗攰，仲起到機都好比面喇。佢咁樣根本同強姦冇咩分別，扑得舒服都係強姦囉好唔好。

「嬲咩啫，扑多幾多就慣㗎喇。」又講，拒絕咗十萬次都咁，煩唔煩啊？雖然佢好似有啲慘嘅過去，但咁迫人法⋯⋯真係冇咩都唔好畀佢入屋好啲。

「講過嘅野我唔想重覆，做完唔該過主。」對敵人仁慈唔得㗎。「總有一日，你會求我畀你屌。」忽略佢嘅表情同話語，快手送佢走。

Ashley條友，攪亂哂我啲計劃。稍微清理下頭先大戰嘅痕跡，就倒頭大睡了。

《續。220》

如果無包包珮柔，Ashley 都係一個唔錯嘅選擇。

Ashley想爆大獲？

老襟既果圍可以埋黎同新郎新娘合照啦

有得你扑仲咁多嗲
社會資源分配不均呀

（110）

兩日一夜camp終於都完，加埋全方面照顧病咗嘅珮柔，真係攰死我。都係屋企最舒服。

「張驍旭，你好執野喇吓。你個背囊都攤咗幾日了。」唔止係背囊，我個人都大字型攤咗喺床度。包包都唔明，攤喺度享受時光嘅流轉係一件幾咁寫意嘅事。

包包有咗真正嘅女朋友身份，佢上嚟嘅次數都密咗唔少。大家都有默契咁唔提珮柔，可能依個係最好嘅解決方案。

「咁下次再去就唔使再執喇。」求其講咗個理由，就係唔想執⋯⋯唔好迫我喇。

包包繼續堅持道：「咁啲衫都要拎去洗㗎？」比著係珮柔，已經幫我洗埋晾返乾。係包包先出口指點江山。

「我咁乾淨，唔使洗喇。」我頭挨落佢條頸度，學佢平時咁嗲我法。隻手伸去揸下波波過手癮先。

「唉，你隻污糟貓，真係冇你咁好氣。」我望住包包嬲嬲地鼓埋個包包臉，我又再一次宣告勝利。我都有錫啖佢做酬勞㗎。

只見包包好粗魯咁一野倒晒啲嘢出嚟，當中一套鮮紅色嘅bra連底褲特別搶眼。不過咁，佢兩個都唔會着呢個顏色個喎。唔係咁呀嘛⋯⋯

Ashley咁好帶挈？又想玩咩啊？

我睇到，細心嘅包包當然都睇到。我都未趕得切收埋隻奇怪野，已經俾佢一手搶咗。

佢深知珮柔著唔到依個cup數，就算係十年前都嫌唔夠大，而包包唔會唔認得自己着開啲乜嘢，更加唔好依啲款。所以我基本上點兜都死。

包包深呼吸咗下，掉件bra同底底係我面前。佢好嬲但係又用冷靜嘅語氣，咁先最得人驚。「我畀機會你解釋。」

唔啱size連兜話係送畀佢嘅禮物都唔得，更何況有味嘅。攪到我好似變態佬咁收埋人地啲底褲。估唔到佢送個背囊上嚟，入面有咁大份禮。

「⋯⋯如果我作賊心虛，就唔會畀你掂我個背囊喇。我諗係佢同我開玩笑啫⋯⋯」百詞莫辯。

包包個鼻尖開始變紅，咁講：「哈哈哈，咁如果我將我件bra畀你啲friend，你係咪都仲覺得只係我整蠱緊人？」仲要強顏歡笑，唔好咁喇包包，我都好心痛。

我完全無言以對。的確，咁貼身仲要係著過嘅，仲可以點解釋。

正常人都會諗：除得啲底衫褲畀人哋，點都關係匪淺喇。不過我同Ashley⋯⋯清白又講唔上，但一定唔係自願。「出聲喇，我叫你講啊！」包包聲線唔大，但佢啲眼淚溢滿眼眶，包包努力咁抑壓想流淚嘅衝動。

「點解喎，有我同珮柔都仲唔夠咩？你有冇咁大需求啊！」Feel到佢成個人都好㷫，如果有鞭，可能佢已經打緊我。

咁唔出聲都唔係辦法⋯⋯係咪爽快認咗佢，個下場會冇咁慘烈？

我緩緩開口：「佢迫我㗎喳。後來又畀佢知道咗我有你兩個⋯⋯」我嘗試攬住佢，「包包啊，我對你點你知㗎。」試吓加啲可憐樣，睇下會唔會令佢易啲下咗啖氣。

佢冇回，我繼續講：「你知我胸奴嚟嘅，佢依啲我點會睇得上眼啫⋯⋯」邊講，邊拎出二十歲生日班兄弟送畀我嘅SM套裝。收到嗰時即時都想掉，成班人撚鳩我，估唔到如今有用武之地。

《續。220》

包包
但係睇ashley又真係幾過癮

樓主今次gg啦

Ashley正仆街

+1 好陰毒

本身冇乜好感
而家勁唔鍾意佢

咩事咩事

下集寫Ashley比車撞鳩死咗算啦

一早肯執袋發現得早咪乜事都冇囉

睇錯Ashley推車撞鳩死

咪臭系！

好嘢
唔使寫Ashley篇

樓豬德政

寫啦

想睇

打風出多幾篇啦

咁之後等得仲辛苦

好想睇Ashley🥺
覺得佢背後個故事一定好難受

寫
緊係要寫啦

咁鬼陰毒
寫佢比男主拋棄
俾人輪大米
輪到頂唔順
仲好過啦

寫個時會用第一身視角
寫到自己都唔開心埋

咁似Ashley嘅喂
咁佢有冇得逞？

（111）

包包眼望地下，嗰種黯然已經係嬲到唔知點好。上次珮柔嗰時已經令佢好失望，今次Ashley會唔會搞到佢絕望㗎？唔好喇，係我衰，畀我用一世嘅時間補償好唔好？

「我都明你好難原諒我。我可以點補救？點我都得㗎！一係咁，你打到你滿意為止，我都唔會還手。你唔好嬲喇，好唔好？」我搖住身體僵硬嘅包包，希望佢畀啲反應我。我唔想我哋嘅關係就咁就完！

「咔噠」一聲，我打開依個鋁質嘅銀色箱，入面放咗眼罩、手扣、頸圈、羽毛、口球同皮鞭。都係入門級嘅用具。我諗連主張買嘅阿鋒同William都諗唔到我會係依個情形下使用⋯⋯使用者仲要係平時睇落靚女搞怪嘅包包，真係好違和。

如果用落Ashley身上，可能佢會勁開心。但依加用落我度，我就開心唔到了。點都好喇，禍係自己闖出嚟，唔想失去包包，負荊請罪係必然嘅。

萬事俱備，只欠包包首肯。

包包冇話應唔應承，只係見佢揀咗眼罩，放咗喺枱面。咁即係示意我戴？好喇。

蒙咗雙眼之後，手部旋即掂到冰涼嘅觸感，隻手畀人扣埋，中間係鐵鏈，而手腕嘅位都有軟墊，唔係唔舒服，總覺得怪怪地。

依家我喺罪人，自然係要跪低。個膝頭冇咩肉，都痛。好彩有地氈隔一隔。

原來頸圈都係同樣嘅設計，仲可以較鬆緊度，唔好問被人蒙住眼嘅我點解會知。包包都仲預留返空位畀我條頸。戴咗頸圈就冇之前咁自由，總覺得有少少頂住條頸，未去到難受，但唔習慣。

「包包，你出吓聲喇。就算係鬧我都好⋯⋯」哇屌，好撚痕，條羽毛抓緊我腳板底。睇唔到包包，預計唔到佢下一步，連抓都覺得比平時痕咁。羽毛輕輕撩到腳板嘅每一寸肌膚，撩嗰一陣好似撩咗成年咁，真係好令人忐忑不安。一洗頭先沉重嘅氣氛⋯⋯好咁少少喇。

搔癢感由腳板蔓延開去，腳趾、腳背都慢慢受到蟻爬嘅效果，癢到好想踢人。「包包你褪開啲，我驚會踢到你。」怕覆蓋皮膚範圍太多，痕癢嘅觸感唔夠明顯，包包已經除咗我條褲落嚟，仲要停留喺腳腕處，增加羞恥感。

羽毛落到巨龍附近，避開重點位置，繼續打圈，再由肚臍位行返上lin頭度。好似唔知乜嘢奇怪嘅感覺喺心裏面萌芽。應該唔係想扯啩？

呢個時候，皮製嘅鞭毫無預兆咁發落去個pat度。痛就唔太痛，反而個聲就好響。個觸感唔似皮帶嗰種鞭，個尾係散開好似流蘇咁。可能就係因為咁可以分散啲力。不過咁樣打一打， 幾精神嘅巨龍都嚇到瞓番低，仲要喺佢附近，幾驚佢傷及無辜。包包咁享受同我做，唔會咁對我嘅。

個膝頭哥開始赤赤痛，有啲後悔頭先懶型揀咗跪。無理由依加先轉㗎？

包包嘅氣息好接近咁，終於摸我嘅係包包溫暖嘅手，而唔係冰冷嘅羽毛或者鞭。「如果冇咗佢，你係咪就會乖乖地？」點樣嚇我都好，可唔可以唔好邊將隻手放喺巨龍上面，邊講啲咁恐怖嘅嘢。

《續。220》

睇到好撚驚

M 男調教mode
好想睇點樣唔崩人設既情況下寫完依段

終於有sm啦大大力打男豬戴埋狗帶玩窒息

唔驚 唔會有血腥嘅

梗係冇

睇唔出你咁大壓力
好彩唔係鞭珮柔

咁你叻過男主

如果嚟緊呢篇唔寫得詳細啲就鞭死你

（112）

包包咁放隻手上巨龍度講啲咁嘅野，我寧願佢係講緊笑都唔好係認真⋯⋯已經足以嚇撚死我。「包包你唔係都鍾意我碌鳩咩，你唔會咁對我嘅⋯⋯」平時狀態點同發緊嬲嘅狀態比，頭先個句有啲似係安慰緊我自己咁。

倏然又有啲金屬冰感掂住大髀，佢並冇回答我，而係自說自話：「其實要分手，無問題。一而再再而三咁出軌就真係好大問題。」語氣強硬嘅佢又換返隻手摸鳩住，邊講邊輕拍巨龍。

一冷一熱不斷交替，唔知下一秒又會經歷啲咩。可能平時熟悉嘅事物，當蒙住眼感受又會變返陌生，可能有人會歸類為新鮮感，而不斷追逐它。

到依加依一刻，從來都唔知自己係咁渴求平穩。我只係想望住包包，都唔想要咩新鮮感。「我唔想分手，畀次機會我喇。」知佢聽唔入耳，但都必須時刻表達我最真誠嘅諗法，精誠所至啊。

面對未知同恐懼，巨龍嘅反應竟然係又有抬頭嘅趨勢。係因為我相信包包，定係我有啲隱性M呢？我確信係前者。我先唔係Ashley嗰啲好鍾意畀人打嘅抖M囉。

包包一邊用金屬棒撩動巨龍，暖暖嘅手就留返觸摸大髀內側。喺唔使手嘅幫助下，包包僅用金屬棒就除咗我條底橫。可能係氣氛凝結，又可能係較大咗冷氣，巍巍又發緊熱嘅巨龍就暴露喺空氣之中，一齊等待緊包包嘅救贖。

「包包⋯⋯主人⋯⋯我⋯⋯」差啲唔記起我係以罪人身份接受緊懲罰，又點可以自己嘅性慾行先！應該要服侍包包而唔係只顧自己快活囉。

我同包包就好似有心靈感應咁，「你幫我奶。」包包將手扣解開，我開心咗唔夠一秒，又放我手喺身後扣反埋。即係依加被反手扣住，個姿勢仲衰過之前，仲要唔可以用手撐住，只可以用口幫瞓喺梳化上嘅包包奶勻全身？

有得掂包包，就一定係優差！我迫不及待咁輕吻朱唇，點知包包擰咗頭，話：「我仲未嬲完，唔錫得。」嬲嘅包包講野都冇尾音，聽落有啲惡。好想快啲哄返佢變返做平時窒頭窒勢嘅小魔怪。我只好輕移陣地，去錫額頭。之後落到頸，頸一向都係佢個致命位。

「唔⋯⋯」就好似鬥氣咁，包包死忍住平時亢奮嘅音調。傻包包嚟，盞谷壞自己啊。「叫出嚟舒服好多喎。」我忍唔住加把口，包包倔強咁答：「你再嘈就奶都唔比奶。」得得得，即刻收聲。

好想再用條脷去感受多啲包包對包包嘅彈性，可惜依加冇雙手支持，聚力點去哂隻腳度，條脷喺空氣中暴露太耐，有啲乾乾地，要水源幫手補給先得。

唔可以用手，我用頭撞下包包隻腳，希望佢可以醒水，可以自己遞起腳。但包包就好似當時我玩鳩Ashley咁，仲係不為所動。

好彩包包係著裙，情況都唔算太差。咬起咗佢條裙，大概都記得包包個鮑會喺咩位置，話哂都玩咗咁多次。幻想中嘅包包應該開始有少少濕嘅，咬住底底，慢慢扯落嚟。原來都比想像中吃力。

《續。222》

幾時可以五花大綁男豬

其實某程度覺得Ashley都幾可憐，自己知道唔夠包包佢地爭，之前送上門都係改變唔到事實最終就只能用呢個方法

所有煩惱都可以扑走

越睇反而越鐘意Ashely

Ashley
只要包包

綁咗就做唔到㗎啦

佩柔，包包同男豬都比Ashley綁住，
之後妻目前犯

Ashley係慘嘅 但男主都慘

無文❔

（113）

沿住淡淡嘅花香氣味慢慢靠近，包包嘅下面根本唔難搵，再加上都做咗咁多次，應該闔埋眼都記得喺邊。所以我嘅疑問只有：點解未沖涼都可以咁香？

包包仲未肯解我個眼罩，變咗我唔可以好似平時咁靠眼睇；又冇咗隻手，做到嘅都只可以係舔。淺嘗一口，果然好似想像中咁，開始冒出黏液。

「包包主人，可唔可以挨住梳化，戙高腳，咁會容易奶得你舒服啲。」唔可以就咁講依個姿勢會容易啲奶嘅，佢嬲緊邊會聽你講呢？你要講到係為佢設想，佢先會做。咁當然呢個舉動係大家都得益。

但聽聽話話就唔係包包喇。係就係戙高咗隻腳，不過大髀隨即晾住我膊頭，佢隻懶鬼。依加雙腳夾撚住我個頭，唔知仲有氣奶到幾耐。而且我個頭要稍微向下先就到位掂包包塊gap，都真係有啲攰。

奶唔到都要奶，先係用脷尖輕輕咁奶，知道咗大概位置先。女仔好敏感，要舔到佢放鬆哂，先可以直擊紅心。唔係唔舒服不特止，仲會痛，咁仲點分泌多啲黏黏呢？

冇咗雙手撳住，喘息嘅空間又會少咗。肉縫嘅位置有啲太低，唔係好就口。成個鼻腔都係包包嘅味。

包包見我就快窒息死，先自己逗返住隻腳。把握時機，由外到內嘅打圈。「驍啊⋯⋯唔⋯⋯」聽到滿到就快瀉嘅呻吟聲，就知包包愉悅無比，仲唔快速咁用脷尖上下挑逗豆豆！唔好畀佢停同有思考嘅空間，馬上含住已經腫大咗少許嘅豆豆，全方位咁包住，再加埋剛剛嘅上下逗，睇包包點頂。

「喂⋯⋯喂⋯⋯」震震地嘅音，係聽得出嘅享受，包包接受程度果然比珮柔高好多。好快我地已經可以去到吸啜豆豆嘅部份。

「衰人啊⋯⋯快啲⋯⋯入啲⋯⋯」早登「極樂」嘅包包已經將佢嬲緊我嘅事拋諸腦後，只係肉體嘅快樂凌駕喺爭吵之上。

隻包包咁性急，真係好可愛！如果我雙手自由嘅話，我一定會伸出龍抓手，摸吓佢兩粒櫻桃助與。

我屹返個頭，向着包包個頭嘅方向講：「我條脷入極都有個譜啦。」

「你同佢做識戴套㗎吓話？」你咁樣咁直接問我想蒙混過關都唔得，咁就唯有索性唔答。我擰開咗塊面。

佢見我冇俾反應，就乘勝追擊：「佢唔戴套就得，我就唔得點解咁唔公平！」瞇埋眼都諗得到佢個扁嘴樣，一定搞到塊面脹卜卜又紅卜卜，然後有少少想揼地。

講到好似係特權咁樣，「唔戴套，你唔驚大肚？我唔想你為咗我食藥。」好地地食咩藥呢？明明本身嚟M都好準。

「咁你好想同佢生BB咩？」點解會理解成咁㗎？我即刻反駁話：「佢有打避孕針，又會食藥。同埋每次佢都主動坐上嚟，我根本連拒絕嘅空間都冇⋯⋯佢唔係我條女我唔理佢啦， 我淨係關心你，唔想你承受不必要嘅風險。」我諗成日中出Ashley嗰啲，都係唔好講， 盞越講包包越唔抵得。

包包而家已經除咗我條褲，感覺到佢隻手指掂住已經硬哂嘅柱身，然後利用巨龍拉我到佢塊鮑前面。「佢做到嘅嘢，我都一定做到。」鬥氣包包又出場，你哋咁樣爭法，漁人得利嘅只會係我㗎咋。

《續。222》

男豬自爆唔止一次？

講話得一次都冇人信啦

男豬再咁落去會唔會生到成隊足球隊

已經畀人話寫得太詳細

妻s目前犯

故事不設驚嚇情節
大家可放心食用

真啊 只有0次同無限次之分

（114）

每個人都想自己比其他人優勝，尤其是嗰個係你鍾意嘅人，包包都唔例外。我已經特登唔講我同Ashley冇戴套㗎啦，但係好勝嘅包包仍然一意孤行。依啲野有咩可比性先？

一日未成定局，掙扎都唔會話係冇意義嘅。「唔好啦⋯⋯冇套好危險㗎。」包包罔顧我嘅言論，開始捉住碌鳩喺自己個屄度磨嚟磨去。

龜頭喺包包嘅肉縫上面廝磨緊，真係好引誘，佢入邊一定好濕好滑，我都想入去幫佢救火。你畀我去拎一拎套，都唔會話好嘥時間啫。「包包啊⋯⋯」眼前嘅一片暗令我完全預測唔到包包下一步會點做。一諗，咪盞充血得越嚟越勁⋯⋯

包包繼續好似磨墨咁樣上下郁，我係嗰支腫到變紫色嘅墨，佢就係一塊好淋好濕嘅墨硯。我驚未入到去，都已經出墨汁。佢用好嗲嘅語氣講：「真係唔想要？」

相信都冇乜邊個頂到。頂到嘅一係基，一係性無能。當然我都可以俾藉口自己，話而家得返條腰可以退後，真係有啲難度，所以只可以任佢擺佈。

既然僵持不下，入都係遲早嘅事，咁仲等咩呢？個身終於向前一挺，完全進入緊致嘅部份。包包銷魂嘅叫聲亦都隨之襲來：「啊⋯⋯好硬⋯⋯」唔知係咪冇咗視覺，會令巨龍嘅觸感更強烈，硬度都加倍。

好彩頭先選擇咗沙發，就算冇雙手撳住，都可以幫我固定住包包。每下都可以入得好深。但掂到包包嘅位置，就只有胯下。被綁喺身後嘅手完全係暴斂天物，應該要係用嚟摸包包對彈彈波，唔係俾人綁住。冇咗愛撫，同屌緊有溫度嘅飛機杯有咩分別？

「包包，可唔可以鬆綁？我想摸你對大奶。」被蒙着雙眼嘅我冇咗可憐嘅眼神助攻，啲演技有啲難發揮。

畀人屌緊嘅包包仍然不改口硬嘅作風：「唔得呀⋯⋯罰你！要摸就⋯⋯Ashley啊⋯⋯」唔好玩啦，佢邊有嘢可以摸？

係唔係未夠意亂情迷，點解仲有心思可以拒絕我？我唯一可以掌握嘅就係巨龍嘅節奏，包包兩隻腳俾我屌到揈揈下，好似急需要有啲嘢做佢嘅依靠咁。

包包放喺我身側不知所措嘅腳，慢慢變咗踩住我個心口上。腳趾公有意無意揩到我lin頭，「咁樣玩到射好咩？」我不禁問道。

腳趾就好似一粒粒圓潤嘅提子，仲要可以靈活咁擘大啲腳趾，喺我心口揩嚟揩去，佢到底知唔知男人乳頭都好敏感㗎？

為咗唔好令佢得寸進尺，我輕輕向前挨。佢隻腳就可以伸得更加直，腳趾咁啱去到我口附近嘅位置，仲唔係慢慢將佢哋放入口嘅好時機？包包隻腳咁細，又咁白滑，好似佢個人咁的骰，真係好可愛！

好想睇吓佢而家嘅表情。會唔會有一絲絲電流穿過身體嘅感覺，所以而家慌張咁咬緊手指呢？

我俯首，希望可以用僅餘嘅感官同包包爭取多啲接觸，就算佢唔俾我嘴，錫下塊面都好呀。情動緊嘅包包唔知係無暇理會我，定抑或係心軟，竟然冇推開我。

《續。222》

多謝提醒

加油 支持

留言樓主仲開心
Sorry 我咁遲先睇到你留言

樓豬係咪又打錯字

加更啦補償啦

包包會唔會綁佩柔

唔係喎正皮好似又夠數可以加更

加更！

要成個post嘅like多30個先係夠數啊

都係差一個正皮姐

到114嗰篇（最新）為止有222個like
依加有227個
加咗5個
大家想加更就要再努力啲喇

幫手推

前幾日開始睇，今日終於睇到live，幾好睇，努力！

P.S. 男主怕佢地食藥有副作用，不如自己結扎啦，哈哈

珮柔又冇錯 又唔反抗
綁佢好似好慘咁

有文未？

咁耐都無文, 好似玩緊slow sex 咁睇得唔過癮

（115）

等咗咁耐，終於都可以一親包包芳澤。包包嘅唇同佢對波一樣咁彈，不過更想嘅係同佢條脷糾纏，互相追逐到口腔嘅天涯海角。

我將眼放喺包包嘅額頭上，利用佢個額頭整起個眼罩，眼前既一片漆黑一下子注返光，令我有啲唔習慣。不過更加意外嘅係， 包包竟然拎住我部電話？

「你做咩拎住我部電話？」仲要向撚住我。我咁樣嘅造型，再加埋包包咁樣嘅動作，真係好難唔令人懷疑。

隻衰女包究竟係想影底我畀佢罰嗰樣留底，定想send畀人以儆效尤？玩到咁大？

但就算知道咗佢真正目的都好，雙手被綑嘅我根本都唔可以再作出啲咩反抗。

咁嚇一嚇，都好難唔軟返。咁我都係從包包體內抽返巨龍出嚟先。咁我至少都仲可以跑走嚟保障返自己。

突然冇嘢填滿佢屄屄，包包有啲空虛，就發難說：「你有嘢唔可以俾人睇啫？身有屎啊？」包包連珠炮發好似道理喺佢嗰邊咁。我就唔驚嘅，你咪睇囉，部電話乜都冇。最多嘅都係⋯⋯

「張！驍！旭！」聽到佢憤怒嘅尖叫聲，就知道佢發現咗相簿入邊嘅秘密⋯⋯「幾好睇呀。又唔係床照有咩所謂姐。」根本係連性感相都稱唔上。

「乜嘢唔係啊，偷影我瞓覺擘大個口咁都唔係床照啊？」咁唔係次次都係張床到瞓㗎嘛。入邊最多都係平時同佢出去玩，佢搭車瞓着咗個樣， 最冇防備又流晒口水，真係幾可愛。

可能有人會問：點解唔係留低啲好可愛、影得好靚嘅女神照？嗰啲樣個個人都可以睇到，但係而家咁樣嘅包包只係我先見到。依啲係我加班OT嘅動力嚟㗎，無傷大雅又可愛點解唔可以影喎？

但係包包睇落去好嬲咁，眼睛轉左一圈又唔知諗到啲咩壞主意。嘴角掀住蠱惑嘅笑容，不停陰陰嘴喺度笑。然後繼續鏡頭向着我，依家報復咁話啦喎？我影呢啲相好明顯就大鑊好多。點都估唔到佢鍾意呢味野。「仲影？你仲影喎？」我無奈咁講。隻手又喺後邊，能夠做嘅只係耷低頭，希望個樣唔好上鏡呀小姐。

「你唔望鏡頭，我嬲㗎。」呢個負荊請罪之旅真係比想像中艱巨。咁我唯有死死地氣繼續望返住包包。

個鏡頭對住我又唔知擺咩表情好，早知係咁就唔除眼罩啦，而家咁樣睇到全個樣反而更衰，仲要唔知係裸照定sm照？傳咗出去真係唔使見人。

一諗到就即刻想匿埋，快啲令佢自動收埋部手機先。玩咩影相呀，我哋都係重拾返停頓咗五分鐘嘅抽插仲好喇。

身為胸奴嘅我，最直接起機嘅方法就係哄個頭埋去兩座山峰之間，左右搖自己個頭都總到胸肉墊住，寫意得很。我左邊面挨住佢右邊波波，然後吸住雪白嘅肌膚。脷尖慢慢攀上山頂，由乳暈舔到已經再次挺立嘅橡皮糖。包包不甘心就咁就畀我收咗佢檔，努力抑制自己嘅呻吟聲，捉穩部電話。

電話就喺我頭頂，唔知閃咗幾多張，包包終於都影夠喇，肯收埋部電話。

包包有意定無意推一推我個身，變成咗跪爬嘅姿勢。仲唔係全天下間最一目了然嘅暗示？

《續。232》

今集無人留言

今日有冇文？

影比ashley睇？

包包幾時可以同ashley磨豆腐

幾時中出到 幾時有3p

尋晚樓豬又瞓左?

（116）

包包裙擺被我剛才咬起到腰間，衫又拉至胸嘅上面，一對包包仲躺緊喺胸圍度未出到嚟。包包跪趴住，patpat向住我，小穴一覽無遺，仲隱若見到滴緊水咁。最攞命嘅係包包擰轉臉向我，用誘惑嘅眼神同抿緊嘅嘴唇表達緊對情慾嘅渴求。

萬事俱備，只欠我一插。

雖然我都好想隊硬哂呔嘅陽具入去，但冇隻手扶住，鮑鮑又咁滑，都好難做到。「屌你就屌，咁多花神⋯⋯」包包邊講邊用手扶住巨龍，身體同時向後靠。

「啊⋯⋯」都屌咗咁多次，都如若初見咁。

包包似乎喺誤會咗，我路過小穴而不入係故意為之。佢諗得我太勁喇。我連一直恪守嘅唔做環保人士，今日都破哂戒。就係因為我心愛嘅包包。佢再咁唔安全，我就真心考慮結紮㗎喇。話就咁話，賓周都不遺餘力咁衝緊，冇咗兩手扶，硬係差咁啲野咁。

依個省力又深入嘅位置真係無人不愛。最大嘅遺憾係：包包背住我，冇得一邊入邊觀察包包嘅每個微反應。

須知道做愛同自瀆嘅最大分別係對手，一時配合，一時使壞，一時激昂，一時征服⋯⋯每一個反應都係為對方而生。

我終於明點解雖然Ashley技高一籌，但同包包扑嗰時巨龍會興奮咁多了。唔知依加先明，會唔會太遲？

啪啪聲不絕於耳，冇返啲肉地，都只係骨撞骨，包包真係要食多啲野。個位有啲太入，好想射。「包⋯⋯」

「啊⋯⋯啊⋯⋯嗯？」仲嗯，細心嘅包包會唔知我臨射嗰時會叫佢個名咩？又吊我癮。

就快擦槍走火⋯⋯快啲臨崖勒馬。我一則以喜 一則以懼，暗暗希望依次唔係分手Q。神啊，齊天大聖咩都好喇，我以後真係會生性，堅決拒絕Ashley。

巨龍嘅反應咁熱烈，我諗都就快到極限了。「驍⋯⋯快啲⋯⋯撞嗰度。」收到，主人點話點好。只係小的，唯一要求⋯⋯

不斷嘅衝撞令我就快要繳械，我強忍住，靜靜等巨龍到達臨界點，重要時刻抽得到出嚟，我真係叻。巨龍上嘅青筋乍現，口吐白沫。包包白滑嘅patpat上有比佢顏色更白更稠嘅做點綴，顯得更艷麗。

龜頭仲剩少量精激湧出，依加冇紙巾，都只能用個身揈，落埋包包個pat度，陣間一氣過抹。

包包感覺到巨龍嘅拍打，即刻叫：「你個衰人，當我係紙巾啊？」邊講邊擰轉身吸啜龜頭嘅子孫，一滴不留咁舔哂吞埋。條脷仔都仲要繼續奶，龜頭敏感到仆街，麻麻酸酸嘅感覺直衝腦門。

唯有盡我能力退後，「包包⋯⋯對唔住啊，唔會再有下次。可唔可以俾機會我對你好呀？」扑完嚟個情深款款嘅告白，應該會入耳啲。

「咁⋯⋯你以後要聽曬我話。」咁啫？我不嬲都做緊嫁啦。

「仲要畀好多驚喜我。」得得得，見到包包彎起腰果咁樣嘅眼睛，咩都抵返哂。

我只係想問：「咁可以解開我未？」

《續。235》

未

你真了解樓豬

多謝支持
支持男主紮鬼咗佢

衰鬼

唔好再hurt 包包啦男主

緊係未啦扣住咗咁多嘢玩

論執野嘅重要性

依啲係咪叫馬上風

集氣! 1001!
樓豬下個post 記得改靚名

重甜勁多奶

呠薯

睇嚟巴打生活有好大壓力

唔想爸爸唔好唔要我

標題好似無字數限

暫時想
［重甜］我嘅兩個多甜多奶女朋友
Sor Ashley唔係男主條女

叫埋珮柔

唔係以為就1001就可以唔出文呀

樓豬爭我地一篇文

no 文

（117）

畀包包點咗幾日，買下野又服待下，總算下咗佢啖氣。不過珮柔嗰邊，我都仲未講。我知佢無慾無求，只係要我。上次名份單嘢先令佢失望完，依鋪仲嚟多個Ashley。

就算唔會失去珮柔，都想做返啲咩去氹佢。
我親手炒咗個飯先表達我嘅歉意。未去到包包嘅災難級，但有少少燶都在所難免。

「叮咚。」咁耐都唔開門嘅？珮柔好少咁㗎喎。

點知開門嘅係⋯⋯「你終於都嚟喇？」九一分界嘅包包著住入膊背心同洗水牛仔裙，見到白滑膊頭仔同一雙長腿。都秋涼都著到咁清涼，真係引死人，不過佢點會喺度嘅？

佢見到我嘅到訪，一啲驚訝嘅感覺都冇。詫異嘅反而係我，包包究竟做緊咩？

然後映入眼簾嘅，係身穿一身白色中袖紗裙嘅珮柔，飄逸嘅裙擺令人諗起秋天嘅詩情畫意。佢喺度轉緊身。

珮柔轉到忘哂形，終於係眼角瞅到我嘅身影。「咦？哥哥？你點解嚟嘅？今日都冇約你。睇下！包包送咗條裙畀我，好靚㗎。」佢咁嘅反應，好難估佢知道咗Ashley件事未。

「珮柔餓唔餓啊？我帶咗啲炒飯嚟。包包，你有冇興趣啊？」我邊講，佢地都自動埋位了。我諗邊食邊道歉會比較有誠意。

「你帶啲咩嚟啊？有蛋殼嘅喂？」包包食咗啖飯，竟然係得出如此評價。佢點會估唔到係我炒，只係特登㗎啫。

「唔係啊，幾好食啊。」珮柔又擺個甜絲絲樣出嚟，睇嚟佢都get到。只係唔說破，仲要死都讚我，珮柔真係太抵錫。

「淡咗啲都算，啲粒粒有啲大有啲細係想點？除咗有心，仲有咩優點啫？」

「哥哥係咪有咩事想講？」珮柔一下就睇得出我今日嘅異常，都唔再轉彎抹角，個身向前烏，對波被放咗上枱。咁係想人講野嘅表現咩？

我忍住唔望對沉甸甸嘅波，同包包面面相覷。要來嘅終歸都係會嚟嘅。「哥哥？」珮柔側住頭，一臉不解咁望住我。

我捉住珮柔隻手講：「我喺非自願嘅情況下同Ashley扑過⋯⋯」細心留意珮柔嘅一舉一動，希望佢唔好屈住屈住又唔話我聽。

珮柔情深款款咁望住我講：「咁哥哥唔自願，你都係受害者，點解要驚我嬲呢？」雖然言辭上係冇錯，但道德上係難接受啲。對方仲要係女仔。珮柔大愛到咁，我真係無以為報。

「珮柔啊⋯⋯」我忍唔住行埋去軟綿綿嘅珮柔度攬住佢。浸果香又沁人心脾，真係真係好唔想放手。

「哥哥⋯⋯」珮柔又回以一個有力嘅懷抱，我哋四眼相對，個嘴都越靠越近⋯⋯

「你咁易原諒佢點得㗎？」包包隻手倏然出現並阻住我哋兩個嘅嘴中間，驚訝到我一唔小心鬆開咗少少手，珮柔就被成個搶走。

人哋都話原諒咯，包包做咩仲從中作梗？

懷內仍有珮柔嘅餘溫，但珮柔早已被包包掹走咗。「咁哥哥非自願嘛。」珮柔一臉懊惱，包包就細細聲咁教唆珮柔，以為我聽唔到咁：「但我地唔可以咁輕易放過阿驍㗎。」

珮柔仲係成個煩悶樣：「咁⋯⋯我又嬲唔落哥哥。」

「我嬲得落喎。」喂上次咪畀你sm 完發洩哂，點解仲嬲㗎？

「你都唔好嬲佢喇好無？如果可以令你唔嬲，我做咩都得㗎。」珮柔又鍥而不捨咁為我求情。做錯嘅又唔係你，點解要做到依個地步呢？

「咩都得？」睇包包個樣，同上次我負荊請罪個樣完全唔同，冇咗種絕望，更多嘅係佻皮。珮柔自然係睇唔出，仲洗耳恭聽緊。 仲重重地點咗幾下頭，睇得出珮柔係真心想幫手。佢真係太傻喇⋯⋯

包包飛快咁錫咗下珮柔塊臉。「依種都得？」珮柔完全係疑惑咁望住我同包包，將佢嘅疑問宣之於口：「我哋都成日三個一齊做㗎喇？有咩咁特別？咁做完就唔嬲？」

《續。237》

磨豆腐

現實有無好似珮柔咁大愛嘅女人

之後男豬得個望，無得扑

期待已久嘅女女

應該冇
有嘅話 佢都會好慘

綁起男主 眼白白睇住磨豆腐

唔係點叫罰

最期待係你

走先

樓豬係咪諗住轉行寫gay post

原來你唔鍾意睇sheshe？

鍾意呀
但要有玩具嗰隻

識震？定假鳩？

why not both? 震動雙頭龍

巴打有啲心得喎

邊夠你嚟

（118）

嗱，又唔好講到我地咁。咁耐以嚟，3p嘅次數一隻手都數得哂嘅。而且啲人成日都講：「床頭打交床尾鋤」，都不無道理啊。我行上前，揸下珮柔隻奶熱身先。

包包昂高個頭講：「今次冇你份喎。」留低我同一臉錯愕嘅珮柔，搞怪包包今次又想玩咩？

包包隔著件白色紗裙，手朝珮柔對波揸落去，經過我上次嘅訓話，佢都冇好大力，但會唔會輕力過頭，有時係大力啲先過癮。

我唔理佢照摸咗先，停留咗喺半空嘅手，就畀佢打走左。「都話唔預你。珮柔啊，我地要罰下佢。」手上嘅痛感未消，個腦又開始痛。上次玩sm嗰時唔係哄掂咗喇咩？而家又反口？包包真係一時一樣㗎。就睇下佢想點。珮柔個眼神，就好似話緊俾我聽佢都無能為力咁。聽包包指示好似容易啲解決件事咁。

包包放開咗珮柔，指示珮柔行到梳化位，而我就要留喺食飯檯嘅位。有得睇冇得食邊個想呢？所以我趁亂錫咗包包一下，但佢個鐵石心腸都係不為所動。「上次係我嬲，今次係幫珮柔嬲。」咩叫幫人嬲？珮柔自己都唔嬲⋯⋯

算喇，講贏咗都冇意思。贏咗場交，輸咗包包又有意思咩？都係佢點話點好。

我被安排坐喺飯廳嗰邊，清楚咁望到哂佢兩個，手亦冇被綁，完全自由。但就被勒令唔準掂到佢地。

表演者超級有耐性等我坐好咗，確認咗我係眼定定咁望實佢兩個，包包先不慌不忙咁開始。包包坐喺珮柔後面，兩個都面向我，我嘅視線完全冇被遮擋。係咪應該感謝佢哋咁貼心⋯⋯

包包從後抱住珮柔，隻手又慢慢移到珮柔最柔軟嘅地方，細細隻手唔輕唔重咁按壓住波波，完全係一手不能掌握。透過件衫，下面嘅bra似乎係墨綠色。見住大大對被壓至變形，我感覺到巨龍嘅騷動。

眼利嘅包包又點會睇唔到微硬嘅一砣突起。佢蔑視嘅嘴角，我完全不能忘懷。「包包，咁樣我會⋯⋯」未使珮柔講哂全部，我都知敏感嘅珮柔下面一定開始濕潤起來。

珮柔為咗幫我，無論包包做咩都只會順住佢意。包包嘅動作仍然都係慢吞吞嘅，慢慢解開珮柔嘅白色紗裙心口鈕。第一粒，鎖骨下嘅風光暴露喺空氣之中；第二粒，已經輕輕見到條溝嘅開端；第三粒，深長嘅溝溝就映入眼簾。再拉開旁邊塊布，成個圓潤嘅胸形更加明顯。

佢越解，我個心就跳得越快。包包輕輕隔住件衫，從下而上咁揸住成個波。半邊波波露啲唔露啲，令我燥底咗，我忍唔住催包包：「解快啲喇。」

「係啊？」包包仍然笑嘻嘻咁。我越急，包包就越不以為然。我開始明白，眼到食唔到就係包包對鹹濕嘅我嘅懲罰。

等咗半日，終於見哂兩大個波。透透地嘅墨綠色嘅bra溫柔咁托住兩隻肥肥嘅木瓜，個啲lace強調咗胸型嘅優勢，成件事都好似藝術品咁。對波好突出，真係好正。不過最正都係珮柔個臉紅樣。內斂嘅佢，怕醜係一貫作風，為咗我而忍住唔出聲個樣，更加秀色可餐。

包包用單手就解咗個bra，熟手到呢。終於彈出期待已久嘅大波波，興奮嘅心情完全呈現咗係又升高咗格嘅巨龍上。

《續。237》

幾時有佩柔同包包濕吻啫

咁只睇住人地做又好慘嘅
但唔折磨佢 大家又下唔到啖氣

諗好咩標題未

諗好喇 其實都打好埋第一個post講咩

推爆佢

重甜好大奶

反正標題好似冇限字
直接要幾多奶加幾多奶

奶啊